{
	"Trader can't repair that item": "상인이 이 아이템을 수리할 수 없습니다.",
	"Headshot": "헤드샷",
	"SplashHeader": "2020 Battlestate Games a.s. Escape from Tarkov와 Battlestate Games는 Battlestate Games LIMITED a.s.의 등록 상표이며 모든 저작권을 소유하고 있습니다.",
	"Choose your character": "진영 선택",
	"PLAYERKILLLIST": "플레이어",
	"Choose your nickname": "닉네임 설정",
	"SELECT LOCATION": "맵 선택",
	"Unknown reward": "알 수 없는 보상",
	"KickUserFromDialog": "{0} 님이 대화에서 추방되었습니다.",
	"Incoming package": "물건이 도착했습니다",
	"TIMESTAMP": "시간",
	"Penalties": "실패 패널티",
	"LeaveDialog": "{0} 님이 대화를 떠났습니다.",
	"DEPLOYING ON LOCATION": "작전지역에 배치 중",
	"You have left the dialogue ": "채팅에서 떠났습니다 ",
	"SELECT YOUR  CHARACTER": "캐릭터 선택",
	"AddUserToDialog": "{0} 님이 대화에 참여했습니다.",
	"#": "#",
	"Are you sure you want to cancel the transfer? All unsaved items will be lost": "정말로 아이템 이동을 취소하시겠습니까? 저장하지 않은 아이템들은 삭제됩니다.",
	"Prepare for Escape": "레이드 준비",
	"RAID ENDED": "레이드 종료",
	"NewOwner": "대화방 방장이 {0} 님으로 변경되었습니다!",
	"Subtask completed:": "부가 목표 달성:",
	"STATUSKILLLIST": "상태",
	"Offline raid test mode": "오프라인 레이드 테스트 모드",
	"ENicknameError/WrongSymbol": "해당 기호는 사용하실 수 없습니다",
	"Are you sure you want to insure {0} items?": "선택한 아이템들을 보험에 드시겠습니까?",
	"(optional)": "(선택 사항)",
	"The Time has Come": "THE TIME HAS COME",
	"SplashDescription": "Escape from Tarkov의 무기, 장비, 그 외의 제품들은 현존하는 것들이며 게임 내의 제품명, 로고, 브랜드 및 기타 상표 묘사 또는 그 외 자료들은 상표 소유자의 재산입니다. 게임에 사용되는 상표 소유자들, 무기, 장비와 그 밖의 제품 제조사들은 Escape from Tarkov의 제작자와 제휴 관계에 있지 않으며 게임을 보증하거나 지원하지 않음을 밝힙니다.",
	"YOUR KILL LIST": "사살 명단",
	"LVLKILLLIST": "레벨",
	"You still have untransfered items. Are you sure you want to end the transfer? You will be able to return to this process later.": "아직 옮기지 않은 아이템이 있습니다. 정말로 종료하시겠습니까? 남은 아이템은 나중에 다시 옮길 수 있습니다.",
	"Escape from Tarkov": "ESCAPE FROM TARKOV",
	"ENicknameError/CharacterLimit": "글자 수 제한을 초과하였습니다",
	"InvitePlayers": "사람들을 대화방에 초대하기",
	"ENicknameError/InvalidNickname": "사용할 수 없는 닉네임입니다",
	"FACTION": "진영",
	"ENicknameError/TooShort": "닉네임이 너무 짧습니다",
	"You need to survive and exit from the location to save and move these items to a special stash for quest items.": "퀘스트 전용 창고로 이 아이템을 옮겨 넣으려면 반드시 레이드에서 성공적으로 탈출해야 합니다.",
	"LeaveDialogue": "선택한 대화방 나가기",
	"Protect objective {0:F1}": "목표물 보호 중 {0:F1}",
	"Trader can't buy this item": "상인이 이 아이템을 매입하지 않습니다.",
	"normal": "보통",
	"InsuranceWarning": "보험을 들어놓은 무기, 장비 및 아이템은 캐릭터가 사망한 이후 <b>다른 플레이어가 습득하여 레이드 밖으로 반출하지 않았을 경우 돌려받을 수 있습니다. </b> 보험의 조건은 특정 상인, 해당 상인과의 관계, 보험 내역에 따라 달라집니다.",
	"Killed": "사살",
	"embedded": "동봉물",
	"These items will be lost if you do not survive in the next raid. You can move them to a special stash for quest items.": "레이드에서 생존하지 못하면 이 아이템들을 잃어버릴 수 있습니다. 이 아이템들은 퀘스트 아이템 전용 창고로 옮겨놓을 수 있습니다. ",
	"StartDialogue": "대화 시작하기",
	"Item is not examined": "미확인 아이템",
	"Hiding objective {0:F1}": "목표물 숨기는 중 {0:F1}",
	"Quest success": "퀘스트 보상",
	"Quest start": "퀘스트 시작",
	"INSURE ALL": "전체 보험 들기",
	"Quest items special stash (off-raid)": "퀘스트 아이템 전용 창고 (보관용)",
	"various": "다양한",
	"any": "아무 지역",
	"Trader can't insure any item": "상인은 특정 아이템들에 대해서만 보험을 제공합니다.",
	"UnbanPlayer": "{0} 님이 차단 해제되었습니다.",
	"very fast": "매우 빠름",
	"HANDOVER": "건네주기",
	"Almost empty": "거의 비었음",
	"bigmap": "Customs",
	"Insurance price rate": "보험료",
	"Are you sure you want to cancel the transfer? You will be able to return to this process later": "정말로 아이템 이동을 취소하시겠습니까? 나중에 이 작업을 다시 하실 수 있습니다.",
	"Server shutdown in {0} min!": "서버가 {0} 분 이내로 닫힙니다!",
	"Woods": "Woods",
	"factory4": "Factory",
	"1.35 (good)": "1.35 (좋음)",
	"Shoreline": "Shoreline",
	"Quest items in inventory (in-raid)": "퀘스트 아이템 전용 인벤토리 (레이드용)",
	"Price of all items to insure must be more than minimum payment": "선택된 아이템들의 보험 비용은 최소 지불 금액보다 높아야 합니다",
	"BanPlayer": "{0} 님이 차단되었습니다.",
	"RETURN TIME:": "회수 시간:",
	"Unban": "차단 해제",
	"Other": "기타",
	"Ban": "차단",
	"Not available in raid": "레이드 도중에는 할 수 없음",
	"SavageBannerDescription": "스캐브(Scav)로서 진행하는 레이드는 PMC로 진행하는 레이드와 다릅니다. 유저 스캐브는 레이드 도중 임의의 위치에 무작위로 배치받으며, 해당 스캐브의 체력과 장비 또한 무작위로 결정됩니다. 스캐브(Scav)로 탈출하는 데 성공할 경우, 해당 스캐브가 가지고 있던 장비를 창고로 옮길 수 있게 됩니다. 스캐브(Scav)로 레이드에 성공하여 얻는 경험치는 PMC와 호환되지 않으며, 스캐브(Scav)로 사망하는 것 또한 본 캐릭터에게 아무런 영향을 주지 않습니다.",
	"CLONE": "복제",
	"Insured by": "보험업자:",
	"(you)": "(내 정보)",
	"SELECT ITEMS": "아이템 선택",
	"fast": "빠름",
	"Less than half": "절반 미만",
	"Quest fail": "퀘스트 실패",
	"QUEST ITEMS": "퀘스트 아이템",
	"Select ban time": "차단할 기간 선택",
	"INSURE: ": "보험: ",
	"Operator": "Operator",
	"slow": "느림",
	"About half": "대략 절반",
	"Insure": "보험들기",
	"very slow": "매우 느림",
	"(received)": "(수령함)",
	"Uncover": "선택 취소",
	"LOAD FROM FILE...": "파일 불러오기",
	"Return rate:": "회수 소요시간:",
	"EXITLOCATED": "탈출구 도착",
	"You can't send message to this user. You are in ignore list.": "상대방이 당신을 차단하여 메시지를 보낼 수 없습니다.",
	"PASTE": "붙여넣기",
	"Full": "가득 참",
	"Select friends to add:": "추가할 친구 선택:",
	"INSURED": "보험된 물품",
	"LOAD FROM DIRECTORY...": "경로에서 불러오기",
	"SavageBannerName": "스캐브 모드",
	"DeleteFromFriendsList": "친구 목록에서 제거",
	"(out of time)": "(기한 만료)",
	"COPY": "복사",
	"SAVE AS...": "다른 이름으로 저장",
	"INSURANCE": "보험",
	"SELECT INSURER": "보험업자 선택",
	"{0} items insured": "{0} 개의 아이템이 등록됨",
	"Insurance return": "Insurance return",
	"That item cannot be insured": "해당 아이템은 보험에 들 수 없습니다",
	"Almost full": "거의 가득 참",
	"{0} items has been insured": "{0} 물건들은 보험 처리되었습니다",
	"Less than 5": "5발 미만",
	"Create group dialog": "파티 대화방 생성",
	"GET": "받기",
	"Empty": "비어있음",
	"Invitation to you has been cancelled": "당신의 초대가 취소되었습니다.",
	"KickPlayer": "대화방에서 강퇴하기",
	"TO INSURE": "보험들 물품 선택",
	"Min payment:": "최소 지불 금액:",
	"{0} items to insure": "{0} 개의 아이템이 선택됨",
	"Tarkov": "타르코프",
	"Approx.": "대략.",
	"Min": "분",
	"Unmute": "음소거 해제",
	"{0} has been insured": "{0} 은 보험 처리되었습니다",
	"Enter player nickname": "플레이어 닉네임 입력",
	"You can't send message to this user. He is not in your friends list.": "이 사용자에게 메시지를 보낼 수 없습니다.",
	"LATER": "나중에",
	"Player {0} accepted your invitation": "{0} 님이 당신의 초대를 수락하였습니다.",
	"Day": "일",
	"SendFriendsRequest": "친구 요청 보내기",
	"Lvl": "레벨",
	"Enter dialog name": "대화 이름을 입력하세요",
	"SEND": "보내기",
	"CREATE": "만들기",
	"Group max count reached!": "파티가 가득 찼습니다!",
	"Left the Action": "작전 중 이탈",
	"Missed in Action": "작전 중 실종",
	"Mute": "음소거",
	"You were removed from this dialogue": "이 대화에서 추방되었습니다",
	"Friends list": "친구 목록",
	"Player {0} has left the group": "{0} 님이 파티를 떠났습니다.",
	"Raid №{0}": "레이드 #{0}",
	"InviteToGroupDialogue": "파티 대화방에 초대",
	"You are now the leader of the group": "당신이 이제 그룹 리더입니다.",
	"Friends": "친구",
	"TransferLeadership": "리더 권한 넘겨주기",
	"Enter your message here": "메시지를 입력하세요",
	"EARLY TERMINATION": "조기 종료",
	"Stop looking for group": "파티 찾기 중단",
	"Player {0} declined your invitation": "{0} 님이 당신의 초대를 거절하였습니다.",
	"AcceptFriendsRequest": "친구 요청 수락",
	"Check your email": "계정 등록에 사용하였던 이메일을 확인해 주세요. 5분 이내로 인증코드가 발송됩니다.",
	"CreateDialog": "{0} 님이 파티 대화방을 생성했습니다!",
	"CancelLookingForGroup": "파티 찾기 중단",
	"DeclineFriendsRequest": "친구 요청 거절",
	"RAID TIME:": "레이드 시간:",
	"Group disbanded by a leader": "리더가 파티를 해체했습니다.",
	"Party is ready. Starting the game...": "파티가 준비되었습니다. 게임을 시작합니다...",
	"Looking for group...": "파티 찾는 중...",
	"Pending requests": "보류 중인 요청",
	"Resolution has changed. Do you want to keep current resolution?": "해상도가 변경되었습니다. 현재 해상도를 유지할까요?",
	"looking for group": "파티 찾는 중",
	"find nickname": "닉네임 입력",
	"Monitor parameters": "모니터 설정값",
	"WatchProfile": "유저 프로필 보기",
	"Ran Through": "도주.",
	"{0} has restocked": "{0} 이(가) 재입고 되었습니다.",
	"GROUP": "파티",
	"LeaveGroup message": "정말 이 파티를 떠나시겠습니까?",
	"Killed in Action": "작전 중 사망",
	"LeaveGroup": "파티 나가기",
	"you": "나",
	"RemovePlayer": "플레이어 추방",
	"SETTINGS": "설정",
	"leader": "리더",
	"Wrong game version. Close the game and download update using the launcher": "잘못된 게임 버전입니다. 게임을 종료한 후 런처에서 업데이트를 해주세요.",
	"You can't plant quest item while moving": "움직이고 있을 때는 아이템을 설치할 수 없습니다.",
	"wants to invite you in a group. Accept?": "님이 당신을 파티에 초대하였습니다. 수락하시겠습니까?",
	"EXAMINE": "조사",
	"DeclineInvitation": "초대 거절",
	"InviteInGroup": "그룹에 초대",
	"You: ": "나:",
	"TransferLeadership message": "정말 리더 권한을 넘겨주겠습니까?",
	"AcceptInvitation": "초대 수락",
	"LeanX negative": "왼쪽으로 부드럽게 기울이기",
	"RemovePlayer message": "정말 이 플레이어를 추방하시겠습니까?",
	"in group": "파티원",
	"ITEM IS NOT EXAMINED!": "아이템이 아직 조사되지 않았습니다!",
	"CancelInvite": "초대 취소",
	"Exhaustion": "탈진",
	"Inventory": "토글 인벤토리",
	"Pain": "고통",
	"DisbandGroup": "파티 해체",
	"Invite to the player {0} has been cancelled": "{0} 님에게 보낸 초대가 취소되었습니다.",
	"invite sent": "초대가 발송되었습니다",
	"DisbandGroup message": "정말 이 파티를 해체하시겠습니까?",
	"Select BEAR Character": "당신은 구 소련 출신의 전 특수부대 장교 출신들로 구성된 민간 군사기업인 BEAR (Battle Encounter Assault Regiment) 소속의 대원입니다. BEAR는 러시아 정부의 명령으로 테라 그룹 연구소의 불법 활동들을 조사하고, 그들의 보안 하청 업체인 서방 세력의 민간 군사기업인 USEC와의 무력 충돌을 종식시키기 위해 싸우게 됩니다.",
	"You can recover your password using the website.": "웹사이트를 통해 비밀번호를 복구할 수 있습니다.",
	"BrokenBone": "골절",
	"GROUP LEADER": "파티 리더",
	"LeanX positive": "오른쪽으로 부드럽게 기울이기",
	"OVERALL": "종합정보",
	"Full Recovery Time": "최대 회복 시간",
	"LookY negative": "위쪽 보기",
	"{0} Beta version": "베타 버전 {0}",
	"Select USEC Character": "당신은 테라 그룹 연구소의 보안 하청 업체인 해외 민간군사기업, USEC의 대원입니다.\nUSEC의 최우선 목표는 고용주의 불법 행위를 입증하는 증거들을 인멸하고, 러시아 정부에 의해 테라 그룹의 활동을 조사하도록 고용된 민간군사기업 BEAR로부터 시설을 보호하는 것입니다.",
	"Unknown item": "알 수 없는 아이템",
	"MoveX positive": "오른쪽으로 이동",
	"EXAMINE IN PROGRESS": "조사하는 중",
	"StartLookingForGroup": "그룹 찾기 시작",
	"CreateGroup": "파티 생성",
	"EDIT": "수정",
	"Raid lock": "이 부품은 레이드 도중에 교체할 수 없습니다",
	"CONTROLS": "조작",
	"NOTHING": "-",
	"Registration": "등록",
	"MoveY positive": "앞으로 이동",
	"SOUND": "음향",
	"Player {0} was invited to your group": "{0} 님이 당신의 파티에 초대되었습니다",
	"Trading": "거래",
	"MoveY negative": "뒤로 이동",
	"Account is blocked until": "안내된 일자까지 계정이 차단되었습니다",
	"LookX negative": "왼쪽 보기",
	"Trader lock": "상인의 아이템은 개조할 수 없습니다.",
	"USING": "사용중",
	"Attention! You’ve left the raid and lost everything you brought or found in it.": "주의! 레이드에서 이탈하여 소지한 아이템을 모두 잃었습니다.",
	"Dehydration": "탈수",
	"Character": "캐릭터",
	"AssaultRifle": "돌격소총",
	"GRAPHICS": "그래픽",
	"MoveX negative": "왼쪽으로 이동",
	"SessionResult": "세션 결과",
	"LookX positive": "오른쪽 보기",
	"GAME": "게임",
	"Enter Nickname": "닉네임 입력",
	"HANDBOOK": "도감",
	"Statistics": "통계",
	"REMEMBER ACCOUNT": "계정 정보 기억하기",
	"When you leave the raid you don’t get anything and also recieve the Left the Action exit status.": "레이드에서 이탈할 경우 아이템을 얻을 수 없으며, 레이드 통계에 \"작전 중 이탈\"로 기록됩니다.",
	"Contusion": "타박상",
	"RESTORE PASSWORD": "비밀번호 복구",
	"Authorization": "인증",
	"Attention! All items, brought by you into the raid or found in it, have been lost.": "주의! 소지하고 있던 모든 아이템을 잃었습니다.",
	"Vital mod weapon in hands": "손에 들고 있는 무기의 핵심 부품은 개조할 수 없습니다.",
	"has been kicked from the dialog": "님이 대화에서 추방되었습니다.",
	"AheadOfTimeEnding": "완료 시간",
	"Session Search": "세션 검색",
	"YouSurvived": "생존하였습니다!",
	"Start": "시작",
	"SOUND ON": "소리 켜기",
	"Attention!": "주의!",
	"Settings/Sound/ChatVolume": "채팅 음량:",
	"NDA Policy warning": "현재 플레이하시는 베타 버전은 최종 완성물이 아니며, 연관된 자료 (영상, 스트리밍, 또는 스크린샷) 를 공개하는 것은 NDA 방침에 의해 엄격히 금지되어 있습니다. 이해해 주시고 지원해 주셔서 정말 감사드립니다!",
	"LookY positive": "아래 보기",
	"Healing": "치료 중...",
	"Extraction in {0:F1}": "탈출까지 : {0:F1}",
	"Beginning": "Beginning",
	"COMPATIBLE WITH AVAILABLE": "호환 가능한 물품",
	"Stationary Healing": "입원 치료",
	"Don't allow to add me": "친구 추가 요청받지 않기",
	"Friend invite to {0} was sent succesfully": "{0} 님에게 친구 요청이 성공적으로 전송되었습니다!",
	"Attention! You’ve completed the raid way too early.": "주의! 레이드를 너무 일찍 종료했습니다.",
	"SOUND OFF": "소리 끄기",
	"Blood lost": "출혈량",
	"MAIL": "메신저",
	"has been removed from friends list successfully!": "{0} 님이 친구 목록에서 성공적으로 삭제되었습니다!",
	"Headbobbing:": "머리 흔들림 효과:",
	"WATCHLIST": "WATCHLIST",
	"ATTENTION! Your weapon doesn't have the required vital part {0}!": "경고! 이 무기는 핵심 부품인 {0} 을 장착하지 않았습니다!",
	"Also, at this stage in testing, offline mode includes items for test looting.": "또한, 현재 테스트 단계에서, 오프라인 모드에서는 테스트를 위한 다른 아이템이 포함될 수 있습니다.",
	"Insured items can be recovered, if they were not picked up or used by anyone else.": "보험 든 아이템들은 누군가 가져가거나 사용하지 않았을 때 돌려받을 수 있습니다.",
	"Can't open context menu while searching": "확인 중에는 우클릭 메뉴를 열 수 없습니다.",
	"Not enough experience gained. Therefore, you have received the Ran Through exit status.": "충분한 경험치를 얻지 못하였으므로, 이 레이드는 도주로 기록됩니다.",
	"GAINED EXPERIENCE": "획득한 경험치 ",
	"Friend request from {0} declined succesfully!": "{0} 님이 보낸 친구 요청을 거부하였습니다!",
	"ONLOOT": "파밍 중",
	"Health and physical conditions": "건강 및 신체 상태",
	"CharacterSelection": "캐릭터 선택",
	"Not available in alpha": "현재 베타 버전에서는 이용할 수 없습니다.",
	"NDA free warning": "현재 플레이하시는 베타 버전은 최종 완성물이 아닙니다. 이해해 주시고 지원해 주셔서 정말 감사드립니다.",
	"Friend request from {0} accepted succesfully!": "{0} 님이 보낸 친구 요청을 수락하였습니다!",
	"Friends invite is already sent": "이미 친구 요청을 보냈습니다.",
	"NEEDWEAPON": "무기가 필요하다",
	"Screen resolution:": "화면 해상도:",
	"Attention! This is a Beta version of Escape from Tarkov for testing purposes.": "주의! \"Escape from Tarkov\"는 현재 베타 버전입니다.",
	"Time to reconnect left ({0})": "재접속할 수 있는 남은 시간 ({0})",
	"Blood": "피",
	"Always show interface elements": "인터페이스 요소 항상 표시하기",
	"Press any key...": "아무 키나 입력하세요...",
	"VSync": "수직 동기화",
	"Your nickname is too short": "닉네임이 너무 짧습니다.",
	"RAID STATISTICS": "레이드 통계",
	"NOISEPHRASE": "적 소리 들림",
	"INTHEFRONT": "전방에 적",
	"Aiming deadzone:": "조준 데드존:",
	"RAT!": "쥐새끼 발견",
	"SNIPERPHRASE": "저격수",
	"Player": "플레이어",
	"You can't enable {0} and {1} at the same time. Turn {1} off?": "{0}과 {1}을 동시에 활성화할 수 없습니다. {1}을 비활성화 하시겠습니까?",
	"NEEDHELP!": "지원요청!",
	"Windowed": "창모드",
	"LEFTFLANK": "좌측에 적",
	"ONSIX": "후방에 적",
	"FUCKYOU": "욕",
	"Group leadership has been transfered to {0}!": "파티 리더가 {0} 님으로 변경되었습니다!",
	"Offline raid description": "테스트 효율을 향상하기 위해 베타 버전에는 혼자 참가할 수 있는 오프라인 모드를 제공합니다. (스캐브 존재 여부 선택 가능) \n오프라인 모드는 게임 서버가 포화 상태이거나 사용이 불가능할 때, 구역 탐험 및 테스트, 무기 개조, 캐릭터 테스트 등의 용도로 이용할 수 있습니다. 오프라인 레이드에서 플레이한 내용은 저장되지 않습니다.\n\n테스트를 위한 기능을 가능한 한 많이 포함시킬 수 있도록 오프라인 모드에서 가능한 활동들을 점차 늘려나갈 예정입니다.",
	"Multi-monitor support": "다중 모니터 지원",
	"LOOTBODY": "LOOT BODY",
	"Texture quality:": "텍스처 품질:",
	"Fullscreen mode:": "화면 모드:",
	"Bad language filter": "비속어 필터링",
	"Profile data loading...": "프로필 데이터를 불러오는 중입니다...",
	"NEEDFRAG": "수류탄이 필요하다",
	"OnWeaponReload": "재장전 중",
	"HurtLight": "경상",
	"DOWN": "아군 사망",
	"Anisotropic Filtering:": "이방성 필터링:",
	"Overall graphics quality:": "전반적인 그래픽 품질:",
	"Sharpen:": "선명도:",
	"PHRASENONE": "취소",
	"RIGHTFLANK": "우측에 적",
	"Antialiasing:": "안티 에일리어싱:",
	"KNIFEKILL": "나이프 킬",
	"HurtMedium": "부상",
	"Attention! Your progress is saved in the offline mode!": "주의! 오프라인 모드에서의 진행 상황은 저장되지 않습니다!",
	"NEEDAMMO": "탄약이 필요하다",
	"LootGeneric": "LOOT GENERIC",
	"HANDBROKEN": "팔이 부러짐",
	"LOCKEDDOOR": "잠긴 문",
	"LOOTKEY": "LOOT KEY",
	"COMETOME": "이리와",
	"COOPERATION": "협력하라",
	"Shadows quality:": "그림자 품질:",
	"ONPOSITION": "위치 확보",
	"ROGER": "알겠다",
	"SCAVDOWN": "스캐브 사살",
	"BLEEDING": "출혈 중",
	"HELLO": "인사",
	"Enable OFFLINE mode for this raid": "오프라인 모드 켜기",
	"HOLDFIRE": "사격 중지",
	"ENEMYDOWN": "적 사살",
	"Z-Blur": "Z-블러",
	"LOSTVISUAL": "적 시야에서 놓침",
	"Subtitles": "자막",
	"ONGRENADE": "수류탄",
	"LOOTWEAPON": "LOOT WEAPON",
	"THATDIRECTION": "저 방향으로",
	"LOOTMONEY": "LOOT MONEY",
	"OPENDOOR": "문 열기",
	"GOING": "이동 중",
	"Aspect ratio:": "종횡비:",
	"REPEAT": "다시 말해줘",
	"FOV:": "시야각:",
	"Settings/Graphics/Low": "낮음",
	"You can't use that symbol": "해당 단어는 사용할 수 없습니다",
	"Settings/Graphics/High": "높음",
	"NEGATIVE": "부정",
	"FRIENDLYFIRE": "아군 오사",
	"Settings/Graphics/Medium": "보통",
	"COVERING": "엄호중",
	"Limit 60 FPS": "60 FPS 제한",
	"CLEAR": "이상 없음",
	"ENEMYHIT": "적 명중",
	"HIT": "피격 당했어",
	"HurtHeavy": "중상",
	"You can change your nickname only once": "닉네임은 단 한 번만 변경하실 수 있습니다",
	"MUMBLEPHRASE": "중얼거림",
	"Overall visibility:": "전체 가시거리:",
	"DEHYDRATED": "탈수 상태",
	"LOOTCONTAINER": "LOOT CONTAINER",
	"HurtNearDeath": "치명상",
	"Interface language:": "인터페이스 언어",
	"Settings/Graphics/Ultra": "울트라",
	"GOODWORK": "칭찬",
	"BADWORK": "비난",
	"LEGBROKEN": "다리 부러짐",
	"Mouse sensitivity": "마우스 감도",
	"EXHAUSTED": "탈진함",
	"Chromatic aberrations": "수차 현상",
	"SSR:": "SSR:",
	"DONTKNOW": "나도 몰라",
	"Screen-space effects:": "화면 공간 효과:",
	"SSAO:": "SSAO:",
	"Bloom": "블룸효과",
	"AVAILABLE ON LEVEL {0}": "{0} 레벨부터 사용 가능",
	"SSAA": "SSAA:",
	"NEEDMEDKIT": "의료용품이 필요하다",
	"Noise": "노이즈",
	"Object LOD quality:": "원거리 물체 품질(LOD):",
	"single": "단발",
	"Contact SSAO:": "근거리 SSAO:",
	"NEEDSNIPER": "저격수가 필요하다",
	"Terrain quality:": "지형 품질:",
	"ARMOR POINTS": "장갑 내구도",
	"Shadow visibility:": "그림자 가시거리:",
	"Hold to Crouch": "누르는 동안 앉기",
	"HDR": "HDR",
	"UNAVAILABLE": "사용할 수 없음",
	"SELECT TIME PHASE:": "시간대 선택:",
	"Mute other players": "다른 플레이어의 음성 채팅 음소거",
	"CHECKHIM": "그놈을 확인해",
	"YOUR MAIN CHARACTER": "당신의 메인 캐릭터",
	"Settings/Sound/OverallVolume": "전체 음량:",
	"Vegetation visibility:": "식생 가시거리:",
	"Motion blur:": "모션 블러:",
	"Lighting quality:": "조명 품질:",
	"Inverted X axis": "가로축 반전",
	"Inverted Y axis": "세로축 반전",
	"burst": "점사",
	"KEY": "열쇠",
	"Settings/Sound/InterfaceVolume": "인터페이스 음량:",
	"Settings/Sound/MusicVolume": "음악 음량:",
	"MOD_SILENCER": "소음기",
	"per texture": "텍스처마다",
	"Nidnod": "고개 돌리기",
	"Can't find appropriate slot": "호환되는 슬롯을 찾을 수 없습니다",
	"Hold to Walk": "누르는 동안 걷기",
	"Voice volume:": "음성 음량:",
	"Location Locked": "잠김",
	"Standing with {0} increased by {1}": "평판({0})이 {1} 만큼 증가했습니다",
	"Interface layout:": "인터페이스 레이아웃:",
	"Inverted mouse look": "마우스 반전",
	"Microphone sensitivity:": "마이크 감도:",
	"Character voice language:": "캐릭터 음성 언어:",
	"Authentic": "인증된",
	"ACTION": "ACTION",
	"4:3 - Not wide": "4:3 - 전체화면",
	"VELOCITY": "총구 속도",
	"on": "켜기",
	"Hold to Aim": "누르는 동안 조준하기",
	"CURRENT INGAME TIME:": "현재 게임 내 시간:",
	"CURRENT WEATHER CONDITIONS:": "현재 날씨:",
	"Effects volume:": "효과음 음량:",
	"Hold to Sprint/hold breath": "누르는 동안 전력질주/숨 참기",
	"RECOIL": "반동",
	"LeftArm": "왼팔",
	"ARMOR ZONE(S)": "방어 부위",
	"Enable PvE": "PvE 활성화",
	"DURABILITY": "내구도",
	"rpm": "rpm",
	"CENTER OF IMPACT": "기본 정확도",
	"WEAPON MASTERING (01)": "무기 숙련도 (01)",
	"Mouse sensitivity (aiming)": "마우스 감도 (정조준)",
	"16:9 - Wide": "16:9 - 와이드",
	"PATRON_IN_WEAPON": "약실",
	"ERGONOMICS": "인체 공학",
	"Merchant": "상인",
	"TYPES OF FIRE": "발사 방식",
	"REPAIR": "수리",
	"off": "끄기",
	"SECURED": "확보함",
	"WEIGHT": "무게",
	"ARMOR CLASS": "방탄 등급",
	"m/s": "m/s",
	"sec": "초",
	"ultra": "울트라",
	"UNLOAD": "탄창제거",
	"CHANGE MOVEMENT SPEED": "이동 속도 변화",
	"custom": "사용자 설정",
	"Dead": "사망",
	"ACCURACY": "정확도",
	"Non-authentic": "인증되지 않음",
	"DISPOSE": "버리기",
	"VALIDATE DEVICE ID": "DEVICE ID 인증",
	"CALIBER": "구경",
	"Dogtag": "인식표",
	"UNSEARCHED": "미확인",
	"RELOAD": "재장전",
	" kg": "Kg",
	"CHANGE TURNING SPEED": "회전 속도 변화",
	"HP": "HP",
	"CONSUME": "섭취하기",
	"VIEWMAP": "보기",
	"UNEQUIP": "장비 해제",
	"Random weather": "날씨 및 시간 무작위",
	"EXAMINE: ": "조사: ",
	"FINDAMMO": "탄약 찾기",
	"Can't find a place for item": "아이템을 놓을 공간이 부족합니다",
	"Perish": "Perished",
	"Can't find any non-empty magazine": "탄약이 들어있는 탄창이 없습니다",
	"EFFECTIVE DISTANCE": "유효 사거리",
	"Survived": "생존",
	"Hold to Lean": "누르는 동안 기울이기",
	"NOT SECURED": "확보되지 않음",
	"WEAR": "착용",
	"INSTALL": "장착하기",
	"fullauto": "자동 사격",
	"No free room for that item": "아이템을 놓을 공간이 없습니다",
	"RightArm": "오른팔",
	"UnloadAmmo": "탄약 꺼내기",
	"FIRE RATE": "발사 속도",
	"Leave": "이탈",
	"Kills": "사살",
	"Killed by": "사살한 사람 : ",
	"KillDeathRate": "사살/사망 비율 (KDR)",
	"LOAD": "LOAD",
	"LeaveRate": "중도 포기율",
	"SurvivalRate": "생존율",
	"Screenshot captured to": "스크린샷 저장 경로",
	"Sessions": "세션",
	"EQUIP": "착용하기",
	"Fails": "실패",
	"Can't find any appropriate magazine": "호환되는 탄창이 없습니다",
	"SymbolUsage": "글자 수: {0}/{1}",
	"Description": "설명",
	"Unlock": "잠금 해제",
	"Overall Health": "전체 체력",
	"Disable": "비활성화",
	"Random": "무작위",
	"MOD_MUZZLE": "총구",
	"Online": "플레이 시간",
	"MeanLifetime": "평균 생존 시간",
	"Search": "확인",
	"doublet": "2점사",
	"Lockpick": "자물쇠 따기",
	"Change": "변경",
	"OPEN": "열기",
	"Breach": "발로 차기",
	"Sales sum with {0} increased by {1}": "평판({0})이 {1} 만큼 증가했습니다",
	"Longevity": "Longevity",
	"Take": "줍기",
	"CloseDoor": "닫기",
	"Locked": "잠김",
	"No Space ({0})": "공간 부족 ({0})",
	"Enable": "활성화",
	"Km2": "KM²",
	"Lockpicking": "자물쇠 따기",
	"Taking": "얻기",
	"UnlocksOn": "레벨 {0} 에 해금됨",
	"MOD_LAUNCHER": "총열 하부 유탄발사기",
	"MOD_BARREL": "총열",
	"MOD_MOUNT_000": "마운트",
	"Move in": "진입",
	"Experience: +": "경험치: +",
	"Looting": "파밍.",
	"HealthAndPhysics": "건강 및 체격",
	"Healed": "치료됨",
	"Marodeur": "약탈자",
	"MOD_SIGHT_FRONT": "가늠쇠",
	"MOD_SIGHT_REAR": "가늠자",
	"MOD_HANDGUARD": "총열 덮개",
	"Ammo ({0}) is not compatible. Need: {1}": "{0} 탄약은 이 총기에 맞지 않습니다. {1} 탄약이 필요합니다.",
	"You received these rewards: ": "보상을 받았습니다: ",
	"Used symbols: {0}": "글자 수: {0}",
	"MOD_CHARGE": "장전 손잡이",
	"Neutralizer": "집행자",
	"Unknown": "알 수 없음",
	"MOD_RECIEVER": "총기 몸체",
	"Knock & run": "문 두드리기",
	"Paramedic": "위생병",
	"Skill '{0}' increased by {1}": "'{0}' 스킬이 {1} 만큼 증가했습니다",
	"Attention! Your character is still in the raid. Time remaining for reconnection {0}": "주의! 당신의 캐릭터가 아직 레이드 중입니다. 남은 시간 동안 재접속 가능: {0}",
	"Flash & clear": "섬광탄 & 진입",
	"MOD_STOCK": "개머리판",
	"MOD_TACTICAL003": "전술장비",
	"MOD_MAG_SHAFT": "맥웰",
	"Bang & clear": "수류탄 & 진입",
	"MOD_FOREGRIP": "전방 손잡이",
	"Survivor": "생존자",
	"(R) Raids": "(R) 레이드 횟수",
	"(S) Survived": "(S) 생존 횟수",
	"ADD NOTE": "메모 추가",
	"Progress": "진행률",
	"MOD_PISTOL_GRIP": "권총 손잡이",
	"MOD_SCOPE": "조준경",
	"MOD_TACTICAL": "전술장비",
	"MOD_BIPOD": "양각대",
	"Survival Rate Short": "SR: <color=#C3C5BBFF>{0}%</color>",
	"ACTIVE TASKS": "활성화된 임무",
	"When you leave the raid you don’t get anything and also recieve Left the Action exit status.": "레이드에서 이탈할 경우 아이템을 얻을 수 없으며, 레이드 통계에 \"작전 중 이탈\"로 기록됩니다.",
	"Task": "임무",
	"Online Time Short": "플탐: <color=#C3C5BBFF>{0}h</color>",
	"MOD_MAGAZINE": "탄창",
	"MOD_MOUNT": "마운트",
	"MOD_TACTICAL002": "전술장비",
	"Combat": "전투",
	"Welcome screen description": "Escape from Tarkov에 오신 걸 환영합니다!\n이 게임에서 당신은 혼돈에 싸여 망해가는 러시아 노르빈스크 지역의 도시, 타르코프에서 생존을 위한 처절한 사투를 벌이게 될 것입니다. 당신의 캐릭터는 Contract Wars에 같이 휘말려 싸웠던 민간군사기업의 용병이지만 지역은 봉쇄되었고 본부는 응답조차도 없으며 그동안 주어진 모든 임무들이 무용지물이 되었습니다. 모두 각자의 목표가 있겠지만 적자생존을 따르거나, 봉쇄를 뚫고 탈출하거나 다른 이들을 도와주는 것은 모두 당신의 선택에 달려있습니다.\n\n매 레이드마다 죽거나 모든 것을 잃을 준비를 하십시오.\n모종의 이유로 인터넷이 끊기거나, 인터넷 장비에 문제가 생겨 연결이 끊긴다면 게임과의 연결 또한 끊기므로 이 점 염두해 주십시오. 게임과 연결이 끊길 시 캐릭터는 곧 사망하며 레이드를 위해 가져왔던 물건 및 획득했던 전리품들을 다 잃어버립니다. \n\n죽고 또 죽고 또 죽겠지만 잘 기억하세요 – 이것은 단순한 게임일 뿐이라는 것을! 그럼 행운을 빕니다!",
	"AttentionLootSpeed": "파밍 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"Kills Death Rate Short": "K/D: <color=#C3C5BBFF>{0}</color>",
	"Killed in action (KIA)": "작전 중 사망 (KIA)",
	"Type": "종류",
	"NO ACTIVE TASKS": "활성화된 임무 없음",
	"KIA": "작전 중 사망 (KIA)",
	"Local game starting...": "로컬 게임 시작 중...",
	"Raids Short": "R: <color=#C3C5BBFF>{0}</color>",
	"MOD_TACTICAL001": "전술장비",
	"SIDE": "진영",
	"Special": "특수",
	"(S/R) Survival rate": "(S/R) 생존률",
	"Status": "상태",
	"Location": "지역",
	"Average lifetime": "평균 생존 시간",
	"LEVEL": "레벨:",
	"Local game matching...": "로컬 게임 매칭중...",
	"Most leveled": "높은 레벨 순",
	"Leave Rate Short": "LR: <color=#C3C5BBFF>{0}%</color>",
	"Kills Short": "K: <color=#C3C5BBFF>{0}</color>",
	"All types": "모든 유형",
	"MIA": "작전 중 실종 (MIA)",
	"Physical": "육체",
	"Preparing the game...": "게임 준비 중...",
	"Most recent": "최근 습득 순",
	"(K/D)": "(K/D)",
	"Gear parts": "편의성 부품",
	"SAVAGE": "SCAV",
	"Mental": "정신",
	"DEATH TIME": "사망 시간",
	"Practical": "실용",
	"NICKNAME": "닉네임",
	"RAG FAIR": "플리마켓",
	"(L) AWOL": "(L) 중도포기",
	"Next": "다음",
	"(RT) Runs": "(RT) 도주 횟수",
	"(K) Kills": "(K) 사살 횟수",
	"Leaving the game...": "게임 나가는 중...",
	"Show:": "보기:",
	"Max S in a row": "연속 생존 횟수",
	"GET READY!": "GET READY!",
	"(LR) Leave rate": "(LR) 중도 포기율",
	"In equipment": "장착 중인 장비",
	"Avoid the engagement of your own PMC": "같은 PMC 진영 대원과의 교전을 피하십시오",
	"Revert your settings to default?": "정말로 설정을 기본값으로 되돌리시겠습니까?",
	"Overall lifetime": "계정 사용 기간",
	"Karma loss warning!": "카르마를 잃고 있습니다!",
	"remaining:": "남은 경험치:",
	"BEAR Matchmaker": "당신의 메인 캐릭터, 전직 BEAR PMC 요원으로 레이드를 시작합니다. 어떠한 수를 써서라도 타르코프에서 무사히 탈출하십시오.",
	"Default": "기본",
	"AUCTIONS": "경매장",
	"BEAR": "BEAR",
	"Died": "사망함",
	"Awaiting server response...": "서버의 응답을 기다리는 중...",
	"Awaiting players...": "다른 플레이어를 기다리는 중...",
	"current:": "현재:",
	"CONFIRM LEAVE": "나가기 확인",
	"Deploying in progress": "배치 중",
	"Equipped": "장착 됨",
	"Game reconnection...": "게임에 재접속 중...",
	"Loading...": "로딩 중...",
	"Matching...": "매칭 중...",
	"Deploying in:": "배치 중:",
	"Func mods": "기능성 부품",
	"Scene loading...": "장면 로딩 중...",
	"MERCHANTS": "상인",
	"Savage matchmaker": "무작위로 설정된 장비를 가진 현지 약탈자, 스캐브로 레이드에 참가합니다. 타르코프는 당신의 고향이며 타르코프의 법은 당신이 정합니다!",
	"Avoid the engagement of all PMCs": "모든 PMC 진영 대원과의 교전을 피하십시오",
	"LEAVE_BTN": "나가기",
	"Left Arm": "왼팔",
	"USEC Matchmaker": "당신의 메인 캐릭터, 전직 USEC PMC 요원으로 레이드를 시작합니다. 어떠한 수를 써서라도 타르코프에서 무사히 탈출하십시오.",
	"NO KILLS": "사살 없음",
	"Vital parts": "핵심 부품",
	"meters": "미터",
	"STASH": "창고",
	"Map loading...": "맵을 불러오는 중...",
	"WEAPON MODDING": "무기 개조",
	"USEC": "USEC",
	"RECONNECT": "재접속",
	"Last game session": "마지막 게임 세션",
	"Survivor class": "생존 등급",
	"Game world creating...": "게임 월드 생성 중...",
	"Left Hand": "왼손",
	"Ratings": "Ratings",
	"rightleg": "오른다리",
	"LOOT": "LOOT",
	"Chest": "흉부",
	"Head": "머리",
	"MAP": "지도",
	"Summary": "요약",
	"NO (N)": "아니오 (N)",
	"Stomach": "복부",
	"HEALTH_TAB": "건강상태",
	"Right Arm": "오른쪽 팔",
	"Back": "뒤로",
	"leftleg": "왼다리",
	"ExamineWeapon": "현재 들고 있는 무기 점검",
	"Experience Needed for Next Level": "다음 레벨까지 필요한 경험치",
	"Dialog is not selected yet": "선택된 채팅 없음",
	"Corpse": "시체",
	"ACCEPT": "수락",
	"GAME CONDITIONS": "게임 이용 약관",
	"Right Leg": "오른다리",
	"Revert": "되돌리기",
	"READY": "레이드 시작",
	"REMOVES CONTUSION": "타박상 치료",
	"Left Leg": "왼다리",
	"Ready!": "준비!",
	"SKILLS": "스킬",
	"RESUME": "계속하기",
	"AllGearAndLootLost": "모든 장비와 전리품(찾았거나 가져온 것)을 잃었습니다.",
	"ShootingMode": "조정간 전환",
	"DEAL!": "거래하기",
	"Duck": "앉기",
	"Save": "저장",
	"Scav": "스캐브",
	"InMenu": "메뉴",
	"Knife": "근접 무기",
	"Achievements": "도전과제",
	"Pmc": "PMC",
	"NOTES": "메모지",
	"YES (Y)": "예 (Y)",
	"REMOVES PAIN": "고통 제거",
	"PrimaryWeaponFirst": "주무기 1",
	"ForbiddenPassword": "잘못된 비밀번호 형식입니다",
	"GEAR": "장비",
	"ExitConfirm": "정말로 종료하시겠습니까?",
	"InRaid": "레이드",
	"Achiev.": "도전과제",
	"REMOVES TOXICATION": "중독 치료",
	"PrimaryWeaponSecond": "주무기 2",
	"CONFIRMATION": "파티 구성",
	"REMOVES RADIATION EXPOSURE": "방사능 오염 제거",
	"BuyingInsuranceAndContainersWillSaveLoot": "보험과 안전 보관함은 레이드 중 사망한 경우에도 전리품과 장비의 손실을 막아줍니다.",
	"Right Hand": "오른손",
	"Shoot": "발사",
	"REMOVES FRACTURE": "골절 치료",
	"MASTERING": "숙련도",
	"A LOT": "재고 많음",
	"QuickKnife": "근접 공격",
	"INVITE": "초대",
	"Exit": "게임종료",
	"LoginExist": "이미 로그인된 계정입니다",
	"GetOut": "Get out",
	"Cancel": "취소",
	"knifeKills": "사살한 횟수 : 근접무기",
	"Previous": "이전",
	"WatchTime": "시간 확인",
	"NotEqual": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"ToggleGoggles": "머리 장비(야간투시경, 안면 실드) 토글",
	"Registration date": "캐릭터 생성 일자",
	"TimeoutError": "시간 초과 오류",
	"SecondaryWeapon": "보조 무기(권총집)",
	"CheckChamber": "약실 확인\\기능고장 처치",
	"DISCONNECT": "접속 끊기",
	"Aim": "조준",
	"InputError": "입력 오류",
	"Escape": "뒤로가기",
	"Walk": "걷기",
	"dmrKills": "사살한 횟수 : 지정사수 소총",
	"Profile is banned": "계정이 차단되었습니다.",
	"SprintAndBreath": "전력 질주/숨 참기",
	"Prone": "엎드리기",
	"Slot5": "슬롯 5",
	"Eyewear": "안경",
	"Item examined: ": "물건 조사함:",
	"Jump": "점프",
	"Mumble": "음성/제스쳐 메뉴",
	"LeftAlt": "왼쪽 Alt",
	"ThrowGrenade": "수류탄 꺼내기",
	"PGrip": "권총 손잡이",
	"Interact": "상호 작용",
	"SpecialActionModifier": "특수 행동 변경",
	"Holster": "권총집",
	"WeaponPunch": "개머리판으로 공격",
	"ReloadWeapon": "무기 재장전",
	"ChangePointOfView": "시야각 변경",
	"Scabbard": "칼집",
	"DropItem": "아이템 떨어뜨리기",
	"Backpack": "배낭",
	"LeanLockRight": "오른쪽으로 기울이기",
	"Slot6": "슬롯 6",
	"currWinStreak": "현재 연속 생존 횟수",
	"dehydrations": "탈수",
	"CheckAmmo": "탄약 확인",
	"Headwear": "모자",
	"FaceCover": "얼굴",
	"Warning! You tried to leave this raid by disconnecting, either accidentally or on purpose. ": "주의! 연결을 끊고 레이드에서 나가려고 하고 있습니다",
	"Slot9": "슬롯 9",
	"Pockets": "주머니",
	"registrationDate": "캐릭터 생성 날짜",
	"Slot8": "슬롯 8",
	"3050Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 31 ~ 50)",
	"010Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 0 ~ 10)",
	"LeanLockLeft": "왼쪽으로 기울이기",
	"FirstPrimaryWeapon": "주무기 1",
	"Armor": "Armor",
	"INSPECT": "상세정보",
	"ArmorVest": "방탄복\n",
	"TacticalVest": "전술 조끼",
	"SecondPrimaryWeapon": "주무기 2",
	"Slot0": "슬롯 0",
	"Slot7": "슬롯 7",
	"1030Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 11 ~ 30)",
	"Slot4": "슬롯 4",
	"Please try to avoid ending the raid this way, or you will receive “leave” penalty. Your character is left in the raid without your control. You have a time-limited ability to reconnect to the raid.": "연결 해제를 통해 레이드를 종료하지 마십시오. 레이드를 성급히 \"중단\"할 시에는 탈주 페널티가 부여됩니다. 레이드는 제한된 시간 내에 다시 접속할 수 있습니다.",
	"5070Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 51 ~ 70)",
	"Magazine": "탄창",
	"SecuredContainer": "파우치",
	"7099Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 71 ~ 99)",
	"RETURN TO RAID": "레이드로 돌아가기",
	"survClass": "생존 등급",
	"Shaft": "손잡이",
	"Stock": "개머리판",
	"Barrel": "총열",
	"Earpiece": "헤드셋",
	"Common stats": "일반 통계",
	"expSurvive": "생존 경험치",
	"DON'T TRY TO LEAVE": "이탈하려 하지 마세요",
	"ToggleLauncher": "총열하부 무기 전환",
	"Foregrip": "전방 손잡이",
	"Health and physical condition": "건강 및 신체 상태",
	"Receiver": "총기 몸통",
	"MODDING": "개조",
	"100Kills": "사살한 플레이어 수 (레벨 100)",
	"expKill": "사살 경험치",
	"contusions": "타박상 횟수",
	"bloodLost": "손실한 혈액",
	"lastSession": "마지막으로 플레이한 날짜",
	"Charge": "노리쇠",
	"firearmsDeaths": "총기에 의한 사망 횟수",
	"bodypartsLost": "사지 손실 횟수",
	"ratingExpPos": "경험치 순위",
	"expLoot": "아이템 획득 경험치",
	"exhaustions": "탈진 횟수",
	"Battle category": "전투 카테고리",
	"throwFound": "발견한 투척무기",
	"headshots": "헤드샷 횟수",
	"medicineUsed": "의약품 사용 횟수",
	"bodiesLooted": "약탈한 시체",
	"expHeal": "치료 경험치",
	"sniperKills": "사살한 횟수 : 저격총",
	"explDeaths": "폭발에 의한 사망 횟수",
	"keysFound": "발견한 열쇠",
	"starvDeaths": "아사 횟수",
	"longshots": "장거리 헤드샷 횟수",
	"drinksUsed": "음료 섭취 횟수",
	"foodUsed": "음식 섭취 횟수",
	"unlockedSafes": "열어본 금고",
	"SEARCHING...": "확인중",
	"eqipFound": "발견한 장비",
	"kmTraveled": "이동한 거리 (Km)",
	"casesOpened": "열어본 케이스",
	"knifeDeaths": "근접무기에 의한 사망 횟수",
	"maxWinStreak": "최다 연속 승수",
	"foodDrinksFound": "발견한 식량",
	"ammoFound": "발견한 탄약",
	"fatalHits": "치명타 횟수",
	"creditsFound": "발견한 현금",
	"hpHealed": "치료한 체력 총량",
	"hitCount": "적중 횟수",
	"fractures": "골절 횟수",
	"placesLooted": "약탈한 장소",
	"Level ": "레벨: ",
	"specFound": "발견한 특수무기",
	"damApplied": "가한 피해량",
	"stationHeals": "치료 서비스 이용 횟수",
	"ammoUsed": "사용한 탄약",
	"casesFound": "발견한 케이스",
	"bartitemsFound": "발견한 물물교환 상품",
	"modsFound": "발견한 부품",
	"SniperRifle": "저격소총",
	"weapFound": "발견한 무기 수",
	"bearKills": "BEAR 사살 횟수",
	"usecKills": "USEC 사살 횟수",
	"dehydrDeaths": "탈수로 인한 사망 횟수",
	"creditsSaved": "저장한 현금",
	"weapBroken": "망가트린 무기",
	"REPAIR TIME: ": "수리 시간:",
	"contFound": "발견한 보관함",
	"freqLoot": "가장 많이 발견한 아이템",
	"REPAIR: ": "수리:",
	"pistolKills": "사살한 횟수 : 권총",
	"SetMessageResponse": "답장하기",
	"overallAccr": "종합 명중률",
	"DP TO REPAIR: ": "수리할 내구도:",
	"savageKills": "스캐브 사살 횟수",
	"StatFoundMoneyUSD": "발견한 달러",
	"mgKills": "사살한 횟수 : 기관총",
	"pmcKills": "PMC 사살 횟수",
	"smgKills": "사살한 횟수 : 기관단총",
	"knifesBroken": "망가트린 칼",
	"specKills": "사살한 횟수 : 특수무기",
	"doubleKills": "더블 킬 횟수",
	"tripleKills": "트리플 킬 횟수",
	"grenadeKills": "사살한 횟수 : 수류탄",
	"explKills": "사살한 횟수 : 폭발물",
	"fighterClass": "전투 등급",
	"carbineKills": "사살한 횟수 : 카빈",
	"BattleCategory": "전투",
	"QUICK USE": "빠른 사용",
	"Shotgun": "산탄총",
	"quadKills": "쿼드라 킬 횟수",
	"Launcher": "로켓 발사기",
	"lessDamagedPart": "가장 적게 다친 부위",
	"AttentionDescription": "[Attention]\n주의력은 전리품을 파밍하는 속도를 증가시킵니다.",
	"Immunity": "면역력",
	"Charisma": "카리스마",
	"longshotDist": "가장 먼 사살 거리",
	"shotgunKills": "사살한 횟수 : 산탄총",
	"Strength": "근력",
	"freqDeathPart": "가장 많이 피격당한 부위",
	"favLocation": "선호하는 지역",
	"Health": "체력",
	"Perception": "인지능력",
	"suicides": "자살 횟수",
	"killStreak": "최고 연속 사살 횟수",
	"glKills": "사살한 횟수 : 유탄발사기",
	"EXAMINING": "조사중",
	"fine": "괜찮음",
	"bad": "나쁨",
	"Repair quality:": "수리 품질:",
	"Reconnection is not available at this moment due to testing purposes": "테스트를 위해 재접속이 불가능합니다.",
	"StressResistance": "스트레스 저항력",
	"PerceptionDescription": "[Perception]\n소리를 들을 수 있는 거리를 증가시켜주고, 조준 집중력을 향상시켜 주며, 가까이 있는 물건을 더 쉽게 발견하게 해 줍니다.",
	"StatFoundMoneyEUR": "발견한 유로",
	"Vitality": "활력",
	"<color=#c78b2c>ELITE Level</color>": "<color=#c78b2c>최대 레벨</color>",
	"Endurance": "지구력",
	"LootingCategory": "파밍",
	"StatFoundMoneyRUB": "발견한 루블",
	"assaultKills": "사살한 횟수 : 돌격소총",
	"Intellect": "지력",
	"PlantLocationDescription": "제16번 화학 공장의 시설과 부지는 테라그룹에게 불법으로 임대되었습니다. Contract Wars 기간 동안, 이 지역은 타르코프 공업 지구 전체의 통제권을 확보하기 위해 USEC 요원들과 BEAR 요원들의 격렬하게 충돌하던 장소였습니다.\n시간이 지남에 따라 이 공장 부지는 민간인과 스캐브의 은신처로 사용되었고, 때때로 USEC과 BEAR의 요원들도 이 지역에 머무르기도 했습니다.",
	"CASH IN STASH: ": "소지금(창고): ",
	"WeaponTreatment": "무기 유지보수",
	"good": "좋음",
	"Metabolism": "신진대사",
	"ExceptionItem": "이 상인은 그 아이템을 수리할 수 없습니다",
	"very bad": "매우 나쁨",
	"Exceptions:": "예외사항:",
	"Handover items to trader": "상인에게 건넬 아이템",
	"Cleanoperations": "소탕 작전",
	"Throwing": "투척무기",
	"SELECT REPAIRER": "수리업자 선택",
	"SMG": "기관단총",
	"The Game servers are too busy or unavailable right now. Please try again later.": "현재 게임 서버가 포화 상태이거나 이용이 불가능합니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
	"BrokenItem": "물건이 완전히 망가졌습니다. 수리가 필요합니다.",
	"Attention": "주의력",
	"NotEnoughMoney": "돈이 부족합니다",
	"BearAssaultoperations": "BEAR 강습 작전",
	"Repair speed:": "수리 속도:",
	"AUTO": "자동",
	"LMG": "경기관총",
	"Pistol": "권총",
	"TOTAL SUM TO PAY: ": "비용: ",
	"AimMaster": "조준 숙련",
	"CharismaDescription": "[Charisma]\n카리스마는 상인들과 거래를 할 때, 물건 가격과 우호도를 얻는 데 영향을 줍니다.",
	"Sniper": "저격소총",
	"FieldMedicine": "야전 의술",
	"very good": "매우 좋음",
	"instant": "즉시",
	"Repair price rate": "수리 비용",
	"Assault": "돌격소총",
	"SMGDescription": "[SMGs]\n기관단총 스킬은 기관단총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"Repair will take out {0} points ({1}%) of maximum durability": "{0} 포인트를 지불하고 내구도 ({1}%)를 수리합니다.",
	"WeaponModding": "무기 개조",
	"Revolver": "리볼버",
	"AdvancedModding": "심화 개조",
	"ProneMovement": "포복 기동",
	"HeavyVests": "중장갑",
	"AttachedLauncher": "총열 하부 발사기",
	"CovertMovement": "은밀한 움직임",
	"Misc": "기타",
	"Freetrading": "자유 거래",
	"DMR": "지정사수소총",
	"Memory": "기억력",
	"VitalityDescription": "[Vitality]\n활력은 출혈이 발생할 확률을 낮추고 신체 부위에 치명상을 입었을 때 즉사할 확률을 낮춤으로써 생존 확률을 높여 줍니다.",
	"DrawMaster": "총기 전환 숙련",
	"BearAksystems": "BEAR AK 시스템",
	"SilentOps": "은밀 작전",
	"FirstAid": "응급 처치",
	"AssaultDescription": "[Assault Rifles]\n돌격소총 스킬은 돌격소총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"Sniping": "저격술",
	"SELECT DESIRED CONDITION": "수리하려는 내구도 설정",
	"StrengthDescription": "[Strength]\n힘이 증가하게 되면 더 높이 뛰고, 더 빠르게 달리고, 더 강하게 때리고, 더욱 멀리 던질 수 있게 됩니다. 무엇보다 더 많은 무게를 짊어질 수 있게 됩니다.",
	"TECHNICAL CONDITION": "내구도",
	"PistolDescription": "[Pistols]\n권총 스킬은 권총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"HMG": "중기관총",
	"Troubleshooting": "문제 해결",
	"SniperDescription": "[Sniper]\n저격소총 스킬은 저격소총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"HMGDescription": "[HMGs]\n중기관총 스킬은 중기관총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"LMGDescription": "[LMGs]\n경기관총 스킬은 경기관총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"BearAuthority": "BEAR Authority",
	"BearRawPower": "BEAR 원초적 힘",
	"LightVests": "경장갑",
	"StressResistanceDescription": "[Stress Resistance]\n스트레스 저항은 부상으로 인한 쇼크 발생 확률을 줄이고 고통으로 인한 떨림을 완화시켜 줍니다.",
	"Melee": "근접무기",
	"Items in stash selected:": "창고에서 선택된 아이템",
	"RecoilControl": "반동 제어",
	"EnduranceBuffEnduranceInc": "스태미나 증가 [(+{0:0%})]",
	"ImmunityDescription": "[Immunity]\n질병에 대한 면역력과 질병 치료의 효과에 영향을 줍니다.",
	"Barter": "물물교환",
	"MemoryDescription": "[Memory]\n한번 훈련된 기술은 쉽게 잊어버리지 않습니다",
	"HealthDescription": "체력이 높을 경우 레이드에서 받은 피해를 빠르게 회복할 수 있으며 골절 확률과 에너지 및 수분 대사량이 줄어듭니다.",
	"NightOps": "야간 작전",
	"MetabolismDescription": "건강한 신진대사는 식품과 음료의 효과가 더 오래 지속되도록 해 주며 육체적 능력을 오랫동안 유지시킬 수 있도록 도와줍니다.",
	"DMRDescription": "[DMRs]\n지정사수소총 스킬은 지정사수소총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여주고 재장전 속도를 빠르게 해줍니다.",
	"Taskperformance": "임무 수행능력",
	"AimMasterDescription": "조준 숙련 스킬은 조준 속도를 상승시켜주고 조준 흔들림을 줄여줍니다.",
	"AttachedLauncherDescription": "[Underbarrel Launchers]\n총열 하부 유탄발사기를 다루는 기술",
	"VitalityBuffSurviobilityInc": "팔다리를 잃어 사망할 확률 감소 [(-{0:0%})]",
	"ProneMovementDescription": "[Prone Movement]\n포복 기동은 포복 시 움직임을 더 빠르고 조용하게 해줍니다.",
	"BearHeavyCaliber": "BEAR 중화기",
	"TroubleShootingDescription": "[Troubleshooting]\n문제해결 기술은 무기 기능고장을 처리하는 데 도움을 줍니다.",
	"RecoilControlDescription": "[Recoil Control]\n반동 제어는 수평 반동을 줄이며, 반동을 더욱 일정하게 만듭니다.",
	"ThrowingDescription": "[Throwables]\n투척 무기 기술은 수류탄을 더 적은 힘으로 더 멀리 던질 수 있게 해줍니다.",
	"EnduranceDescription": "[Endurance]\n지구력은 스태미나의 최대량과 달리기 및 점프 동작 시 스태미나 소모량, 그리고 숨을 참거나 회복하는 속도에 영향을 미칩니다.",
	"LightVestsDescription": "[Light Vests]\n경 방탄복 착용 기술은 기동성을 향상시키고 몸에 가해지는 관통상과 근접 무기 피해를 줄입니다",
	"EnduranceBuffJumpCostRed": "점프 시 스태미나 소모량 감소 [(-{0:0%})]",
	"RevolverDescription": "[Revolvers]\n리볼버 조작 기술.",
	"Shadowconnections": "은밀한 연락책",
	"HealthOfflineRegenerationInc": "오프라인 상태의 회복량 증가 [(+{0:0%})]",
	"StrengthBuffJumpHeightInc": "점프 높이 증가 [(+{0:0%})]",
	"IntellectDescription": "[Intellect]\n높은 지능은 물건을 조사하는 속도와 자물쇠를 따는 속도, 무기 수리 능력을 향상시켜 줍니다.",
	"NightOpsDescription": "[Night Ops]\n야간 작전 스킬은 야간에 기동이 쉬워지고, 평소보다 더 많은 경험치를 얻을 수 있으며, 야간투시경 장비의 가격에 영향을 끼칩니다.",
	"LauncherDescription": "[Rocket Launchers]\n로켓 발사기를 다루는 기술",
	"EnduranceBreathElite": "숨참기가 에너지의 영향을 받지 않습니다",
	"IntellectWeaponMaintance": "무기 수리 품질 증가 [(+{0:0%})]",
	"SearchDescription": "확인 스킬이 오를수록 시체나 보관함을 확인하는 속도와 능률이 증가합니다",
	"CovertMovementDescription": "\"은밀한 움직임\" 기술은 발소리를 더 조용하게 만들어주고 소리가 퍼져나가는 반경을 줄여줍니다.",
	"ShotgunDescription": "[Shotguns]\n산탄총 스킬은 산탄총을 전반적으로 다루는 능력을 향상시켜주고, 반동을 줄여줍니다.",
	"SnipingDescription": "[Sniping]\n저격술은 조준/포복 시의 반동을 줄여주고 숨을 더 오래 참을 수 있도록 해줍니다.",
	"PerceptionLootDot": "아이템 감지 범위 증가 [(+{0:0%})]",
	"EnduranceBuffBreathTimeInc": "숨참기 시간 증가 [(+{0:0%})]",
	"StrengthBuffMeleePowerInc": "근접 공격 위력 증가 [(+{0:0%})]",
	"StrengthBuffLiftWeightInc": "들 수 있는 무게 증가 [(+{0:0%})]",
	"FieldMedicineDescription": "[Field Medicine]\n야전 의술 기술은 부목과 붕대의 사용을 효율적으로 만들어주며 출혈이 다시 터질 확률을 줄여줍니다.",
	"HealthEnergy": "에너지 소모량 감소 [(-{0:0%})]",
	"MeleeDescription": "[Melee]\n근접무기를 다루는 기술",
	"FirstAidDescription": "[First Aid]\n응급 처치 기술은 응급키트를 더 빠르고 효율적으로 사용할 수 있게 해줍니다.",
	"StrengthBuffThrowDistanceInc": "투척류의 던지는 거리 증가 [(+{0:0%})]",
	"MiscDescription": "기타 무기들을 다루는 기술",
	"StrengthBuffSprintSpeedInc": "움직임과 전력질주 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"IntellectEliteNaturalLearner": "아이템 조사를 할 때 매뉴얼이 필요하지 않습니다",
	"VitalityBuffBleedStop": "모든 출혈이 스스로 멈춥니다",
	"DrawMasterDescription": "총기 전환 숙련 기술은 무기 전환 속도를 빠르게 합니다.",
	"StrengthBuffMeleeCrits": "근접무기로 치명타를 입힐 확률 [({0})]",
	"VitalityBuffRegeneration": "전투 중 체력 회복률 증가",
	"MetabolismPhysicsForget": "신체적인 기술을 잊는 속소 감소 [(-{0:0%})]",
	"CharismaBuff1": "상인 현금 가격 할인 [(-{0:0%})]",
	"HealthBreakChanceRed": "골절 발생 확률 감소 [(-{0:0%})]",
	"HeavyVestsDescription": "[Heavy Vests]\n중 방탄복 착용 스킬은 관통과 폭발로 인한 피해를 줄여주며, 기동력을 향상시켜 줍니다.",
	"StressTremor": "손떨림 감소 [(-{0:0%})]",
	"HealthHydration": "수분 소모율 감소 [(-{0:0%})]",
	"WeaponModdingDescription": "[Weapon Modding]\n무기 개조 스킬은 부품의 인체공학 수치를 올려주고 소음기의 손상을 줄여줍니다.",
	"SilentOpsDescription": "[Silent Ops]\n은밀 작전 기술은 모든 종류의 레이드 작전에서 쉽게 발견당하지 않게 해주고 근접공격 속도 향상, 문 여닫는 소리 감소, 파밍하는 소리 감소 등의 효과를 제공해 줍니다.",
	"WeaponRecoilBuff": "총기 반동 감소 [(+{0:0%})]",
	"LockpickingDescription": "[Lockpicking]\n자물쇠 따기 기술",
	"WeaponTreatmentDescription": "[Weapon Maintenance]\n무기 서비스와 유지 보수 기술",
	"StressPainChance": "고통으로 인한 쇼크를 받을 확률 감소 [(-{0:0%})]",
	"AdvancedModdingDescription": "[Advanced Modding]\n멀티툴을 능숙하게 사용하여 고급 개조를 더 빠르게 할 수 있게 해주고 무기의 기동성 패널티를 줄여줍니다.",
	"IntellectEliteContainerScope": "확인하지 않고 컨테이너 내용물을 추측",
	"VitalityBuffBleedChanceRed": "출혈 발생 확률 감소 [(-{0:0%})]",
	"AttentionRareLoot": "물품 조사 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"StrengthBuffElite": "무기, 방탄복, 체스트 리그의 무게가 전체 무게에 포함되지 않습니다.",
	"HealthEliteAbsorbDamage": "데미지 흡수",
	"MetabolismEnergyExpenses": "에너지 소비량, 수분 소모량 감소 [(+{0:0%})]",
	"EnduranceBuffRestorationTimeRed": "호흡 회복 시간 단축 [(-{0:0%})]",
	"StressBerserk": "버서커 모드 활성화",
	"CharismaBuff2": "상인 우호도 획득량 증가 [(+{0:0%})]",
	"CharismaEliteBuff1": "최신 거래 소식을 가장 먼저 접할 수 있습니다.",
	"MetabolismEliteBuffNoDyhydration": "탈수와 탈진이 발생하지 않습니다.",
	"PerceptionHearing": "가청거리 증가 [(+ {0: 0%})]",
	"CovertMovementSoundRadius": "은밀하게 움직일 때 소리가 퍼져나가는 반경이 줄어듭니다. [(-{0:0%})]",
	"MemoryMentalForget2": "스킬 레벨 롤백 감소 [(-{0:0%})]",
	"WeaponAccBuff": "무기 정확도 증가 [(+{0:0%})]",
	"PerceptionmEliteNoIdea": "근접한 아이템 표시",
	"MemoryMentalForget1": "스킬 잊는 비율 감소 [(-{0:0%})]",
	"AimMasterWiggle": "조준 숙련도 상승 [(+{0:0%})]",
	"MetabolismEliteNoForget": "신체적인 기술을 더 이상 잊지 않습니다.",
	"MetabolismRatioPlus": "음식과 음료의 긍정적 효과 증가 [(+{0:0%})]",
	"DrawMasterElite": "무기 전환 속도 상승 [(+{0:0%})]",
	"Container": "보관함",
	"IntellectEliteAmmoCounter": "탄약 카운터",
	"CharismaEliteBuff2": "모든 거래에서 이익 증가 [(+{0:0%})]",
	"CovertMovementSoundVolume": "일반적인 표면에서 발소리가 [{0:0%}] 만큼 조용해집니다.",
	"HealthElitePosion": "독 저항 레벨 [({0})]",
	"ProneMovementSpeed": "포복 이동 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"No": "없음",
	"Info": "정보",
	"ProneMovementElite": "포복 이동 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"MapLegend": "범례",
	"MapMarkerType_LockedStuff": "잠겨있음",
	"IntellectLearningSpeed": "아이템 조사 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"DrawMasterSpeed": "무기 전환 속도 상승 [(+{0:0%})]",
	"AimMasterElite": "조준 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"AttentionEliteLuckySearch": "즉시 확인할 수 있는 확률이 증가합니다 [({0})]",
	"Mod": "부품",
	"AttentionEliteExtraLootExp": "전리품 획득 경험치를 두 배로 받습니다",
	"MapMarkerType_Important": "중요",
	"RecoilControlElite": "반동 제어 증가 [(+{0:0%})]",
	"MemoryEliteMentalNoDegradation": "이제 어떠한 스킬도 잊어버리지 않습니다.",
	"MED USE TIME": "의약품 사용시간",
	"MapMarkerType_Other": "알 수 없는/기타",
	"PerceptionFov": "정조준 집중력 향상 [(+{0:0%})]",
	"EditMapMarker": "마커 수정",
	"RecoilControlImprove": "반동 제어 증가 [(+{0:0%})]",
	"Split": "나누기",
	"CovertMovementSpeed": "은밀하게 움직일 때 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"WeaponReloadBuff": "재장전속도 상승 [(+{0:0%})]",
	"Voice": "캐릭터 목소리",
	"SIZE": "크기",
	"ProneMovementVolume": "포복 이동 시 소리 감소[(+{0:0%})]",
	"No Traders": "이용 가능한 상인 없음",
	"EmptyMapSlotMessage": "인벤토리에 지도가 없습니다",
	"MAXCOUNT": "장탄 수",
	"PocketMapMarkersLimitReached": "맵 마커 최대치에 도달",
	"Transfer": "옮기기",
	"MapMarkerType_Loot": "전리품",
	"AimMasterSpeed": "조준 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"StatsDoorsUnlocked": "잠금 해제한 문",
	"Alert": "경고",
	"KNIFE HIT SLASH RATE": "근접무기 베는 속도",
	"TASKS": "임무",
	"Goggles": "고글",
	"ExpBonusLeft": "작전 중 이탈",
	"ExpBonusKilled": "작전 중 사망 (KIA)",
	"USEALL": "전부 사용",
	"ENERGY": "에너지",
	"HYDRATION": "수분",
	"Yes": "네",
	"Keys": "열쇠",
	"HP RESOURCE": "회복 포인트",
	"OK": "확인",
	"RaidModdable": "레이드 도중 개조 가능 여부",
	"Ammo": "탄약",
	"Weapon": "무기",
	"REACTION": "응답",
	"Meds": "의약품",
	"Vest": "조끼",
	"MOBILITY": "기동성",
	"StatsStationaryContainer": "고정 보관함",
	"FOOD USE TIME": "음식 섭취 시간",
	"All": "전체",
	"Rig": "리그",
	"Grenade": "수류탄",
	"Use": "사용",
	"MONEY AMOUNT": "현금 잔고",
	"NotifierQuestAvailableForFinish": "{0} 퀘스트를 완료할 수 있습니다",
	"CONTAINER TYPE": "보관함 종류",
	"Are you sure you want to destroy": "정말로 이 물건을 파괴하시겠습니까?",
	"StatsItems": "아이템",
	"StatsTreatment": "치료 경험치",
	"KNIFE HIT STAB RATE": "근접무기 찌르는 속도",
	"NotifierQuestFail": "퀘스트 {0} 목표 달성 실패",
	"Food": "음식",
	"StatsLooting": "아이템 획득 경험치",
	"FRAGMENTS COUNT": "파편 개수",
	"InputTextPlaceholder": "글자를 입력하세요",
	"KNIFE HIT STAB DAM": "찌르기 피해량",
	"EXPLOSION DISTANCE": "폭발 범위",
	"ExpBonusRunner": "도주함",
	"KNIFE HIT RADIUS": "공격 범위",
	"NotifierQuestAvailableForStart": "{0} 퀘스트를 수락할 수 있습니다",
	"MarkerCreate": "마커 생성",
	"StatsCausedHeavyDamage": "큰 피해를 줌",
	"StatsCombatExperience": "전투 경험치",
	"MAXIMUM THROW DAMAGE": "파편 당 최대 피해량",
	"Next LL requirements:": "다음 우호도 레벨 조건:",
	"StatsStreak": "연속 사살 보너스",
	"Loyalty level (LL)": "우호도 레벨 (LL)",
	"StatsExpTrigger": "탐험 보너스",
	"EXPLOSION DELAY": "폭발 지연시간",
	"StatsDoorsBreached": "문 돌파 횟수",
	"Location Overloaded": "과부하",
	"StatsElimination": "사살",
	"KNIFE HIT SLASH DAM": "베기 피해량",
	"MarkerDelete": "마커 삭제",
	"BULLET SPEED": "총구 속도",
	"Next Loyalty Level:": "다음 우호도 레벨:",
	"StatsEscape": "탈출 보너스",
	"Services:": "서비스:",
	"StatsExploring": "탐험 경험치",
	"StatsEnergy": "음식 섭취",
	"ExpBonusMissingInAction": "작전 중 실종",
	"Standing": "평판",
	"Very bad standing": "매우 나쁨",
	"BUY": "구매",
	"StatsHydration": "음료 섭취",
	"StatsHeadshot": "헤드샷 보너스",
	"Spent short": "거래량",
	"Spent": "거래량",
	"SELL": "판매",
	"Buys:": "구입:",
	"Location Not Available": "이용 불가능",
	"Player level": "플레이어 레벨",
	"StatsHealed": "치료량",
	"QuestTypeMerchant": "상인",
	"Dislocation": "Disposition",
	"Sells:": "판매:",
	"Bad standing": "나쁨",
	"FIRE": "사격 개시",
	"MarkerEdit": "마커 수정",
	"Good standing": "좋음",
	"Inventory Errors/Ammo is incompatible": "잘못된 탄종입니다",
	"Excellent standing": "훌륭함",
	"ExpBonusSurvived": "생존함",
	"REGROUP": "재집결",
	"Neutral standing": "중립",
	"HOLDPOSITION": "위치 사수",
	"Inventory Errors/Cannot resize": "아이템의 크기를 조정할 공간이 부족해 장착할 수 없습니다.",
	"Very good standing": "매우 좋음",
	"Watch Intro": "인트로 보기",
	"enter item name": "아이템 이름 입력",
	"SUPPRESS": "제압 사격",
	"StayInEpOutside": "탈출 지점으로 돌아가십시오",
	"You don't have some items to finish the deal": "거래에 필요한 아이템이 부족합니다",
	"You in trading": "나",
	"Horrible standing": "끔찍함",
	"Equivalent sum of the deal": "현금으로 환산한 가격",
	"Current attitude:": "현재 상태:",
	"SHOWCASE": "아이템 목록",
	"SERVICES": "서비스",
	"Voice 1": "음성 1",
	"To spend": "거래량",
	"No items selected": "선택한 아이템 없음",
	"ATTENTIONGESTURE": "주의해",
	"Voice 2": "음성 2",
	"GOGOGO": "이동해",
	"QuestTypePickUp": "물건회수",
	"TEAM STATUS": "상황보고",
	"GETINCOVER": "엄폐해",
	"TO SELL": "판매하기",
	"GETBACK": "후퇴해",
	"CONTACT": "적 발견",
	"COMMAND": "명령",
	"HOLD FIRE": "사격 중지",
	"GOFORWARD": "전진",
	"FOLLOWME": "따라와",
	"COVERME": "엄호해 줘",
	"SPREADOUT": "흩어져",
	"HELP": "지원요청",
	"Autofill": "아이템 채우기",
	"QuestRewardsTitle": "보상",
	"KNIFESONLY": "칼만 사용해",
	"QuestStatusStarted": "진행 중",
	"QuestIsNew": "새로운 임무",
	"QuestsShowCompleted": "완료한 임무 표시",
	"SILENCE": "조용히",
	"QuestsShowLocked": "잠긴 임무 표시",
	"HEALTH STATUS": "건강 상태",
	"QuestTimeLimited": "시간제한",
	"Clear table": "Clear table",
	"Loading loot... LoadingBundles": "전리품 불러오는 중...",
	"TimeDaysShort": "일",
	"Item to purchase": "구매할 아이템",
	"QuestStatusAvailableForFinish": "완료!",
	"GOLOOT": "전리품 챙겨",
	"QuestRecieveRequared": "(완료 버튼을 누르면 수령할 수 있습니다)",
	"STOP": "정지",
	"ENEMY": "적",
	"QuestStatusAvailableForStart": "준비",
	"SelectedQuest": "선택한 임무",
	"Abort": "중단",
	"QuestTypeDiscover": "발견",
	"Price changed error": "죄송합니다. 가격에 변동이 생겼습니다.",
	"QuestRewardsRecieved": "(수령함)",
	"The items needed from your stash:": "구매하기 위해 필요한 아이템:",
	"QuestStatusLocked": "잠김",
	"Complete": "임무 완료",
	"QuestStatusFail": "실패",
	"QuestStatusSuccess": "완료함",
	"ONYOUROWN": "각자 행동해",
	"UP: ": "위쪽:",
	"Objectives": "목표",
	"QuestRequirementsTitle": "임무 해금 조건",
	"LEFT: ": "왼쪽:",
	"QuestInitialsEquipment": "지급 장비",
	"LoadingBundles": "데이터 파일 불러오는 중...",
	"Inventory Errors/Cannot load attached magazine": "탄창이 부착된 상태에선 삽탄할 수 없습니다",
	"QuestTypeLevelling": "레벨 올리기",
	"QuestTimeLimit": "시간제한:",
	"QuestTypeElimination": "사살",
	"Loading loot... CreatingPools": "전리품 생성 중...",
	"QuestTypeLoyalty": "우호도",
	"QuestTypeMulti": "복합",
	"Warning! You don’t have a proper map in inventory!": "경고! 인벤토리에 적절한 지도를 가지고 있지 않습니다!",
	"QuestTypeExperience": "경험",
	"SkillLevelUpMessage": "{0} 스킬의 레벨이 {1}로 증가했습니다",
	"Awaiting session start...": "세션이 시작되길 기다리는 중...",
	"Connecting to server": "서버에 연결하는 중...",
	"Inventory Errors/Not examined target install": "조사되지 않은 물건은 적용할 수 없습니다",
	"QuestTypeCompletion": "과제수행",
	"DOWN: ": "아래쪽:",
	"Inventory Errors/Not moddable without multitool": "장착을 위해서 멀티툴이 필요합니다.",
	"QuestTypeStanding": "달성하기",
	"SCAV LOOT TRANSFER": "스캐브 전리품 이전",
	"Inventory Errors/Not examined equip": "조사되지 않은 물건은 장비할 수 없습니다",
	"Inventory Errors/Not examined install": "조사되지 않은 물건은 장착할 수 없습니다",
	"QuestTypeExploration": "탐험",
	"CreatingPools": "아이템 생성중...",
	"Military Checkpoint": "Scav checkpoint",
	"Connection to server lost": "서버와의 연결이 끊어졌습니다.",
	"SELECT INFILTRATION AREA ON": "시작할 장소를 선택하세요",
	"Inventory Errors/Cannot apply item": "적용할 수 없는 아이템입니다.",
	"RAT": "이런 젠장!",
	"Painkiller": "진통제 복용 상태",
	"Synchronizing with other players": "다른 플레이어와 동기화 중...",
	"Loading objects...": "오브젝트 불러오는 중...",
	"Beyond Fuel Tank": "Passage between rocks",
	"RIGHT: ": "오른쪽:",
	"TURNON": "장비 내리기",
	"RUAF Roadblock": "RUAF Roadblock",
	"Inventory Errors/Not moddable in raid": "레이드 중에는 장착할 수 없습니다.",
	"Cellars": "Cellars",
	"QuestTypeSkill": "스킬",
	"Wound": "금방 생긴 상처",
	"Invalid EXFIL Point": "탈출 불가능 지점",
	"Random Entry point": "무작위 시작",
	"NO MAP IN INVENTORY": "인벤토리에 지도가 없음",
	"Tremor": "떨림",
	"Gate 2": "Gate 2",
	"Adm Basement": "Admin Basement",
	"Inventory Errors/Item is incompatible": "아이템이 호환되지 않습니다.",
	"Identifier": "식별자",
	"Inventory Errors/No vital parts": "무기를 장착할 수 없습니다. 핵심 부품이 누락되어 있습니다 ({0}).",
	"Inventory Errors/Bad key": "잘못된 열쇠입니다",
	"Factory Far Corner": "Factory Far Corner",
	"Old Azs Gate": "Old Gas Station Gate",
	"Inventory Errors/Item not applicable": "아이템에 적용할 수 없습니다.",
	"Show icons": "아이콘 표시",
	"MOD_EQUIPMENT_001": "헤드셋",
	"Inventory Errors/Moving to trader": "상인의 슬롯에 아이템을 넣을 수 없습니다",
	"NO MAP": "지도 없음",
	"MOD_NVG": "NVG마운트",
	"Size change": "크기 변경",
	"Inventory Errors/Magazine is full": "탄창이 가득 찼습니다",
	"UNFOLD": "펼치기",
	"South V-Ex": "Bridge V-Ex",
	"MOD_EQUIPMENT": "장비",
	"Trailer Park Workers Shack": "Trailer Park Workers' Shack",
	"StayInEpInside": "탈출구에 머무르십시오",
	"FOLD": "접기",
	"FindEp": "탈출구 목록",
	"RUAF Gate": "RUAF Gate",
	"ZB-1011": "ZB-1011",
	"Inventory Errors/Slot is blocked": "{0} 이 슬롯을 차단하고 있습니다.",
	"TURNOFF": "장비 올리기",
	"WeaponErgonomicsBuff": "무기 인체공학 향상 [(+{0:0%})]",
	"Random entry point will be selected. Aquire map to have an ability to select raid entry points.": "투입 지점이 무작위로 선택됩니다. 투입 지점을 선택하고 싶으시다면 지도를 획득하세요.",
	"Trailer Park": "Trailer Park",
	"Smuggler's Boat": "Smuggler's Boat",
	"WeaponStiffHands": "무기 인체공학 증가 [(+{0:0%})]",
	"Tunnel": "Tunnel",
	"Dorms V-Ex": "Dorms V-Ex",
	"Administration Gate": "Administration Gate",
	"MOD_EQUIPMENT_000": "ARCH",
	"Factory Shacks": "Factory Shacks",
	"ZB-1012": "ZB-1012",
	"Pier Boat": "Pier Boat",
	"Crossroads": "Crossroads",
	"Are you sure you want to cancel the transfer? You will not be able to return to this process later": "정말로 아이템 이동을 취소하시겠습니까? 나중에 이 과정으로 되돌아올 수 없습니다.",
	"Warehouse 17": "Warehouse 17",
	"NEEDHELP": "도움이 필요하다",
	"House": "House",
	"ZB-014": "ZB-014",
	"Riverside": "Riverside",
	"Warehouse 4": "Warehouse 4",
	"Office Window": "Office Window",
	"Boiler Tanks": "Boiler Tanks",
	"Railroad To Port": "Railroad To Port",
	"Tutorial_TabGear_Description": "<color=#00ffba><b>무기 탭</b></color> 은 캐릭터의 장비 인터페이스를 나타냅니다. \\n\\n각 슬롯은 각자 특정 형태의 장비에 할당됩니다. 레이드에 가져가는 모든 장비는 사망시 다른 플레이어에 의해서 옮겨질 수 있습니다. \\n\\n<color=#00ffba><b>보험</b></color>에 의해 당신의 손실에 대한 보상을 신청할 수 있습니다. 이 경우 보험이 적용된 장비는 다른 플레이어에게 약탈당하지 않았다면 다시 당신에게 돌아올 것 입니다.",
	"Customs": "Customs",
	"Old Gas Station": "Old Gas Station",
	"Yas been transfered": "옮겨짐",
	"Shack": "Military Base CP",
	"Lighthouse": "Lighthouse",
	"Gate 0": "Gate 0",
	"Old Station": "Old Station",
	"South Fence Passage": "North Fence Passage",
	"Scav House": "Scav House",
	"Village": "Village",
	"CCP Temporary": "CCP Temporary",
	"Camera Bunker Door": "Camera Bunker Door",
	"Railroad To Military Base": "Railroad To Military Base",
	"Gate 3": "Gate 3",
	"Tutorial_TabGearStash_Description": "<color=#00ffba><b>창고</b></color> 는 레이드로부터의 습득물 또는 상점으로부터의 구입물을 보관하는 공간입니다. 공간이 한정되어 있기 때문에 아이템들을 효율적으로 보관해야 합니다. 창고 크기는 트레이더로부터 구매할 수 있는 특별 컨테이너 아이템에 의해서 간접적으로 확장할 수 있습니다. 또한 향후에는 당신 아지트의 창고 크기를 키울 수 있게 될 것입니다. <color=#00ffba><b>엣지 오브 다크니스 에디션</b></color>의 소유자는 최대 크기의 창고를 처음부터 가지고 시작하게 됩니다. \\n\\n아이템을 끌 때 R 키를 누르면 회전이 됩니다.",
	"Rock Passage": "Rock Passage",
	"RWing Gym Entrance": "RWing Gym Entrance",
	"Road to Customs": "Road to Customs",
	"Svetliy Dead End": "Svetliy Dead End",
	"Wrecked Road": "Ruined Road",
	"UN Roadblock": "UN Roadblock",
	"West Gate": "West Gate",
	"ZB-016": "ZB-016",
	"Sniper Roadblock": "Sniper Roadblock",
	"Old Road Gate": "Old Road Gate",
	"Ruined House Fence": "Ruined House Fence",
	"Tutorial_TabTrade_Title": "상인",
	"West Border": "Eastern rocks",
	"Railroad To Tarkov": "Railroad To Tarkov",
	"Mountain Stash": "Mountain Stash",
	"OpticCalibrationSwitchUp": "영점 조절 거리 올리기",
	"Extraction point is locked! Bring": "탈출구가 잠겨있습니다! 필요물품",
	"Tutorial_TabGearQuickBar_Description": "R 키를 이용한 빠른 장전을 위해 <color=#00ffba><b>체스트 리그</b></color> 또는 <color=#00ffba><b>주머니</b></color>에 장전된 탄창, 탄약, 수류탄 등을 넣어두어야 합니다. 달리 말하면, 체스트 리그나 주머니에 있는 탄창(또는 수류탄) 을 재장전하거나 던질 수 있습니다. \\n\\n또한 배낭과 달리 체스트 리그와 주머니에 들어있는 아이템에 마우스를 올리고 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0 숫자키를 눌러 단축키를 등록하면 레이드 도중에 해당 <color=#00ffba><b>단축키</b></color>를 눌러 그 아이템들을 선택하거나 사용할 수 있습니다.",
	"The Boat": "The Boat",
	"EXFIL": "탈출구 ",
	"Tutorial_TabOverall_Title": "종합 정보",
	"Gate To Factory": "Gate To Factory",
	"East Gate": "Scav bunker",
	"Bring": "가져오기",
	"Tutorial_TabTradeBuy_Title": "상인에게 물건 구매하기",
	"Tutorial_ConfirmationDialog_Description": "이 게임은 현재 앞서 해보기 단계이고 지속적으로 개발하고 있습니다. 인터페이스와 조작법을 더 빠르게 습득하시려면, 간단한 튜토리얼을 해보시는 걸 권장해드립니다. 언제든지 튜토리얼을 끌 수 있습니다. \\n\\n튜토리얼을 시작하시겠습니까?",
	"MetabolismPhysicsForget2": "육체 스킬을 잊어버리는 최대 규모 감소",
	"Dead Man's Place": "Dead Man's Place",
	"Has been transfered": "옮겨짐",
	"You still have untransfered items. Are you sure you want to end the transfer? You will not be able to return to this process later.": "아직 옮기지 않은 아이템이 있습니다. 정말로 끝내시겠습니까? 나중에 다시 이 과정으로 돌아올 수 없습니다.",
	"Extraction point is found! Time to EXFIL!": "탈출구를 발견했습니다! 탈출할 시간입니다!",
	"Tutorial_TabHealth_Description": "<color+00ffba><b> 건강상태 탭</b></color>은 신체 부위별 체력 상태, 현재 수분상태와 에너지 수준, 기타 특성을 표시합니다. \\n\\n 각 신체 부위의 상태를 개별적으로 확인 할 수도 있습니다. 예를 들어 다리에 출혈이 있는 경우 해당 상태 아이콘과 함께 표시됩니다. 상처 부위를 드레싱하면 출혈을 멈출 수 있습니다. \\n\\n필수 의약품의 비축량을 가져오면서, 사전에 철저히 대비하세요. 그리고 진통제를 잊지 마세요!",
	"Outskirts": "Outskirts",
	"Extraction point is found!": "탈출구를 발견했습니다!",
	"Tutorial_TabGearQuickBar_Title": "체스트 리그 / 전술 조끼",
	"Tutorial_CloseConfirmationDialog_Accept": "네",
	"Tutorial_SecondTitle": "튜토리얼",
	"Outskirts Water": "Scav bridge",
	"Inventory Errors/Conflicting slot": "충돌하는 슬롯 {0}",
	"Tutorial_TabOverall_Description": "당신의 메인 캐릭터입니다. 여기에서 당신의 레벨, 레이드 횟수, 사살 횟수, 능력 및 다른 기타 <color=#00ffba><b>통계</b></color>를 보여줍니다. \\n\\n모든 탭의 정보들은 메인 메뉴의 캐릭터 섹션이나 레이드 도중 Tab을 눌러서 확인할 수 있습니다.",
	"WeaponDoubleMastering": "숙련도를 두 배로 획득",
	"Tutorial_ConfirmationDialog_Accept": "계속",
	"Tutorial_Prev": "<<< 뒤로",
	"Tutorial_TabTradeSell_Description": "아이템을 판매하려면 <color=#00ffba><b>판매</b></color> 탭을 열고, 판매하려는 품목을 화면 중앙의 영역으로 드래그하십시오. 그 다음 <color=#00ffba><b>거래</b></color>를 클릭하십시오. \\n\\n다른 상인은 동일한 상품에 대해 다른 가격을 제공 할 수 있습니다. 일부 아이템의 경우, 특정 상인만이 매입할 수도 있습니다.",
	"MetabolismPhysicsNoForget": "육체 기술들을 더이상 잊어버리지 않습니다.",
	"Tutorial_Next": "다음 >>>",
	"Tutorial_CharacterSelection_Description": " <color=#00ffba><b> Scav일때 당신은 장비를 잃을 위험을 감수하지 않아도 되며</b></color>, 만약 레이드에서 살아남는다면, 모든 장비와 노획물은 메인 캐릭터의 창고로 전송할 수 있습니다. 게다가, 다른 인공지능 NPC들을 모욕하거나 죽이지 않는 한, 그들은 당신을 그들의 한 일원으로 여길 겁니다.\n그러나, 이 경우 메인 캐릭터는 <color=#00ffba><b> 경험치를 받지 못하고 스킬을 업그레이드하지 못할것 입니다.</b></color>.\\n\\n스캐브로 플레이하는 것은 대기시간이 존재하지만, 소중한 장비를 잃을 걱정 없이 게임에 익숙해지기 좋은 방법입니다.\n",
	"factory4_night": "Night Factory",
	"Tutorial_ConfirmationDialog_Title": "튜토리얼",
	"Tutorial_TabTradeQuest_Description": "상인과의 우호도 레벨을 높이는 가장 좋은 방법은 퀘스트와 각종 작업들을 도맡아주는 것입니다. 하지만 주의하십시오. 누군가는 다른 이들과의 관계를 해치는 일을 당신에게 부탁할 지도 모릅니다. \\n\\n<color=#00ffba><b>첫 임무를 받아봅시다.</b></color>",
	"Tutorial_CloseConfirmationDialog_Decline": "아니요",
	"Tutorial_TabGearInspectBeltWeaponModify_Title": "커스터마이징",
	"Tutorial_TabTradeSell_Title": "상인에게 물건 판매하기",
	"Tutorial_TabHealth_Title": "체력",
	"Tutorial_TabGearStash_Title": "창고",
	"Tutorial_TabTradeQuest_Title": "상인 퀘스트",
	"Tutorial_TabGearAmmoControl_Title": "재장전하기",
	"Tutorial_TabGearHandBag_Description": "이 안전 보관함은 아이템을 안전하게 보관할 수 있습니다. 만약 당신이 사망하더라도 컨테이너 안에 들어있는 아이템은 다른 사람이 <color=#00ffba><b>가져갈 수 없습니다.</b></color> 따라서 돈, 의약품, 열쇠 등 귀중한 물품들은 이 안전 보관함에 넣는 것이 좋습니다.",
	"Tutorial_TabGearHandBag_Title": "파우치",
	"Tutorial_ConfirmationDialog_Decline": "건너뛰기",
	"Tutorial_TabGear_Title": "장비",
	"Tutorial_TabTradeBuy_Description": "아이템을 구입하려면 상점에서 해당 아이템을 선택하고 지불창 하단의 <color=#00ffba><b>아이템 채우기</b></color> 버튼을 누르고 상단의 <color=#00ffba><b>거래</b></color> 버튼을 누르면 거래가 완료됩니다. \\n\\n일부 아이템은 돈으로 구매할 수 없으며, 상인이 요구하는 아이템을 소지하고 있어야 거래가 가능합니다.",
	"Tutorial_TabGearReadyForEscape_Description": "<color=#00ffba><b>탄창을 장전</b></color>하기 위해서는, 간단히 무기에다 드래그를 하면 됩니다.\n\\n\\n더 빨리 적응하려면, 다른 전술과 실험을 계속 시도해 보십시오. Escape from Tarkov 는 하드코어 슈팅게임이므로 핵심은 당신, 당신의 지식과 경험, 그리고 그것들을 실전에서 어떻게 활용하느냐에 있습니다. \\n\\n또한 주요 전투 조작을 기억할 수 있도록 게임 설정의 컨트롤 부분을 살펴보십시오. \\n\\n<color=#00ffba><b>탈출할 준비가 되셨습니까?</b></color>",
	"Tutorial_TabGearInspectBeltWeaponModify_Description": "이 게임은 매우 상세하고 현실 같은 무기 모델을 가지고 있기 때문에 약간의 변경도 성능 특성과 인체공학적 움직임에 영향을 줍니다. \\n\\n다른 장치를 달기 위해서는 단지 해당하는 슬롯의 드롭 다운 리스트의 아이템을 선택하면 됩니다. \\n\\n다양한 모듈을 다는 것은 무기의 크기를 변화시킬 수 있다는 것에 주의해야 합니다. 무기를 개조할 때 충분한 인벤토리 공간이 있는지 확인하세요.",
	"Tutorial_TabGearAmmoControl_Description": "탄약 장전하기\n<color=#00ffba><b>탄창에 탄약을 장전</b></color>하기 위해 탄창과 호환되는 탄약을 끌어서 탄창위에 놓으면 됩니다. \\n\\n탄창에서 탄약을, 또는 무기에서 탄창을 제거하려면, 각각의 우클릭 메뉴를 선택하면 됩니다. 무기 착용 상태라면 탄창이나 탄약은 당신의 조끼나 창고의 빈 공간으로 이동할 것입니다. \\n\\n빠르게 올리거나 제거하려면 <color=#00ffba><b>Ctrl + 클릭</b></color>을 사용하세요. 빠르게 아이템을 탐색하거나 루팅하는 능력은 전투 상황에서 매우 중요합니다.\n",
	"Tutorial_TabGearInspectBeltWeapon_Description": "더블 클릭 시 클릭한 물건에 대한 <color=#00ffba><b>정보</b></color>가 나타납니다. 여기서는 무기의 특징과 부품들, 그리고 간략한 설명을 볼 수 있습니다. \\n\\n캐릭터가 알지 못하는 일부 아이템들은 아이콘이 검은 색으로 나타나고 이름이 물음표로 대체됩니다. 아이템을 조사하기 위해서는 잠시의 시간이 걸리지만 조사를 하고나면 아이템을 사용할 수 있습니다.\\n\\n 이 게임에서는 <color=#00ffba><b>무기 개조</b></color>가 가능하며, 무기를 우클릭 후 톱니바퀴 모양 아이콘을 누르면 개조 화면으로 이동할 수 있습니다.",
	"Tutorial_TabGearReadyForEscape_Title": "이제 당신은 탈출할 준비가 되었습니다.",
	"Tutorial_TabGearInspectBeltWeapon_Title": "아이템 정보",
	"Tutorial_TabTrade_Description": "여기에서 상인 목록을 볼 수 있습니다. 그들 모두는 당신과 마찬가지로 타르코프에 기반을두고 있으며, 그들 자신의 이익을 가지고 있습니다. 그들 모두는 구입하거나 판매 할 품목의 범위 내에서 각자의 요구사항과 특성을 가지고 있습니다. \\n\\n<color=#00ffba><b> 상인은 여러 수준의 우호도를 가지고 </b></color>, 모든 다음 단계의 우호도는 신제품에 대한 액세스를 제공합니다. 친밀도는 상인과의 평판, 레벨 및 지출 된 금액에 따라 다릅니다.\\n\\n 한 예로, 프라퍼(Prapor) 가 있습니다.",
	"Tutorial_InfiltrationAreaSelection_Title": "투입 지점",
	"Tutorial_CharacterSelection_Title": "캐릭터 선택",
	"Tutorial_LocationSelection_Title": "맵 선택",
	"Tutorial_LocationSelection_Description": "당신은 현재 플레이 가능한 맵 중 하나를 고를 수 있습니다. 각 맵은 각각의 고유한 특징을 가지고 있으며 (레이드 시간과 참여하는 플레이어의 수 등) 타르코프의 특정 지역을 나타냅니다. 만약 당신이 레이드가 종료될 때까지 탈출하지 않고 남아있게 된다면, 당신의 캐릭터는 '작전 중 실종'으로 처리될 것입니다. \\n\\n <color=#00ffba><b> 시간대</b></color>를 선택함으로써, 그 시간대의 일광 상태에 스폰 됩니다. 또한, 현재 날씨를 염두에 두십시오. \\n\\n몇몇 맵은 아직 개발 중이며 아직은 플레이할 수 없습니다.\n",
	"Tutorial_InfiltrationAreaSelection_Description": "레이드 지역의 지도를 가지고 있다면 진입할 지점을 고를 수 있고 이용 가능한 탈출 지점을 볼 수 있습니다. 레이드 도중에 현재 이용할 수 있는 탈출구를 보려면, \"<color=#00ffba><b>O</b></color>\" 키를 두 번 누르면 됩니다. \\n\\n<color=#00ffba><b> 탈출구들은 영구적인 곳도, 일시적인 곳도 있습니다</b></color>. 일시적인 탈출구는 누군가가 특정 조건을 만족했다면 닫힙니다. 예를 들어, 만약 누군가가 탈출을 위해 차량을 사용했다면, 그 차는 떠나고 다시 활성화되지 않습니다. \\n\\n만약 캐릭터가 지도를 가지고 있지 않다면, 진입 지점은 무작위로 골라질 것입니다.\n",
	"Tutorial_Confirmation_Title": "준비하기",
	"Tutorial_InsuranceSelection_Title": "보험",
	"KeyCombination_CheckMagazine": "탄창에 남은 탄약 확인",
	"Tutorial_OfflineModeSelection_Title": "테스트 모드",
	"friend": "친구",
	"Tutorial_OfflineModeSelection_Description": "사망으로 장비를 잃어버릴 걱정 없이 무엇이든 시도하고 시험해 보고 싶다면 오프라인 모드를 이용해 보세요. 모든 콘텐츠를 이용할 수 있으며, PvE를 활성화하면 AI 적들과 플레이할 수도 있습니다. \\n\\n하지만 당연하게도, 다른 플레이어는 만날 수 없습니다.",
	"Tutorial_InsuranceSelection_Description": "<color=#00ffba><b>여기서 당신은 당신의 아이템에 대한 보험을 들 수 있습니다</b></color>. \\n\\n당신이 죽었을 경우에, 다른 플레이어가 이 아이템을 주워서 빠져나가지 않았을 경우, 다시 당신에게 돌아올 것입니다.",
	"KeyCombination_SwitchAimSettings": "조준기 설정 전환",
	"KeyCombination_OpticCalibration": "영점거리 조정",
	"KeyCombination_ToggleNVG": "머리 장비(야간투시경, 안면 보호대) 토글",
	"ItemReward/Description": "보상으로 이 아이템을 받게 될 것입니다.",
	"Inventory Errors/Conflicting Items": "{0}과 {1}아이템은 동시에 장착할 수 없습니다",
	"Tutorial_Savage_Description": "<color=#00ffba><b> 스캐브일 때 당신은 장비손실의 위험을 감수하지 않으며 </b>, 레이드에서 살아남으면 모든 장비와 전리품을 주 캐릭터의 창고로 옮길 수 있습니다. </color=#00ffba> 또한, 다른 AI가 조작하는 NPC들은 당신이 그들 중 누군가를 사살하거나 모욕하지 않는 한 당신을 아군으로 간주합니다. 그러나 이 경우, 당신의 주 캐릭터는 <color=#00ffba> <b>경험치나 기술 업그레이드를 받지 못합니다. </b></color>. \\n\\n 스캐브로서 플레이하는 것은 재사용 대기시간이 존재하지만, 소중한 장비를 잃을 걱정없이 이 게임에 친숙해지는 좋은 방법입니다.",
	"Tutorial_Confirmation_Description": "만약 같은 시간대와 같은 지역을 골랐다면 당신은 친구들을 초대해 그룹을 만들 수 있습니다. 초대하려면, 상대의 닉네임을 우클릭 후 그룹에 초대하기 버튼을 누르면 됩니다. 그룹 내 최대 인원은 5명입니다. \\n\\n 팀이 다 모이고 준비됐다면, <color=#00ffba><b>준비</b></color>를 눌러 레이드를 시작하세요.\n",
	"Tutorial_Pmc_Title": "메인 캐릭터",
	"AssortmentUnlockReward/Description": "이 아이템은 {0}의 보상으로 구매할 수 있습니다.",
	"KeyCombination_Title": "심화 전투 조작법",
	"KeyCombination_BlindShootAbove": "머리 위로 총만 내밀기",
	"KeyCombination_Lean": "오른쪽이나 왼쪽으로 기울이기",
	"KeyCombination_Duck": "앉기 토글",
	"KeyCombination_QuickReloadWeapon": "탄창을 버리며 빠른 재장전",
	"KeyCombination_BlindShootRight": "우측으로 총만 내밀기",
	"MagDrillsInventoryCheckAccuracy": "인벤토리에서 탄창 잔량 확인 정확도 상승 [(레벨 {0}%)]",
	"KeyCombination_CheckAmmo": "약실 확인",
	"KeyCombination_LeanStep": "왼쪽, 오른쪽으로 사이드스탭",
	"KeyCombination_WalkMode": "걷기 속도 전환",
	"KeyCombination_ShootingMode": "조정간 전환",
	"KeyCombination_CheckShootingMode": "조정간 확인",
	"KeyCombination_LeanFixed": "좌우 기울이기 토글",
	"KeyCombination_RandomPhrase": "중얼거리기/도발하기",
	"KeyCombination_SwitchWeaponButt": "개머리판 접거나 펴기",
	"KeyCombination_EventReaction": "이벤트에 반응하기",
	"KeyCombination_ReloadWeapon": "재장전",
	"KeyCombination_CloseQuartersWeaponAttack": "빠른 근접공격",
	"KeyCombination_WatchTime": "남은 시간 확인",
	"KeyCombination_ExamineWeapon": "현재 들고 있는 무기 점검",
	"KeyCombination_CloseQuartersWeapon": "근접무기로 전환",
	"KeyCombination_EaseDuck": "부드럽게 앉기",
	"KeyCombination_SwitchAim": "조준기 전환",
	"KeyCombination_LookAround": "고개 돌리기",
	"MagDrillsInventoryCheckSpeed": "인벤토리에서 탄창 잔량 확인 시간 감소 [(-{0}%)]",
	"Tutorial_EndScreenCongrats_Description": "축하합니다! \\n 당신은 이제 타르코프 세계관을 스스로 탐험할 수 있게 되었으며, 도시에서 탈출을 시도해 보실 수 있습니다.",
	"KeyCombination_WalkModeAdjustment": "걷기 속도 조정",
	"KeyCombination_ExtractionList": "탈출구 목록 확인",
	"KeyCombination_MagazineChoosing": "탄창 선택",
	"KeyCombination_CommandsMenu": "명령, 제스처, 반응 메뉴",
	"KeyCombination_TacticalLamp": "손전등 혹은 레이저장치 토글",
	"KeyCombination_TacticalLampMode": "손전등 혹은 레이저장치의 모드 전환",
	"Tutorial_CloseConfirmationDialog_Description": "나중에 플레이어 프로필 재설정으로만 튜토리얼을 다시 할 수 있습니다. \\n\\n 정말로 건너뛰겠습니까?",
	"Tutorial_Savage_Title": "스캐브 선택",
	"Tutorial_EndScreenCongrats_Title": "튜토리얼을 완료하기",
	"MagDrillsLoadSpeed": "삽탄 속도 증가 [(+{0}%)]",
	"Tutorial_Pmc_Description": "이것이 당신의 메인 캐릭터입니다. 당신이 캐릭터의 장비를 정하며, 캐릭터의 <color=#00ffba><b>매 레이드마다 기술들은 업그레이드 되고 저장됩니다</b></color>. 다른 플레이어들과 Scav들은 당신을 전 PMC요원으로 인지할 것입니다. \\n\\n 만약 당신이 죽었다면, 당신은 장비를 잃게됩니다. 그러나, 아이템을 새로 사거나 레이드에서 무언가를 얻을 수도 있습니다. 기억하십시오, <color=#00ffba><b>전투만이 당신을 강하게 만듭니다</b></color>.\n",
	"CheckTimeSpeed": "장탄 확인 속도",
	"Tutorial_CloseConfirmationDialog_Title": "튜토리얼 사용 안 함",
	"MagDrillsLoadProgression": "삽탄 속도가 더 빨라짐",
	"MagDrillsInstantCheck": "탄창이 인벤토리로 들어왔을 때 즉시 잔탄 확인",
	"MagDrillsDescription": "[Mag Drills]\n탄창을 다루는 기술 - 삽탄, 탄약 빼내기, 남은 탄약 확인.",
	"CHECKMAGAZINE": "탄창 확인",
	"Magazine checked:": "탄창 확인:",
	"MagDrills": "탄창 훈련",
	"MagDrillsUnloadSpeed": "탄창에서 탄약 빼는 속도 증가 [(+{0}%)]",
	"LoadUnloadSpeed": "삽탄/탄약 빼기 속도",
	"MinCheckLevel": "최소 확인 레벨",
	"KeyCombination_ScrollDescribe": "(스크롤)",
	"ragfair/Offer{0}ExpirationTime{1}": "당신의 매물 ({0}) 이 {1} 시간 뒤에 만료됩니다!",
	"RICOCHET CHANCE": "도탄 확률",
	"SightingRange": "조준 거리",
	"LL": "LL",
	"RLow": "낮음",
	"Repairing objective {0:F1}": "수리 중 {0:F1}",
	"RHigh": "높음",
	"QuestTypeWeaponAssembly": "무기개조",
	"NW Exfil": "Railway Exfil",
	"SE Exfil": "Emercom Checkpoint",
	"repairability/Very good": "매우 좋음",
	"repairability": "수리 능력",
	"ThrowingWeaponsBuffElite": "더 이상 투척 시 에너지를 소모하지 않으며, 탈진한 상태에서도 정확하게 투척합니다.",
	"ThrowingStrengthBuff": "던지는 힘 증가 [(+{0:0%})]",
	"Repair will take out {0} to {1} points of maximum durability": "최대 내구도가 {0} ~ {1} 만큼 감소합니다",
	"ThrowingEnergyExpenses": "투척 시 필요한 에너지 감소[(-{0:0%})]",
	"repairability/Terrible": "끔찍함",
	"repairability/Very bad": "매우 나쁨",
	"repairability/Bad": "나쁨",
	"repair speed": "수리",
	"rQualitySubpar": "평균 이하",
	"Inventory Errors/Infinite item cycle": "아이템 자신을 자신 안의 공간에 넣을 수 없습니다.",
	"MatUHMWPE": "초고분자량 폴리에틸렌",
	"MATERIAL": "재질",
	"MatTitan": "티타늄",
	"rQualityUnknown": "알 수 없음",
	"MatArmoredSteel": "강철",
	"rQualityFine": "괜찮음",
	"MatCeramic": "세라믹",
	"MatAramid": "아라미드",
	"repairability/Good": "좋음",
	"MatCombined": "복합 재료",
	"MatGlass": "유리",
	"repair quality": "수리 품질",
	"rQualityTerrible": "끔찍함",
	"AnticheatConnectionFailed": "안티치트와의 연결이 끊겼습니다.",
	"MatAluminium": "알루미늄",
	"rQualityExcellent": "훌륭함",
	"EPressType/DoubleClick": "더블 클릭할 때",
	"repairability/Average": "보통",
	"rQualityAverage": "평균",
	"EPressType/Press": "한번 누를 때",
	"Settings/RevertControlToDefault": "단축키 설정을 초기화하시겠습니까?",
	"EPressType/Continuous": "계속 누를 때",
	"repairability/Unpredictable": "예측불가",
	"FoldStock": "개머리판 접거나 펴기",
	"QuickReloadWeapon": "긴급 재장전",
	"MumbleDropdown": "음성 명령 목록 열기",
	"Settings/DoubleClickTimeout": "더블 클릭 시간제한",
	"Settings/UnavailablePressType": "비활성화됨",
	"EPressType/Release": "눌렀다 뗄 때",
	"Settings/RevertControl": "조작키 설정 초기화",
	"NextWalkPose": "서있는 자세 한 단계씩 높이기",
	"ChangeAimScopeMagnification": "조준경 배율 변경",
	"BlindShootRight": "우측으로 총만 내밀기",
	"ChangeAimScope": "조준기 전환",
	"MumbleQuick": "빠른 음성 명령 사용",
	"PreviousWalkPose": "서있는 자세 한 단계씩 낮추기",
	"NextMagazine": "다음 탄창",
	"Settings/NotSet": "미 설정",
	"PreviousMagazine": "이전 탄창",
	"NextTacticalDevice": "전술 장치 모드 변경",
	"StepLeft": "왼쪽으로 사이드스텝",
	"SpecialInteraction": "특별 상호작용",
	"Settings/PressType": "작동 조건",
	"WatchTimerAndExits": "탈출구와 시간 확인",
	"NextGrenadeStage": "다음 수류탄 단계",
	"BlindShootAbove": "머리 위로 총만 내밀기",
	"StepRight": "오른쪽으로 사이드스텝",
	"CheckFireMode": "발사 모드 확인",
	"ragfair/Unlocked at character LVL {0}": "물건을 판매를 하거나 다른 유저들의 매물을 구입하려면 {0}레벨을 달성해야 합니다.",
	"CovertMovementLoud": "일반적이지 않은 표면에서 발소리가 [{0:0%}] 만큼 조용해집니다.",
	"Lobby FPS Limit": "로비 FPS 제한:",
	"AddTOWISHLIST": "즐겨찾기에 추가",
	"REVIEW INFIL & EXFIL ON {0}": "{0} 진입구 & 탈출구 검토",
	"ENicknameError/NicknameTaken": "이미 사용 중인 닉네임입니다.",
	"Request error: 1503 - Offer not found 1503": "죄송합니다, 해당 매물은 이미 판매되었습니다.",
	"factory4_day": "Factory",
	"CovertMovementElite": "은밀하게 움직일 때 모든 재질의 표면에서 똑같이 조용하게 움직일 수 있습니다.",
	"Game FPS Limit": "게임 FPS 제한:",
	"HOURS": "시간",
	"OpticCalibrationSwitchDown": "영점 조절 거리 내리기",
	"Random entry point will be selected. Acquire map to have an ability to select raid entry points.": "투입 지점이 무작위로 선택됩니다. 투입 지점을 선택하고 싶으시다면 지도를 획득하세요.",
	"Settings/Settings have been changed": "일부 설정이 변경되었습니다. 변경된 내용을 저장하겠습니까?",
	"Acquire map to review infiltration areas and exfiltration points.": "투입 지역 및 탈출구를 찾기 위해 지도를 획득하십시오.",
	"Stun": "기절",
	"ragfair/prioritized offers": "Priority offers",
	"Armband": "완장",
	"Tactical": "전술장치 토글",
	"MakeScreenshot": "스크린샷",
	"CovertMovementEquipment": "무기와 장비에서 발생하는 소음이 [{0:0%}] 감소합니다.",
	"searchspeed": "확인 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"Are you sure you want to destroy {0}?": "정말로 {0} 을(를) 파기하시겠습니까?",
	"PP Exfil": "Power Station",
	"DISCARD": "버리기",
	"Attention! Your character is still in the raid.": "주의! 당신은 아직 레이드에 참여 중입니다.",
	"Console": "콘솔",
	"SELECT INFILTRATION AREA ON {0}": "{0}에서 시작할 장소를 선택하세요",
	"ragfair/FilterSearch": "아이템 검색",
	"ragfair/Condition from:": "물건 상태 :",
	"ragfair/W-LIST": "즐겨찾기",
	"ragfair/Items in stash selected:": "선택된 창고 아이템:",
	"VSync is on. Turn it off to change this parameter.": "수직동기화가 켜져 있습니다. 이 수치를 바꾸려면 수직동기화를 끄세요.",
	"EXAMINE: {0}": "조사: {0}",
	"ragfair/OfferId": "매물 ID 검색",
	"Game FPS Limit:": "게임 FPS 제한:",
	"Lobby FPS Limit:": "로비 FPS 제한:",
	"ragfair/This item cannot be placed at ragfair": "이 물건은 플리마켓에 판매할 수 없습니다.",
	"ragfair/Are you sure you want to buy {0} ({1}) for {2}?": "정말로 {0} ({1}) 매물을 {2}에 구매하시겠습니까?",
	"ragfair/Handover ragfair": "플리마켓에 건네주기",
	"ragfair/Only functional items are acceptable": "작동되는 아이템만 허용",
	"ragfair/RemoveBartering": "물물교환 제외",
	"ragfair/All items are acceptable (including unfunctional)": "어느 아이템이든 가능 (작동 안 하는 것 포함)",
	"ragfair/NeededSearch": "필요 검색",
	"ragfair/Merchant (rating)": "판매자 (평판)",
	"ragfair/LinkedSearch": "연관 검색",
	"ragfair/OFFER ADD": "물건 등록",
	"ragfair/+ ADD OFFER": "+ 물건 등록",
	"ge": "Deutsch",
	"ragfair/CopyId": "ID 복사",
	"ragfair/Your offer ({0}) is expired!": "당신의 매물 ({0})이 만료되었습니다!",
	"ragfair/Currency": "화폐",
	"ragfair/QuantityTo": "최대 수량",
	"ragfair/ConditionTo": "최대 상태",
	"ragfair/Select item from the Handbook of your known items": "도감에 기록된 아이템 중에서 선택하십시오.",
	"ragfair/Created {0} ago": "{0} 전에 등록됨",
	"ragfair/PriceFrom": "최소 가격",
	"ragfair/ingame Merchant's offers": "상인 매물",
	"ragfair/ADD REQUIREMENTS": "조건 추가하기",
	"ragfair/OnlyPrioritized": "Priority offers only",
	"ragfair/ID": "ID",
	"REMOVEFROMWISHLIST": "즐겨찾기에서 제거",
	"ragfair/RemoveMerchant": "상인 물건 제외",
	"ragfair/PriceTo": "최대 가격",
	"ragfair/Are you sure you want to remove your offer?": "정말로 당신의 매물을 삭제하시겠습니까?",
	"ragfair/EST.": "약.",
	"ragfair/Expires in": "만료까지",
	"ragfair/BROWSE": "검색",
	"ragfair/Est price from:": "가격대 설정 :",
	"ragfair/QuantityFrom": "최소 수량",
	"ragfair/MY OFFERS": "내 매물",
	"ragfair/Offer": "매물",
	"ragfair/Offer with id #{0} has not been found": "매물 ID를 찾을 수 없습니다. #{0}",
	"ragfair/Price": "가격",
	"ragfair/Reached maximum amount of offers": "등록할 수 있는 매물 수의 최대치에 도달했습니다.",
	"ragfair/Show only": "Show only",
	"ragfair/ConditionFrom": "최소 상태",
	"ragfair/You’ve purchased the offer ({0}). Check your stash!": "매물을 구매하였습니다 ({0}). 창고를 확인하세요!",
	"ragfair/PURCHASE": "구매",
	"ragfair/MAX.": "최고 가격.",
	"ragfair/Quantity from:": "물건 수량 :",
	"ragfair/APPLY": "적용",
	"ragfair/OneHourExpiration": "만료 예정인 매물만 표시",
	"ragfair/OnlyFunctional": "작동되는 물품만",
	"ragfair/REQUIREMENTS": "판매 조건 설정",
	"ragfair/bartering offers": "물물교환 상품",
	"ragfair/Show only items with less than 1 hour expiration": "1시간 이내에 만료되는 상품만 보기",
	"ragfair/Only functional": "작동되는 물품만",
	"ragfair/Quantity:": "수량:",
	"ragfair/to:": "~",
	"ragfair/Currency:": "화폐 :",
	"ragfair/Amount of items to purchase:": "구매할 수량:",
	"CONNECT TO GLOBAL CHAT": "글로벌 채팅에 연결",
	"ragfair/Autoselect similar items": "같은 아이템 자동선택",
	"ragfair/Fee": "수수료",
	"ragfair/FILTERS": "필터",
	"ragfair/EXTEND THE TIME": "시간 연장",
	"ragfair/No offers has been found in {0} category. Select another category.": "{0} 카테고리에서 매물을 찾을 수 없습니다. 다른 카테고리를 선택해 주세요.",
	"Remove": "제거",
	"DISCONNECT FROM GLOBAL CHAT": "글로벌 채팅과 연결 끊기",
	"ragfair/OR": "또는",
	"ragfair/Show only functional items": "작동 가능한 상품만 표시",
	"ragfair/EXTEND": "연장",
	"Sprint": "전력 질주",
	"ragfair/(per one item)": "(한 개당)",
	"ragfair/Prioritized offer": "Priority offer",
	"ragfair/AVG. EST": "평균 가격.",
	"ragfair/LOW.": "최저 가격.",
	"ragfair/PLACE OFFER": "물건 등록",
	"ragfair/per pack ({0} items)": "묶음 가격 ({0}개)",
	"ragfair/(per all items)": "(선택한 모든 아이템)",
	"Breath": "숨참기",
	"ragfair/This item will be available at {0} loyalty level. (Yours is {1})": "이 매물은 우호도 레벨 {0}부터 구매할 수 있습니다. (현재 레벨 {1})",
	"ragfair/Require only functional items": "작동되는 아이템만 받기",
	"Tag": "이름표",
	"ragfair/ADD": "추가",
	"en": "영어",
	"ThrowItem": "버리기",
	"ragfair/REMOVE": "제거",
	"ResetTag": "이름표 초기화",
	"ragfair/SHOW MORE": "더 보기",
	"ADD/EDIT CONTAINER TAG": "이름표 추가/수정",
	"damAppliedBody": "신체에 입힌 피해량",
	"ragfair/Item purchase": "물품 구매",
	"ru": "Русский",
	"ragfair/per pack (<b>{0}</b> items)": "팩당(<b>{0}</b> 아이템)",
	"This item is purchased in quantities of {0} pcs. (Max: {1}) limited for you in one restock": "선택한 아이템을 {0}개 구매합니다.\n(최대: {1}개 구매 가능)",
	"damAppliedArmor": "방어구에 흡수된 피해량",
	"LinkedSearch": "[연관 검색]",
	"FilterSearch": "[이 아이템 검색]",
	"USE TIME": "사용 시간",
	"NeededSearch": "[필요 검색]",
	"handbook/Description": "설명",
	"ragfair/You've bought personal limit of this item, wait for restock": "당신에게 할당된 최대 수량을 구입하셨습니다. 재입고를 기다려주세요.",
	"NicknameChanged": "성공적으로 캐릭터 닉네임을 변경했습니다. 다음 변경 가능 시간은 {0} UTC입니다.",
	"WeaponSwapBuff": "무기 전환 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"COPY METADATA": "메타데이터 복사",
	"ragfair/you don't have enough money for the transaction": "거래할 돈이 부족합니다.",
	"Not enough place for item": "물건을 둘 공간이 부족합니다.",
	"CopyId": "ID 복사",
	"ragfair/TOTAL:": "재고량",
	"ChangeButton": "변경",
	"NicknameCanBeChangedAfter": "캐릭터 닉네임 변경은 {0} UTC 이후에 가능합니다.",
	"handbook/Categories": "카테고리",
	"Recoil Back": "수평 반동",
	"handbook/Entity": "아이템",
	"handbook/enter entity name": "아이템 이름 입력",
	"You have already bought the maximum amount of this item in the current restock.": "당신에게 할당된 최대 수량을 구입하셨습니다.\n재입고를 기다려주세요.",
	"Item {0} is not found in stash": "{0} 아이템을 창고에서 찾을 수 없습니다.",
	"EXFIL_water_drain": "하수도 물 빼기",
	"ragfair/not enough money": "돈이 부족합니다",
	"ragfair/HANDOVER": "건네주기",
	"Mouse0": "마우스 왼쪽 버튼",
	"You can't examine two items at the same time": "두 가지 아이템을 동시에 조사할 수 없습니다",
	"Mouse1": "오른쪽 마우스 버튼",
	"Random time": "무작위 시간",
	"Mouse2": "마우스 휠 내리기",
	"ragfair/Require for all items in offer": "선택한 아이템들을 한 묶음으로 판매",
	"AI difficulty": "AI 난이도",
	"ragfair/per item": "개 당",
	"Enable Bosses": "보스 등장",
	"Recoil Up": "수직 반동",
	"ragfair/pack": "팩",
	"Scav war": "스캐브 전쟁",
	"AI amount": "AI 숫자",
	"BotDifficulty/AsOnline": "온라인과 같게",
	"You cannot take off a dogtag from a friend or group member": "친구 혹은 파티 멤버의 인식표는 획득할 수 없습니다.",
	"Tagged and Cursed": "적에게 추적당함",
	"Random weather conditions": "무작위 날씨",
	"EXFIL_water_wait": "수위가 낮아질 때까지 기다리기",
	"BotAmount/Low": "적음",
	"BotDifficulty/Easy": "쉬움",
	"BotAmount/High": "많음",
	"BotAmount/Horde": "넘쳐남",
	"BotAmount/AsOnline": "온라인과 같게",
	"EXFIL_Item": "{0} ({1}) 필요",
	"Inventory Errors/Looting unlootable": "이 아이템을 획득할 수 없습니다.",
	"EXFIL_Transfer": "비용 지불하기 {0} ({1})",
	"BotDifficulty/Random": "무작위",
	"BotAmount/Medium": "보통",
	"BotDifficulty/Medium": "보통",
	"lab_Under_Storage_Collector": "Sewage conduit",
	"BotDifficulty/Hard": "어려움",
	"BotDifficulty/Impossible": "불가능한",
	"ragfair/Remember selected filter": "선택된 필터 기억하기",
	"{0}h{1:00}m": "{0}시간{1:00}분",
	"ragfair/This item will be available with the quest completion": "이 항목의 물건은 퀘스트 완료 시 구매할 수 있습니다.",
	"fr": "Français",
	"Settings/Sound/MusicOnRaidEnd": "레이드 종료 시 배경음악 재생",
	"~ Full": "거의 가득 참",
	"~ Empty": "거의 빔",
	"Inventory Errors/Slot not empty": "슬롯이 비어있지 않습니다.",
	"just now": "현재",
	"{0}d": "{0}일",
	"keycard_type": "키카드 종류",
	"{0}y{1}d": "{0}년{1}일",
	"Try_keycard {0}": "{0}",
	"Aquire specific single use keycard to proceed to infiltration": "레이드를 하기 위해서는 일회용 [TerraGroup Labs access keycard]가 필요합니다.",
	"ACCESS KEYCARD NEEDED": "키카드가 필요합니다",
	"No keycards": "키카드가 없음",
	"NO KEYCARD": "키카드가 없음",
	"Duration": "기간",
	"NO KEYCARD IN INVENTORY": "인벤토리에 키카드가 없음",
	"Unlocked": "잠금 해제됨",
	"Warning! You don’t have TerraGroup Labs access keycard!": "경고! 테라그룹 연구소 키카드를 가지고 있지 않습니다!",
	"Del.": "지연.",
	"Dur.": "지속시간:",
	"keycard_reusable": "재사용 가능",
	"Applies": "원인",
	"Increase": "증가",
	"MOD_MOUNT_001": "마운트1",
	"EXFIL_tip_backpack": "배낭이 너무 큽니다",
	"Decrease": "감소",
	"Delay": "지연",
	"StomachBloodloss": "복부 출혈",
	"keycard_single": "일회용",
	"MOD_MOUNT_002": "마운트2",
	"You can't send message to this user. He is in ignore list.": "메시지를 보낼 수 없습니다. 이 유저는 당신의 무시 목록에 있습니다.",
	"EXFIL_elevator_call": "엘리베이터 부르기",
	"QuantumTunnelling": "터널 효과",
	"bossKills": "보스 사살 횟수",
	"EXFIL_elevator_wait": "엘리베이터 기다리기",
	"EXFIL_button_call": "엘리베이터 부르기",
	"lab_Elevator_med": "Elevator of the medical block",
	"EXFIL_elevator_power": "엘리베이터 전력 복구하기",
	"DrawSpeed": "정조준 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"HydrationRate": "수분 회복",
	"EXFIL_elevator_floor": "원하는 층의 버튼을 누르세요",
	"{0} ask to cooperate": "{0}님이 인사합니다",
	"EXFIL_button_announcer": "알람 끄기",
	"EnergyRate": "에너지 회복",
	"EXFIL_button_elevator": "엘리베이터 작동 시키기",
	"MaxStamina": "최대 스태미나",
	"StaminaRate": "스태미나 회복",
	"RemoveNegativeEffects": "부정적인 효과 제거",
	"RemoveAllBuffs": "모든 버프 제거",
	"HealthRate": "체력 재생",
	"HandsTremor": "손 떨림",
	"EXFIL_button_floor": "버튼 누르기",
	"EXFIL_button_gates": "게이트 열기",
	"ContusionWiggle": "시야 왜곡",
	"EXFIL_button_pump": "펌프 작동시키기",
	"RemoveBloodLosses": "출혈 효과 제거",
	"ContusionBlur": "흐린 시야",
	"MOD_GAS_BLOCK": "가스 블록",
	"CONTAINERSIZE": "내부 크기",
	"lab_Vent": "Ventilation shaft",
	"lab_Elevator_Main": "Main elevator",
	"lab_Elevator_Cargo": "Cargo elevator",
	"HeadSegment/Ears": "귀",
	"lab_Hangar_Gate": "Hangar gate",
	"RECEIVE ALL": "모두 받기",
	"lab_Parking_Gate": "Parking gate",
	"laboratory": "Laboratory",
	"Clear memory": "자동 RAM 클리너",
	"HeadSegment/Jaws": "턱",
	"scav_NW": "Railway Exfil",
	"HeadSegment/Top": "윗머리",
	"no_free_slot": "빈 슬롯이 없습니다",
	"Removeallbloodlosses": "출혈을 멈추고 추가 출혈을 방지",
	"HeadSegment/Eyes": "눈",
	"HeadSegment/Nape": "뒤통수",
	"Inventory Errors/Take not examined equip": "조사하지 않은 장비를 가져갈 수 없습니다",
	"Skill": "스킬",
	"Inventory Errors/Taking from ragfair": "상인의 물품은 변경할 수 없습니다.",
	"ragfair/You cannot place non-empty container at ragfair": "비어있지 않은 보관함을 플리마켓에 판매할 수 없습니다.",
	"Inventory Errors/Putting unlootable ": "이 슬롯은 파밍할 수 없습니다",
	"restart_quest": "재시작",
	"ragfair/TooMuchWarning": "판매하려는 물건의 가격이 플리마켓에 있는 가장 비싼 가격보다 높습니다. 판매하시겠습니까?",
	"ragfair/TooLittleWarning": "판매하려는 물건의 가격이 플리마켓에 있는 가장 저렴한 가격보다 낮습니다. 판매하시겠습니까?",
	"ragfair/You are temporarily banned from flea market": "일시적으로 플리마켓을 이용하실 수 없습니다.",
	"RESTART": "재시작",
	"ragfair/PackWarning": "당신은 플리마켓에 아이템을 묶음으로 판매하려 하고 있습니다. 정말 판매하시겠습니까?",
	"Inventory Errors/Take not examined install": "조사되지 않은 물건입니다",
	"CommonValue": "창고에 있는 모든 아이템의 가치",
	"EXFIL_gates_open": "Open gates",
	"ragfair/Flea market is not available now": "지금은 플리마켓을 이용할 수 없습니다.",
	"EMPTY_SLOT": "없음",
	"Your offer was sold. Check your messages!": "플리마켓에 올린 물건이 판매되었습니다. 메신저를 확인해 주세요!",
	"Inventory Errors/Putting unlootable": "이 슬롯은 파밍할 수 없습니다",
	"RESET": "초기화",
	"Do you really want to delete all messages with user: {0}?": "정말로 {0}님의 모든 메시지를 삭제하시겠습니까?",
	"Item found in raid": "레이드 안에서 발견된 아이템",
	"StatsSearching": "확인 경험치",
	"MOD_PISTOLGRIP": "권총 손잡이",
	"container tag": "이름표",
	"DeleteMessages": "메시지 삭제",
	"Item that has been found in raid for the {0} quest": "{0} 퀘스트에 필요한 \"레이드에서 발견\" 상태의 아이템",
	"Item is related to an active {0} quest": "{0} 퀘스트와 관련된 아이템",
	"QUEST ITEM": "퀘스트 아이템",
	"key_uses": "남은 사용 횟수",
	"keycard_unlimited": "무제한",
	"All offers": "모든 매물",
	"Only from players": "유저 물품만 표시",
	"Only from traders": "상인 물품만 표시",
	"es": "Español",
	"EXFIL_Cooperate_Scav": "이곳으로 탈출하려면 PMC와 협력해야 합니다",
	"es-mx": "Español - MX",
	"EXFIL_NEED_ITEM {0}": "이곳으로 탈출하려면 {0} 아이템이 필요합니다",
	"EXFIL_ARMOR_TIP": "방탄복을 착용한 상태에서는 올라갈 수 없습니다.",
	"Do you really want to delete dialog with user: {0}?": "정말 {0} 이 대화를 삭제하시겠습니까?",
	"EXFIL_Cooperate_PMC": "이곳으로 탈출하려면 스캐브와 협력해야 합니다",
	"DrawSound": "정조준 소리 감소 [(-{0:0%})]",
	"DISASSEMBLE": "분해",
	"maxed": "한도치",
	"You will unlock this trader as a reward": "보상으로 해당 상인과 거래가 가능합니다.",
	"ui/health/effect/less_than_one_minute_left": "1분 미만 남음",
	"Operate": "작동하기",
	"ui/health/effect/less_than_one_day_left": "1일 미만 남음",
	"ui/health/effect/less_than_30_minutes_left": "30분 미만 남음",
	"ragfair/Trader will be unlocked with the quest completion": "퀘스트를 완료 시 해당 상인과 거래가 가능합니다.",
	"UI/ProfileStats/Liters": "l",
	"ChristmasIllumination ": "크리스마스 조명",
	"ui/health/effect/less_than_one_hour_left": "1시간 미만 남음",
	"traders/trader_is_locked": "해당 상인은 잠겨있습니다.",
	"customization/Selected": "선택됨",
	"ui/health/effect/less_than_10_minutes_left": "10분 미만 남음",
	"ImmunityPainKiller": "Painkiller action time increased to [(+{0:0%})]",
	"EXFILTRATION_WAIT_ARRIVAL": "열차를 기다리십시오",
	"Button/UNLOCK": "잠금 해제",
	"hideout_area_8_name": "조리 시설",
	"Inventory Errors/Cannot put item to safe container": "보안 컨테이너에 아이템을 넣을 수 없습니다",
	"hideout_area_18_name": "태양열 발전기",
	"hideout_ScavCooldownTimer": "스캐브 쿨타임",
	"hideout_area_8_stage_3_description": "좋은 오븐, 나아진 싱크대, 전자 주전자, 전자레인지외에 모든것이 준비되어 있는 부엌은 레이드 사이마다 질좋은 음식을 빨리 요리할 수 있게 합니다. 이 고급 식단을 거부할 수는 없을겁니다!",
	"hideout_area_3_stage_1_description": "소형 창고 (10x28)",
	"hideout_area_12_stage_1_description": "각종 총기 사용을 연습하기 위해 준비된 시설입니다. 평가를 간단하게 할 수 있도록 근거리에선 철로 된 목표 그리고 장거리에선 종이로 된 목표가 준비되어 있습니다.",
	"hideout_area_16_stage_1_description": "각종 트로피나 수집품들을 전열하는 특별한 진열장입니다.",
	"hideout_area_20_stage_2_description": "25way 채굴기입니다. 그래픽 카드들의 연산 능력을 사용하여 비트코인을 채굴할 수 있습니다.",
	"hideout_area_14_name": "스캐브 케이스",
	"interface/EnvironmentType": "메인 메뉴 바탕화면",
	"hideout_area_16_name": "진열장",
	"RandomEnvironmentUiType": "무작위",
	"hideout_area_2_stage_3_description": "건식 변기, 샤워기, 휴지통이 갖춰진 고급 화장실입니다. 필수적인 설비는 모두 물 공급 시스템과 연결되어 있어 적당한 수준의 개인위생을 제공해 줍니다.",
	"hideout_area_4_stage_1_description": "간단한 연료 발전기는 은신처에 기본적인 전기를 제공합니다. 이는 곧 은신처의 심장이며, 전력망을 유지하기 위해선 연료가 필요합니다.",
	"Lower body": "하의",
	"hideout_area_9_stage_1_description": "타르코프의 격렬한 전장속에서 휴식은 매우 소중합니다. 나무 받침에 얹은 매트리스는 단순하지만 힘든 전투를 해쳐나간 PMC들에겐 충분히 도움이 됩니다.",
	"hideout_area_6_name": "물 공급 시설",
	"hideout_area_0_name": "환기 시설",
	"hideout_area_6_stage_2_description": "추가 설치된 필터들과 파이프 그리고 대용량 보관통이 구비된 정교한 물 공급 시설입니다. 설치된 펌프들은 파이프 압력을 조절해 더 나은 공급을 가능케 합니다.",
	"hideout_area_15_stage_1_description": "기본 조명인 파라핀 양초입니다. 흐리고 일렁이는 빛을 냅니다.\n파라핀 초로 이루어진 침침하고 고르지 않지만 어쨋든 기본적인 조명입니다",
	"hideout_area_17_name": "공기 정화 시설",
	"hideout_area_4_name": "발전기",
	"hideout_area_10_stage_2_description": "간단한 탄약 제작뿐만 아니라 복잡한 기계 지식이 필요한 작업도 할 수 있도록 모든 게 준비된 작업 공간입니다.",
	"hideout_area_10_stage_3_description": "이 총기 장인을 위한 작업대는 어느정도 지식이 필요한 탄창 제조 뿐만 아니라 전자 및 기계 제품 조립/분해 그리고 각종 첨단 공업 작업을 할 수 있도록 준비되어있습니다.",
	"hideout_area_3_name": "창고",
	"hideout_area_4_stage_2_description": "더 강력한 고출력 발전기입니다. 연료통을 추가로 설치할 수 있으며, 더욱더 다양한 전자 제품을 사용할 수 있게 해줍니다.",
	"SetAffinityToLogicalCores": "CPU 물리 코어만 사용",
	"hideout_area_6_stage_1_description": "지하수를 수집하는 가장 기본적인 물 공급 시설입니다. 몇 가지의 필터와 정제된 물을 담는 병들로 이루어져 있으며 생존을 위한 은신처의 시설들 중 매우 중요한 역할을 가지고 있습니다.",
	"hideout_area_12_name": "사격장",
	"hideout_area_0_stage_3_description": "환기 성능을 향상시켜 주는 전기 팬이 장착된 환기구입니다. 환기 시스템이 완벽하게 준비되어야 각종 화학 실험이나 고급 제조를 할 수 있습니다.",
	"hideout_area_5_name": "난방 시설",
	"hideout_area_1_stage_3_description": "보호된 벙커 문, 감시 카메라, 인터콤 시스템, 소화기 뿐만 아니라 구조 보강이 된 벽과 천장으로 이루어져 은신처의 안전을 확실히 보장하는 시설입니다.",
	"hideout_area_3_stage_3_description": "대형 창고 (10x48)",
	"hideout_area_9_stage_2_description": "갖추어진 침대와 옆에 놓여진 탁자, 심지어 오래된 TV까지 구비된 휴식 공간입니다. 이 편안한 느낌은 이전 삶의 향수를 불러옵니다.",
	"Upper body": "상의",
	"hideout_area_10_name": "작업대",
	"EXFIL_Train": "Armored train",
	"WoodEnvironmentUiType": "Woods",
	"hideout_area_1_name": "보안 시설",
	"hideout_area_7_name": "의료 시설",
	"hideout_area_2_stage_1_description": "원시적인 화장실입니다. 양철통과 거름상자뿐이지만 없는 것보다는 나은 최소한의 위생을 보장합니다.",
	"CLOTHING UNLOCK": "의류 잠금 해제",
	"hideout_area_13_stage_1_description": "몇 가지 소설들과 과학 책 및 잡지를 모아둔 서재입니다.",
	"hideout_area_1_stage_2_description": "보강된 문, 옷장 그리고 다른 물건들이 놓여있는 현관입니다. 발차기 한방에 나가떨어지지 않을 정도로 튼튼합니다.",
	"hideout_area_0_stage_2_description": "비상시 벙커에 외부 환기를 할 수 있는 시스템이 구비된 기본적인 환기구입니다. 이제 연소 생성물을 내보내는 것뿐만 아니라, 바깥의 신선한 공기를 은신처 내부로 끌어올 수도 있습니다.",
	"hideout_area_2_name": "화장실",
	"hideout_area_8_stage_1_description": "은신처에 준비된 음식들은 다음 있을 레이드를 위한 에너지를 충전 시켜줍니다. 구닥다리 냉장고와 음식을 먹을 공간은 에너지 회복 시간을 줄여 줍니다.",
	"hideout_area_7_stage_2_description": "잘 정리된 의약품들이 놓여진 탁자와 의자 그리고 피펫이 준비된 의료 시설이며 레이드 이후의 필요한 치료 시간을 줄여줍니다.",
	"hideout_area_6_stage_3_description": "빗물과 지하수를 동시에 모으는 향상된 물 공급 시설입니다. 수질 정화 필터 뿐만 아니라 전력 펌프를 통해 은신처 곳곳에 물을 공급할 수 있습니다. 추가 설치된 여과기를 통해 매우 깨끗하고 여과된 물을 공급받습니다.",
	"hideout_area_5_stage_3_description": "다수의 전기난로를 은신처 곳곳에 설치합니다. 무쇠 난로와 함께라면, 추위는 더 이상 두렵지 않습니다.",
	"customization/Locked": "잠김",
	"hideout_area_9_stage_3_description": "소파, Ployka 방송을 튼 LCD TV와 스테레오 시스템이 놓인 라운지입니다. 세계가 나락으로 떨어지는 한가운데 위치한 지하벙커가 이렇게 안락할 수 있다니 놀라울 따름입니다.",
	"hideout_area_20_name": "비트코인 채굴 시설",
	"FactoryEnvironmentUiType": "Factory",
	"hideout_area_11_stage_1_description": "발전 시설이 은신처의 심장이라면 정보 수집 시설은 은신처의 뇌입니다. 아직은 낡은 탁자와 의자뿐이지만 타르코프를 탈출하기 위해 필요한 모든 정보를 분석하기엔 충분합니다.",
	"hideout_area_19_stage_1_description": "이제 직접 술을 양조하여 은신처를 벗어나지 않고도 알코올에 몸을 듬뿍 적실 수 있습니다",
	"hideout_area_3_stage_4_description": "초대형 창고 (10x68)",
	"hideout_area_5_stage_1_description": "온도 유지를 위해 장작을 넣은 드럼통입니다. 가장 기본적인 난방을 제공해 주지만 일산화탄소 중독 위험이 있습니다.",
	"Inventory Errors/Cannot move item during the raid": "레이드하는 동안 아이템을 옮길 수 없습니다",
	"hideout_area_3_stage_2_description": "중형 창고 (10x38)",
	"hideout_area_0_stage_1_description": "천장에 매달린 환기구입니다. 환기구는 방 일부분을 통과하며 자연스러운 공기 순환을 제공합니다. 연소 반응으로 인한 \"연기나는\"장소엔 설치되어야 합니다.",
	"hideout_area_20_stage_1_description": "10way 채굴기입니다. 그래픽 카드들의 연산 능력을 사용하여 비트코인을 채굴할 수 있습니다.",
	"hideout_area_11_name": "정보 수집 시설",
	"hideout_area_11_stage_3_description": "다양한 컴퓨터 장비, 라디오 장비 그리고 각종 분석기로 무장한 정보 처리 시설입니다. 타르코프에서의 탈출이 이제 멀지 않은거 같습니다.",
	"hideout_area_19_name": "양조 시설",
	"hideout_area_15_name": "조명 시설",
	"hideout_area_7_stage_1_description": "의약품이 상시 구비되어 있다는 뜻은 레이드가 끝난 후 높은 확률로 살아남을 수 있다는 의미입니다. 이곳에 있는 여러 가지 구급상자를 통해 기본적인 치료를 할 수 있습니다.",
	"hideout_area_13_name": "서재",
	"EXFILTRATION_WAIT_DEPARTURE": "열차 출발을 기다리십시오",
	"Tactical clothing": "전술 의류",
	"hideout_5d6282d64e7f7ccdcb940567": "돈만 제대로 쥐여 준다면 스캐브들이 각종 물건들을 찾아올 것입니다.",
	"hideout_area_5_stage_2_description": "20세기에 인기 있던 난방용 금속 난로입니다. 대체 불가능한, 은신처의 귀중한 시설이며 연기를 배출하기 위해 환기 시스템과 연결되어 있습니다.",
	"hideout_area_8_stage_2_description": "현대식 냉장고, 오븐, 식기 그리고 싱크대가 준비된 시설입니다. 더 나은 식사를 통해 에너지 회복 시간을 더 빨리 줄여 줍니다.",
	"hideout_area_4_stage_3_description": "자동화 생산시설도 보장하는 산업용 발전기입니다. 연료통을 추가로 설치할 수 있습니다.",
	"hideout_area_1_stage_1_description": "가장 기본적인 문입니다. 얼간이들이 함부로 은신처에 발을 들일 수 없도록 닫혀있지만 지나친 습기나 건조는 막을 수 없습니다. 그래도 무언가 지켜지고 있다는 느낌만으로도 충분하겠지요.",
	"hideout_area_2_stage_2_description": "나무로 만들어진 변기와 물 공급 시스템과 연결된 세면대가 있는 기본 화장실입니다. 이 시설 덕분에 은신처의 전반적인 위생 상태가 향상되었습니다.",
	"hideout_area_17_stage_1_description": "환기 시설과 연결된 공기 정화 시설입니다. 공기 중의 해로운 물질을 걸러내어 깨끗한 공기를 제공해 줍니다.",
	"hideout_area_15_stage_2_description": "백열전구가 설치된 조명 시설입니다. 촛불 보다 훨씬 더 고르고 밝은 빛을 냅니다.",
	"hideout_area_9_name": "휴식 공간",
	"hideout_5d6282a3b9c45949bb2992d6": "당신의 총기를 시험해 볼 수 있습니다.",
	"hideout_area_18_stage_1_description": "태양열 및 풍력으로 충전되는 충전지는 은신처의 전기 생산 시설을 향상시켜줍니다.",
	"hideout_area_14_stage_1_description": "특별히 고용된 스캐브들이 다양한 전리품을 배달해주는 특별한 상자입니다.",
	"hideout_area_10_stage_1_description": "누구나 골똘히 작업할 수 있는 공간이 필요하듯 이 곳은 기본적인 무기 작업을 할 수 있는 공간입니다. ",
	"hideout_area_7_stage_3_description": "모든 게 구비된 실험실입니다. 힘든 시기이지만 상처를 치료하거나 의약품을 만들거나 건강을 유지할 수 있도록 해주는 모든 것이 구비되어 있습니다.",
	"hideout_area_15_stage_3_description": "형광등이 설치된 조명시설입니다. 가장 고르고 밝은 빛을 냅니다.",
	"hideout_area_11_stage_2_description": "정보 처리 능력이 더욱더 뛰어난 노트북이 구비되어 있는 고급 정보 처리 시설입니다. 노트북의 공간 절약뿐만 아니라 메카닉 덕분에 고립된 타르코프 한가운데서 EMP 공격에도 끄떡없이 버틴 인트라넷도 연결되어 있습니다.",
	"hideout_area_20_stage_3_description": "수랭 쿨러가 장착된 50way 채굴기입니다. 그래픽 카드들의 연산 능력을 사용하여 비트코인을 채굴할 수 있습니다.",
	"unlock requires:": "잠금 해제 조건:",
	"Constructing": "건설 중",
	"hideout_HydrationRegeneration": "수분 회복 속도",
	"Open stash": "보관함 열기",
	"construction time": "건설 시간",
	"Resource": "자원",
	"Are you sure you want to discard your changes?": "저장하지 않은 변경사항이 있습니다. 정말로 변경한 내역을 취소하시겠습니까?",
	"You can't edit equipped weapon": "장착 중인 무기는 개조할 수 없습니다",
	"turn off": "끄기.",
	"NO_POWER_TIP": "전력 없음",
	"Hole Exfill": "Hole in the Fence",
	"UI/HealthTreatmentScreen_NotEnoughMoney": "창고에 돈이 충분하지 않습니다",
	"Interchange Cooperation": "Scav Camp (Co-Op)",
	"DamageType_Landmine": "지뢰",
	"Brightness:": "밝기:",
	"Enable PostFX": "PostFX 사용",
	"colorgrading/Blender": "Blender",
	"ch": "简体中文",
	"Nape": "뒤통수",
	"InventoryError/NoCompatibleAmmo": "호환되는 탄약이 없습니다",
	"UI/HealthTreatmentName_Fracture": "골절",
	"REMOVES LIGHT BLEEDS": "가벼운 출혈 치료",
	"NetworkError/TooManyFriendRequestsHeader": "요청이 너무 많습니다",
	"Apply all": "모두 적용",
	"UI/Inventory/SortAcceptConfirmation": "정말로 자동 정렬을 하시겠습니까?",
	"hideout_SkillGroupLevelingBoost": "스킬 그룹 경험치 부스트",
	"ASSEMBLE": "조립하기",
	"NOT AVAILABLE": "이용 불가능",
	"Unloadmagazine": "탄창 제거",
	"BUY PARTS": "부품 구매",
	"Player {0} already in a group or cancel group searching": "플레이어 {0} 님은 이미 파티에 속해있거나 파티 검색을 취소했습니다.",
	"Ui/Settings/ColorScheme/WhiteToRed": "흑백",
	"ragfair/builditems": "프리셋:",
	"Ui/Settings/Visibility/Never": "항상 숨기기",
	"hideout/cannot start production without the fuel in generator": "발전기에 연료가 없는 상태에서는 제작할 수 없습니다.",
	"Library": "서재",
	"Level 1": "레벨 1",
	"Use only available parts": "가지고 있는 부품만 사용",
	"WEAPON BUILDS": "무기 프리셋",
	"EXFIL_BUNKER_POWER": "발전기 전력 복구",
	"Are you sure you want to delete this build?": "정말 이 프리셋을 삭제하시겠습니까?",
	"NO BUILD SELECTED": "선택된 프리셋 없음",
	"Resampling": "리샘플링:",
	"Captcha description": "당신이 봇이 아닌 걸 증명하세요.\n<b> 을(를) 모두 선택하십시오",
	"Not implemented yet": "아직 구현되지 않음",
	"EXFIL_INTERCHANGE_SAFEROOM_TIP": "탈출하려면 안에서 문을 잠가야 합니다.",
	"colorblind/None": "없음",
	"Adaprive sharpen:": "Adaptive sharpen(선명도):",
	"{0} wants to invite you to friends list": "{0} 님이 친구 신청을 보냈습니다",
	"Eyes": "눈",
	"UI/DamageProperty_Lethal": "치명타",
	"Player {0} invite you to the group": "{0} 님이 당신을 파티에 초대했습니다",
	"Binaural audio settings will be applied after raid restart.": "방향감 개선(Binaural audio) 설정은 게임 재시작 후에 적용됩니다.",
	"UI/HealthTreatmentScreen_CashInStash": "소지금(창고):",
	"StrengthBuffAim": "정조준 스태미나 소모량 감소 [(+{0:0%})]",
	"You can't place a beacon while moving": "움직이는 있을 때는 마커를 설치할 수 없습니다",
	"colored very high": "짙고 선명한 색",
	"UI/ProfileStats/Meters": "m",
	"Enter": "들어가기",
	"hideout_SkillLevelingBoost": "스킬 경험치 획득량 증가",
	"hideout/Welcome title": "은신처에 오신것을 환영합니다.",
	"Barterdescription": "[Barter]\n물물교환",
	"hideout_DebuffEndDelay": "부정적인 효과 제거율",
	"hideout_5d8b8310270eff88e1f47beb": "비트코인 채굴",
	"hideout_UnlockAddOffer": "플리마켓 아이템 판매 기능 잠금 해제",
	"InventoryError/You can't load ammo into an installed magazine": "장착된 탄창에는 탄약을 삽탄할 수 없습니다",
	"Shoot with the range": "무기 시험해 보기",
	"This light level has not been unlocked yet": "조명 시설을 업그레이드해야 사용할 수 있습니다.",
	"AirFilteringUnit": "공기 정화 시설",
	"Surgery": "수술",
	"Entry point": "진입 지점",
	"No changes to save": "변경사항 없음",
	"WaterCollector": "물 공급 시설",
	"Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
	"PlaceOfFame": "진열장",
	"UnknownErrorHeader": "알 수 없는 오류",
	"hideout/Handover": "제작하기",
	"po": "Português",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_JUMP": "점프 높이 감소",
	"UI/HealthTreatmentScreen_RegenTime": "최대 체력까지 남은 시간:",
	"colorgrading/Walk": "Walk",
	"DamageType_Melee": "근접무기",
	"UI/HealthTreatmentName_Hydration": "수분",
	"UI/TransferScreen/PackageHasExpired": "물품이 만료되었습니다",
	"DamageType_Flame": "화상",
	"DamageType_Dehydration": "탈수",
	"TIP_POWER_SOMETHING": "OBJECT-14 전력 공급",
	"UI/HealthTreatmentscreen_currentcondition": "현재 체력 상태",
	"Color grading:": "색상 보정:",
	"colorgrading/Atlanta": "Atlanta",
	"WeightLimit": "무게 제한",
	"you were disconnected for inactivity": "활동이 없어서 연결이 끊어졌습니다.",
	"UI/Messaging/available_profile_changes": "프로필 변경 가능",
	"ReportNickname": "닉네임 신고",
	"UI/Chat/delete_group_dialog_confirmation": "정말로 파티 대화를 삭제하시겠습니까: {0}?",
	"HeavyBleeding": "과다 출혈",
	"CraftingContinueTimeReduce": "비트코인을 제외한 모든 반복 생산 시설의 생산시간 [{0:0.##%}] 감소",
	"LockedToUpgrade": "잠김",
	"ragfair/playerownertype": "플레이어",
	"NONE": "없음",
	"matchmaker/return_and_heal_command": "레이드 전에 반드시 치료를 받아야 합니다.",
	"Can't fold stock now": "지금은 개머리판을 접을 수 없습니다.",
	"Texture quality settings will be applied after restart.": "텍스처 품질 변경은 게임 재시작 후에 적용됩니다.",
	"4x supersampling": "4x 슈퍼 샘플링",
	"+{0} point(s)": "+{0} 포인트",
	"hideout_area_21_name": "크리스마스 트리",
	"Inventory/PlayerIsBusy": "다른 작업을 하는 중입니다.",
	"TIP_DISABLE_ALARM": "경보 해제",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_HUGE_OVERWEIGHT {0}": "치명적인 과적",
	"Inventory/IncompatibleItem": "이 아이템을 사용할 수 없습니다.",
	"colorblind/Tritanopia": "제3색맹",
	"UI/HealthTreatmentName_Health": "일반적인 건강상태",
	"UI/DamageProperty_Collateral": "~로 부터 분산된 데미지",
	"colorgrading/Boost": "Boost",
	"Invite has been canceled": "초대가 취소되었습니다",
	"colorblind/Deuteranopia": "제2색맹",
	"colorgrading/Albert": "Albert",
	"confirm": "확인",
	"aimdrillsdescription": "[Aim drills]\n조준 훈련은 조준 속도를 높이고 더욱 조용하게 조준할 수 있게 해줍니다",
	"Required skill <b>{0}</b>, level <b>{1}</b>": "<b>{0}</b> 스킬 <b>{1}</b> 레벨 필요",
	"hideout_UnlockRandomItemCreation": "무작위 아이템 제작 잠금 해제",
	"hideout_MaximumEnergyReserve": "최대 에너지 용량",
	"hideout/No fuel!": "연료 없음",
	"UI/HealthTreatmentAction_HeavyBleeding": "to remove",
	"hideout_construction_time": "건설 시간",
	"LOOT FROM SCAVS": "스캐브들이 수집한 전리품들",
	"Illumination": "조명 시설",
	"anyownertype": "모두",
	"LightBleeding": "가벼운 출혈",
	"from {0} to {1} items": "{0} 에서 {1} 개의 아이템",
	"SolarPower": "태양열 발전기",
	"hideout_5d8b82b854358e8b7383cf4f": "moonshine(밀주) 제작",
	"{0} is ready for construction.": "{0} 건설할 준비가 되었습니다.",
	"No free slot for that item": "빈 슬롯이 없습니다",
	"You can't edit build on equipped weapon": "장착 중인 무기는 프리셋으로 개조할 수 없습니다.",
	"TURN ON": "켜기.",
	"uninstall": "장착 해제",
	"{0} ep/hr ({1} ep/hr in total)": "{0} EP/h (최종 : {1} EP/h)",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_OVERWEIGHT {0}": "과적",
	"ToggleInfo": "아이콘 토글",
	"Close the game": "게임 종료",
	"Saferoom Exfil": "Saferoom Exfil",
	"UI/HealthTreatmentScreen_NoTreatmentSelected": "아무것도 선택하지 않았습니다",
	"colorgrading/Jason": "Jason",
	"colorgrading/Olive": "Olive",
	"VISUALIZE": "미리보기",
	"DamageType_Stimulator": "자극제 부작용",
	"UI/HealthPanel/NonTreatedDamage": "치료되지 않은 피해",
	"UI/Messaging/applied_profile_changes": "적용된 프로필 변경:",
	"TroubleFixing": "기능 고장 처치 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"EnduranceHands": "팔 지구력 향상",
	"REMOVES HEAVY BLEEDS": "과다 출혈 치료",
	"InventoryError/You can't load ammo into this item": "이 아이템에는 삽탄할 수 없습니다",
	"Build can't be assembled. Necessary mods are missing": "조립할 수 없습니다. 필요한 부품이 없습니다",
	"Report offensive nickname": "닉네임 신고",
	"ProfileEvent/HideoutAreaLevel": "은신처의 <b>{0}</b> 시설 레벨이 <b>{1}</b>로 변경.",
	"Editbuild": "프리셋 편집",
	"close": "닫기",
	"Consumption reduced by {0:0.##%}": "소모량 {0:0.##%} 감소",
	"hideout/Collecting": "수집 중",
	"Item collected: {0}": "{0} 아이템을 창고에 보관했습니다",
	"matchmaker/return_and_heal_advise": "레이드 전에 치료를 받는 것이 좋습니다.",
	"You can't fold this item": "이 아이템을 접을 수 없습니다.",
	"Exit4": "Checkpoint fence",
	"hideout/Producing": "제작중",
	"Exit1": "Hole in the wall by the mountains",
	"Are you sure you want to buy selected items for {0}?": "선택된 물품을 {0}에 구매하시겠습니까?",
	"WaterCloset": "화장실",
	"shootingrange": "사격장",
	"Press Assemble button to build and place it in stash.": "조립 버튼을 누르면 무기를 조립하여 창고에 보관합니다.",
	"ScavCase": "스캐브 케이스",
	"Inventory Errors/Exceeded the maximum limit of item {0} in the inventory ({1} max)": "{0} 아이템을 인벤토리에 넣을 수 있는 최대치 만큼 넣었습니다 (최대 {1})",
	"fullscreenwindow": "전체 창모드",
	"DamageType_RadExposure": "방사능 피폭",
	"colorgrading/Bread": "Bread",
	"You are banned": "당신은 플리마켓에서 차단되었습니다.",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_SPRINT": "너무 무거워서 달리기가 불가능합니다.",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_STAMINA": "스태미나 소모 증가",
	"moa": "MOA",
	"Colorfulness:": "색채:",
	"Saturation:": "채도:",
	"colorgrading/Edwards": "Edwards",
	"colorgrading/Tokyo": "Tokyo",
	"You were kicked from group": "파티에서 추방 당했습니다",
	"UI/DamageProperty_Blunt": "충격(Blunt) 피해",
	"Top": "상체",
	"matching/timeout": "레이드를 찾지 못하였습니다. 나중에 다시 시도해주십시오.",
	"Report game bug abuse": "게임 버그 악용 신고",
	"UI/HealthTreatmentAction_LightBleeding": "치료",
	"UI/HealthTreatmentName_HeavyBleeding": "과다 출혈",
	"SurgeryReducePenalty": "수술 후 체력 페널티 감소 [(-{0:0%})]",
	"DrawElite": "스태미나 상태와 관계없이 처음 2초 동안 안정적으로 조준 가능",
	"hideout_UnlockWeaponModification": "무기 개조 잠금 해제",
	"Alpinist": "Cliff descent",
	"HIDEOUT": "은신처",
	"Build with the same name is already saved. Please choose another one.": "동일한 이름을 가진 프리셋이 존재합니다. 다른 이름을 입력해주세요.",
	"hideout/Disable all light": "조명 끄기",
	"matchmaker/health_is_not_full": "당신의 캐릭터가 부상당했습니다",
	"SELECT": "선택",
	"Heating": "난방 시설",
	"Extraction point": "탈출구",
	"0.5x downsampling": "0.5x 다운 샘플링",
	"You can't use flea market right now": "지금은 플리마켓을 이용하실 수 없습니다.",
	"Builds": "프리셋",
	"customization/Default": "기본",
	"colorgrading/Clifden": "Clifden",
	"rest space": "휴식 공간",
	"UI/leave_game_confirmation_caption": "게임종료",
	"colorgrading/Owl": "Owl",
	"timeout": "접속 종료",
	"hideout_area_21_stage_1_description": "칙칙한 은신처를 꾸며줄 조명들과 크리스마스트리입니다. 힘든 시기이지만, 타르코프 속에서 안락한 축제 분위기를 느껴보세요.",
	"Color grading": "색상 보정:",
	"TIP_MOVE_URINAL": "Flush",
	"UI/HealthTreatmentName_Energy": "에너지",
	"UI/HealthTreatmentAction_Hydration": "보충",
	"UI/HealthTreatmentAction_BreakPart": "치료",
	"colorgrading/Montreal": "Montreal",
	"tu": "Türkçe",
	"EXFIL_TIP_CLOSE_DOOR_AND_LEAVE": "Close the door",
	"ragfair/Not raid item notification": "\"레이드에서 발견\" 상태가 아닌 아이템은 판매할 수 없습니다",
	"InventoryError/You can't unload ammo from an installed magazine": "장착된 탄창에서는 탄약을 뺄 수 없습니다",
	"EXFIL_BUNKER_D2": "D-2",
	"LoadAmmo": "삽탄",
	"hideout_QuestMoneyReward": "퀘스트 현금 보상 추가 지급",
	"jp": "日本語",
	"OPEN PRESET": "프리셋 선택",
	"CraftingElite": "한 번에 서로 다른 두 물품을 제작할 수 있습니다",
	"Softstop/You will be counted as a survivor": "서버가 곧 닫힙니다. 서버가 닫힐 때 레이드에 남아있더라도 \"생존\" 상태로 탈출한 것으로 처리됩니다.",
	"M": "M",
	"hideout_RagfairCommission": "플리마켓 수수료",
	"Item is not available for insurance": "이 아이템은 보험에 들 수 없습니다.",
	"Upgrading": "업그레이드 중",
	"hideout_UnlockUniqueId": "고유 ID",
	"PRODUCTION:": "제작 목록:",
	"purchase all": "모두 구매",
	"PUBLISH ...": "공유하기",
	"select weapon body for the build": "조립하려는 무기를 선택해 주세요",
	"Scavs has brought you:": "스캐브들이 물건을 가져왔습니다:",
	"Factory gate": "Factory gate",
	"Settings/Sound/HideoutVolume": "은신처 음량:",
	"Switch to ({0})": "({0}) 로 변경",
	"Generator": "발전기",
	"hideout/Enable christmas lights": "크리스마스 조명 켜기",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_NOISE": "소음을 더 많이 발생시킵니다.",
	"hideout/Items ready": "제작 완료",
	"Item is being examined": "조사 중인 물건입니다",
	"undefined": "translation_pending",
	"EnergyExpensesUp {0}": "에너지 소모량 {0} 만큼 증가",
	"exclusivefullscreen": "전체화면",
	"colorgrading/Cheese": "Cheese",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_WALK": "걷기만 해도 스태미나가 소모됩니다.",
	"{0} removed you from the ignore list": "{0} 무시 목록에서 제거",
	"UI/HealthTreatmentName_Bloodloss": "출혈",
	"colorgrading/Felicity": "Felicity",
	"Group leader has been changed": "그룹 리더가 변경되었습니다",
	"UI/HealthTreatmentScreen_TotalCost": "비용:",
	"Report suspected cheat use": "치트 사용 의심 신고",
	"hideout_StashSize": "창고 크기",
	"receive": "받기",
	"You can't apply medkit. You're at full HP": "체력이 가득 차 있어서 응급키트를 사용할 수 없습니다.",
	"hideout/Turn generator off": "발전기 끄기",
	"cancelfriendrequest": "친구 요청 취소",
	"MedStation": "의료 시설",
	"Select to auto fill requirements": "Select to auto-fill requirements",
	"{0} pts/hr ({1} pts/hr in total)": "시간당 {0} 포인트 ({1} 총 시간당 포인트)",
	"The generator has ran out of fuel!": "발전기의 연료가 떨어졌습니다!",
	"healall": "모두 치료하기",
	"hideout_5d836517a57db3778f31fde7": "정제수 생산",
	"OPEN ...": "프리셋 불러오기",
	"Functional mods": "기능성 부품",
	"Your weapon miss some vital parts": "이 무기는 핵심 부품 이 빠져있습니다.",
	"BoozeGenerator": "양조 시설",
	"high + texture streaming": "높은 품질의 텍스처 스트리밍",
	"You can't do this to this item": "이 아이템으로는 할 수 없습니다",
	"1x off": "1x 끄기",
	"ragfair/OfferOwnerType": "판매자:",
	"You can't use ragfair now": "지금은 플리마켓을 이용하실 수 없습니다.",
	"Notification/MalfunctionRepairRequired": "기능 고장 처치: \"{0}\"",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_STANCE": "자세 높이 감소",
	"UI/HealthTreatmentAction_Health": "치료",
	"+{0} level(s)": "+{0} 레벨",
	"apply": "적용",
	"UI/HealthTreatmentscreen_caption": "레이드 후 치료",
	"colorblind/Protanopia": "제1색맹",
	"DamageType_Explosion": "폭발",
	"hideout_ExperienceRate": "레이드 추가 경험치",
	"colorgrading/Hotshot": "Hotshot",
	"hideout_FuelConsumption": "연료 소모량",
	"Level 2": "레벨 2",
	"Invite friends to dialogue": "대화에 친구 초대",
	"Required <b>{0}</b>, level <b>{1}</b>": "<b>{0}</b> 레벨 <b>{1}</b> 필요",
	"NoFutureUpgrades": "다음 단계 없음",
	"hideout_HealthRegeneration": "체력 회복 속도",
	"hideout_AdditionalSlots": "추가 슬롯",
	"Build with the same name will be replaced. Continue?": "같은 이름의 프리셋을 덮어씌우려고 합니다. 정말 계속하시겠습니까?",
	"You have all needed parts for this preset in inventory.": "프리셋에 필요한 부품들을 모두 소유하고 있습니다.",
	"SurgeryDescription": "[Surgery]\n전장에서 응급처치하는 능력은 위급한 상황에서의 목숨을 구할 수 있습니다. 이 기술이 높을수록 작업을 더 빠르고 잘 수행할 수 있습니다.",
	"Possible EP": "Possible EP",
	"{0} seconds left": "{0} 초 남음",
	"{0} wp/hr ({1} wp/hr in total)": "{0} WP/h (최종 : {1} WP/h)",
	"readytoinstallupgrade": "업그레이드 완료",
	"{0} is ready for installation.": "{0} 설치할 준비가 되었습니다.",
	"SET BUILD NAME": "프리셋 이름 정하기",
	"hideout/Turn night vision off": "야간 투시경 끄기",
	"EXFIL_vent": "Sewer manhole",
	"IGNORE": "무시",
	"bonus/unlockweaponmodification_required": "은신처에서 무기 개조 보너스를 잠금 해제해야 합니다.",
	"EXFIL_ScavCooperation": "Scav lands",
	"2x supersampling": "2x 슈퍼 샘플링",
	"Trading/InsufficientNumberOfItemsInStock{}{}": "상인이 가지고 있는 아이템 수량이 {0} 개 보다 적습니다. 남아있는 재고 {1} 개를 구입했습니다.",
	"Item is already insured": "이미 보험에 든 아이템입니다.",
	"DeleteDialog": "대화 삭제",
	"Health/PlayerIsDead": "캐릭터 사망",
	"Intensity:": "강도:",
	"hideout_UnlockItemCraft": "아이템 제작 잠금 해제",
	"ChronicStaminaFatigue": "탈진",
	"UI/HealthTreatmentScreen_SelectTreatment": "치료 부위 선택",
	"UI/TransferScreen/ExpirationWarning": "물품 만료 기간:",
	"DamageModifier": "받은 피해량 (머리 제외)",
	"DamageType_Undefined": "이전 피해",
	"Required <b>{0}</b> to be unlocked": "<b>{0}</b> 잠금 해제 필요",
	"UI/FleaMarket/items_left_available": "제한",
	"hideout_UnlockScavPlay": "스캐브 플레이 잠금 해제",
	"TIP_PRESS_D2": "D-2 문 열기",
	"Select pre-saved weapon build": "저장된 무기 프리셋 선택",
	"hideout/Enable candles": "촛불",
	"hu": "Magyar",
	"hideout/Enable gas lamps": "가스 램프",
	"Warning! You have missing parts required for assemble!": "경고! 조립에 필요한 부품들이 누락되어 있습니다!",
	"All needed parts must be uninstalled and located in inventory.": "필요한 부품들은 반드시 분해된 상태로 인벤토리에 있어야 합니다.",
	"hideout/Welcome": "환영합니다!\n당신의 은신처에 오신 것을 환영합니다. 지금은 쓰레기나 잔뜩 쌓인 구닥다리 방공호이지만, 노력하는 만큼 당신의 안락한 삶을 보장하는 지하 기지로 탈바꿈할 수 있습니다. \n\n레이드에서 구해오거나 구입한 재료들을 사용해서 은신처의 각종 시설들을 건설하거나 개선할 수 있으며, 이런 시설들로부터 레이드 후 체력, 에너지, 수분 재생률 향상, 스킬 레벨업 속도 증폭, 다양한 아이템 제작 능력 등을 얻을 수 있습니다.\n\n타르코프에서 탈출하는 것은 생각보다 오래 걸릴지도 모릅니다. 그렇기 때문에 당신에게는 재정비를 하고 다시 힘을 모을 수 있는 장소가 필요합니다. 그러기 위해 가장 적합한 장소는 바로 이곳, 당신의 은신처입니다.\n\n행운을 빕니다!",
	"The generator is almost out of fuel!": "발전기의 연료가 거의 다 떨어졌습니다!",
	"Save build before finding parts": "부품을 검색하기 전에 프리셋을 저장하세요.",
	"NEW BUILD": "프리셋 생성",
	"exfil_switch": "Hermetic door 스위치",
	"Display offers from": "판매자 필터링 :",
	"matchmaker/health_is_low": "당신의 캐릭터가 심각한 부상을 당했습니다.",
	"BitcoinFarm": "비트코인 채굴장",
	"Tutorial hints": "튜토리얼 힌트",
	"PRESETS": "프리셋",
	"hideout/Generator not constructed": "발전기가 없습니다",
	"hideout/Take crafted items": "생산된 아이템을 회수해야 합니다",
	"Quantity of items you need has been redeemed ({0} left)": "필요한 아이템의 수량이 감소되었습니다 ({0} 개 남음)",
	"BAD_RTT": "낮은 연결 품질 때문에 서버 연결이 끊어졌습니다.",
	"UI/HealthTreatmentScreen_Description": "테라피스트에게 즉시 치료받을 부위를 선택하세요. 이는 필수가 아닙니다 - 자연적으로 회복되기를 기다리거나, 당신의 창고에 있는 치료도구를 사용하여 치료할 수도 있습니다. 최종 비용은 테라피스트와의 우호도 레벨에 따라 결정됩니다.",
	"When you leave the raid you don’t get anything and also receive Left the Action exit status.": "레이드에서 이탈할 경우 아이템을 얻을 수 없으며, 레이드 통계에 \"작전 중 이탈\"로 기록됩니다.",
	"colorgrading/Feather": "Feather",
	"UI/HealthTreatmentName_BreakPart": "골절",
	"DamageType_Fall": "추락",
	"UI/HealthTreatmentScreen_NothingToHeal": "당신의 캐릭터는 이미 완전히 회복되었습니다.",
	"EXFIL_INTERCHANGE_HOLE_TIP": "Drop your backpack to fit in",
	"DamageType_GrenadeFragment": "수류탄 파편",
	"Captcha counter ended": "인증을 실패하였습니다",
	"Notification/MalfunctionOccurred": "기능고장: \"{0}\"",
	"EXFIL_BUNKER_D2_POWER": "D-2",
	"hideout/Are you sure you want to leave the Hideout?": "정말 은신처를 나가겠습니까?",
	"colorgrading/Chillwave": "Chillwave",
	"Colorblind mode:": "색맹 모드:",
	"hideout_ReceiveItemBonus": "특급 배달",
	"Inventory Errors/Cannot resize {0} {1}": "무기 주변에 공간이 부족하여 {0} 을 {1} 에 장착할 수 없습니다. 부품 장착을 위해 공간을 확보해 주세요.",
	"sk": "Slovenský",
	"CONSTRUCT REQUIREMENTS": "건설 조건",
	"SAVE AS ...": "다른 이름으로 저장",
	"Total (or estimated) price:": "최종 (또는 예상) 가격:",
	"Construct": "건설",
	"Level 3": "레벨 3",
	"hideout/bonus_is_inactive_due_to_production_state": "제작 상태로 인해 보너스가 비활성 되었습니다.",
	"Workbench": "작업대",
	"Farming": "채굴중",
	"hideout_UnlockItemPassiveCreation": "패시브 아이템 제작 잠금 해제",
	"Captcha ragfair ban": "플리마켓 접속이 막혔습니다. ",
	"ragfair/Item is not examined": "조사되지 않은 물건입니다",
	"IntelligenceCenter": "정보 시설",
	"Captcha title": "보안 확인",
	"You can't open flea market": "플리마켓을 열 수 없습니다.",
	"ragfair/no_matching_offers_found": "일치하는 매물을 찾지 못했습니다",
	"Errors/Cannot resize 0 1": "무기 주변에 공간이 부족하여 {0} 을 {1} 에 장착할 수 없습니다. 부품 장착을 위해 공간을 확보해 주세요.",
	"UI/HealthTreatmentScreen_TreatAll": "모두 치료",
	"Maximizedwindow": "창모드",
	"TIP_CLOSE_DOOR_AND_LEAVE": "문을 잠그세요",
	"Settings/Sound/BinauralSound": "방향감 개선(Binaural audio)",
	"colorgrading/LateGoose": "LateGoose",
	"UI/HealthTreatmentAction_Bloodloss": "치료",
	"Luma sharpen:": "Luma sharpen(선명도):",
	"Friend invite to {0} was sent successfully": "{0} 님에게 친구 요청을 전송했습니다",
	"ProfileEvent/TraderSalesSum": "소모한 재화 양 <b>{0}</b> 에서 <b>{1}</b>로 변경.",
	"chamberunload": "약실에 있는 탄약 빼내기",
	"HideoutManagement": "은신처 관리",
	"UI/ItemAttribute/UsesLeft_{}": "{0} 남음",
	"FUTURE BONUSES:": "업그레이드 후 보너스 효과:",
	"hideout/Enable light bulbs": "백열 전구",
	"UI/Settings/NotificationType/Default": "기본",
	"hideout/Fuel": "연료",
	"hideout_5d8b89addfc57a648453e89d": "약품 제작",
	"hideout_EnergyRegeneration": "에너지 회복 속도",
	"enter build name": "프리셋 이름 입력",
	"Equipment parts": "편의성 부품",
	"AuthorizationErrorMessage": "인증 오류 발생",
	"FIND PARTS": "부품 검색",
	"playerownertype": "플레이어",
	"no_free_space_message": "보관함에 충분한 공간이 없어 물품을 옮길 수 없습니다.",
	"ragfair/traderownertype": "상인",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_MS": "이동 속도 감소",
	"colorgrading/Emilia": "Emilia",
	"UI/HealthPanel/LethalDamage": "사망원인",
	"Colorblind": "색맹",
	"UI/FleaMarket/no_selected_offers": "선택된 매물 없음",
	"Jaws": "턱",
	"Ears": "귀",
	"cz": "Čeština",
	"NetworkError/version_outdated_header": "게임 버전이 맞지 않습니다",
	"EXFIL_ZB013": "ZB-013",
	"ProfileEvent/ExamineAllItems": "모든 아이템 조사.",
	"hideout_UnlockItemCharge": "배터리 충전 기능 잠금 해제",
	"ProfileEvent/AssortmentUnlockRule": "상인 거래 잠금 해제 <b>{0}</b>.",
	"LEVEL {0} UPGRADE REQUIREMENTS": "레벨 {0} 업그레이드 조건",
	"{0} is ready for upgrade.": "{0} 업그레이드할 준비가 되었습니다.",
	"hideout/Switched off": "꺼짐",
	"hideout/Turn night vision on": "야간 투시경 켜기",
	"Get items": "물품 획득",
	"Unit is ready to be installed": "시설 업그레이드가 완료되었습니다.",
	"hideout/Requirements are not fulfilled": "조건이 충족되지 않았습니다.",
	"hideout/bonus_is_inactive_due_to_energy": "발전기가 꺼져있으면 보너스가 비활성화됩니다",
	"AuthorizationErrorHeader": "인증 오류",
	"Inventory Errors/Same place": "같은 위치로 물품을 이동시킬 수 없습니다.",
	"SortingTable/SellFromSortingTableConfirmation{0}": "정말로 이 아이템들을 펜스에게 판매하시겠습니까? {0} 루블을 받을 수 있습니다",
	"EXFIL_Bunker": "Bunker hermetic door",
	"hideout/Turn generator on": "발전기 켜기",
	"Include parts that you have": "가지고 있는 부품은 제외하기",
	"You can't unload from this item": "이 아이템을 꺼낼 수 없습니다.",
	"traderownertype": "상인",
	"Weapon has been built": "무기가 제작되었습니다",
	"TIP_POWER_MALL": "전력 공급 복구",
	"Security": "보안",
	"SearchDouble": "동시에 두 개를 확인할 수 있습니다",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_FALL": "추락 피해량 증가",
	"UnknownErrorMessage": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 게임 종료 후 버그 리포트를 제출하세요.",
	"DamageType_Blunt": "충격(Blunt) 피해",
	"You need to check chamber in weapon": "총기의 약실을 확인해야 합니다",
	"colorgrading/Zabid": "Zabid",
	"DamageType_Barbed": "철조망",
	"DamageType_Impact": "충격(Impact) 피해",
	"DamageType_Bullet": "총상",
	"HIGH_PACKETS_LOSS": "높은 패킷 손실",
	"{0} added you to the ignore list": "{0} 님이 당신을 무시 목록에 추가하였습니다",
	"pl": "Polski",
	"You can't unload ammo from equipped weapon": "착용 중인 무기에서 탄약을 뺄 수 없습니다.",
	"Level 4": "레벨 4",
	"UPGRADE": "업그레이드",
	"hideout/fuelsupplypanel_header": "연료 슬롯",
	"hideout_5d78c1461d79cb822a38b5f7": "무기 개조 기능 잠금 해제",
	"hideout/Farming": "채굴 중",
	"{0} hp/hr ({1} hp/hr in total)": "{0} HP/h (최종 : {1} HP/h)",
	"weapon name": "무기 이름",
	"Stock build": "기본 프리셋",
	"You’ve purchased ({0}) offers. Check your stash!": "{0} 매물을 구입했습니다. 창고를 확인하세요!",
	"Production completed: {0}": "제작 완료: {0}",
	"GrassShadow": "잔디 그림자",
	"This is already equipped": "이미 착용되었습니다.",
	"colorgrading/Doze": "Doze",
	"colorgrading/Bayswater": "Bayswater",
	"UI/leave_game_confirmation_text": "정말로 게임을 종료하시겠습니까?",
	"0.75x downsampling": "0.75x 다운 샘플링",
	"Traders are not available now": "지금은 상인을 이용할 수 없습니다.",
	"The item has been sold": "아이템이 판매되었습니다",
	"colorgrading/Cognac": "Cognac",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_PRONE": "포복 상태로 움직여도 스태미나가 감소됩니다.",
	"MainMenu": "메인 메뉴",
	"Clarity:": "명도:",
	"UI/HealthTreatmentScreen_TreatNone": "초기화",
	"EXFIL_BUNKER_D2_BUTTON": "버튼을 누르세요",
	"DamageType_HeavyBleeding": "과다 출혈",
	"Ui/Settings/HeathVisibility": "체력 상태",
	"Ui/Settings/Visibility/Always": "항상 보이기",
	"Craftingdescription": "[Crafting]\n제작 스킬을 올릴수록 물건 생산 시간을 단축합니다. 반복 생산 물건들도 포함됩니다.",
	"Scavs arrived with loot": "스캐브들이 전리품을 가지고 도착했습니다.",
	"hideout_InsuranceReturnTime": "보험 회수 시간",
	"ReadyToInstallConstruct": "건설 완료",
	"Out of Stock": "매진",
	"LockedToConstruct": "잠김",
	"ReadyToConstruct": "건설 준비 완료",
	"CONSCTRUCT REQUIREMENTS": "건설 조건",
	"CURRENT BONUSES:": "현재 보너스 효과:",
	"Vents": "환기 시설",
	"FUEL SUPPLY": "연료 슬롯",
	"ReadyToUpgrade": "업그레이드 준비 완료",
	"RezervBase": "Reserve",
	"No fuel!": "연료 없음",
	"Exit2": "The heating pipe",
	"You cannot modify texture quality in raid.": "레이드 도중에는 텍스처 품질을 변경할 수 없습니다.",
	"DELETE BUILD": "프리셋 삭제",
	"Kitchen": "조리 시설",
	"no_free_space_title": "공간 없음",
	"SKILLS_SPEED_DOWN": "레벨링 속도 감소",
	"You can't disassemble equipped item": "장착하고 있는 아이템은 분해할 수 없습니다",
	"SKILLS_SPEED_UP": "레벨링 속도 증가",
	"OVERWEIGHT_EFFECT_DRAIN": "자세가 스태미나 회복을 방해함",
	"Exit3": "Depot hermetic door",
	"DamageType_Sniper": "저격",
	"You can't do this to weapon with internal magazine": "탄창이 내장된 무기에서 할 수 없는 행동입니다.",
	"RestSpace": "휴식 공간",
	"will be available in:": "구매가 가능한 시간까지:",
	"Item is out of stock": "아이템의 재고가 떨어졌습니다.",
	"colorgrading/Fahrenheit": "Fahrenheit",
	"UI/HealthTreatmentAction_Energy": "보충",
	"DamageType_Exhaustion": "탈진",
	"colorgrading/None": "없음",
	"colorgrading/K506": "K506",
	"colorgrading/Stefano": "Stefano",
	"{0} has accepted your friends request": "{0} 님이 친구 요청을 수락하였습니다",
	"NetworkError/version_outdated_message": "게임 종료 후 업데이트를 해주시기 바랍니다",
	"TIP_POWER_D2": "켜기",
	"ImmunityPoisonChance": "독에 대한 내성이 생길 확률 최대 [(+{0:0%})]",
	"Berserk": "Berserk",
	"ImmunityMiscEffectsChance": "자극제와 음식의 부작용에 대한 내성이 생길 확률이 [(+{0:0%})] 올라갑니다",
	"Ui/Settings/HighlightScope/Merge": "부품 및 겹치기",
	"un-sec": "Northern UN roadblock",
	"Warnings/Inventory/NotEnoughSpaceInStash": "창고에 공간이 부족합니다",
	"Critical error": "치명적인 오류",
	"Health/ItemResourceDepleted": "아이템이 고갈되었습니다",
	"Friend request from {0} accepted successfully!": "{0} 님의 친구 요청을 수락했습니다",
	"It": "Italiano",
	"HeadSegment/lowernape": "목덜미",
	"CounterTag/FenceStanding": "평판 변화 총합",
	"sorting table": "정렬 테이블",
	"UnknownToxin": "정체불명의 독소",
	"Compass": "나침반",
	"Failed to sort item in {0}": "{0} 에 있는 아이템을 정렬하는데 실패했습니다",
	"MetabolismMiscDebuffTime": "자극제와 음식의 부작용 지속 시간을 [(+{0:0%})] 줄여줍니다",
	"WeaponDurabilityLossOnShotReduce": "사격할 때 총기 내구도 닳는 양이 ([(최대 -{0:0%})]) 감소",
	"Ui/Settings/HighlightScope/None": "비활성화",
	"Interchange": "Interchange",
	"Notifications/TraderStandingDecreased{0}{1}": "평판({0})이 {1} 만큼 감소했습니다",
	"Offer was sold or out of stock": "매진",
	"Ui/Settings/NVidiaReflexType": "NVIDIA Reflex 저지연 모드",
	"InventoryErrors/MalfunctionError": "기능고장을 먼저 처치해야 합니다",
	"EFenceStandingSource/BossKill": "보스 사살로 인한 패널티",
	"EFenceStandingSource/ScavKill": "스캐브 사살로 인한 패널티",
	"SortingTable/TransferFromSortingTableError": "아이템을 옮기는 도중 오류가 발생했습니다. 수동으로 아이템을 옮겨주세요.",
	"ProfileEvent/AssortmentLockRule": "상인과의 거래 <b>{0}</b> 잠김.",
	"EMalfunctionState/Feed": "급탄 불량",
	"UI/Settings/NVidiaReflexMode/On": "켜기",
	"Gate m": "Med tent gates",
	"InventoryError/TopUp/StackIsFull": "리필할 수 없습니다. 내용물이 가득 찼습니다.",
	"EItemAttributeId/DurabilityBurn": "내구도 감소",
	"Error/VoiceChangingFailed": "목소리 변경을 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
	"TroubleFixingAmmoElite": "탄창으로 인해 발생한 기능고장을 고치고 나면, 탄창에 의해 오작동이 발생할 확률 50% 감소",
	"ImmunityMiscEffects": "자극제와 음식의 부작용을 [(+{0:0%})] 줄여줍니다",
	"EStatGroupId/StandingStats": "평판",
	"Settings/Graphics/VeryLow": "매우 낮음",
	"Ui/Settings/HighlightScope/All": "모두",
	"Reports/Ragfair/ReportOffer": "의심되는 매물 신고",
	"InventoryError/Refill/StackIsFull": "채워 넣을 수 없습니다. 내용물이 가득 찼습니다.",
	"ENicknameError/DigitsLimit": "닉네임에 숫자가 너무 많습니다 (최대 4개)",
	"NothingToRepair": "수리할게 없습니다",
	"EFenceStandingSource/AggressorKill": "스캐브 도움",
	"UI/Settings/Control/Phrases": "음성 및 제스처",
	"WeaponBroken": "총기 문제발생",
	"weapon mastering": "무기 숙련도",
	"ProfileEvent/MasteringSkill": "<b>{0}</b> 숙련도의 진행도가 <b>{1}</b>로 변경.",
	"BodyTemperature": "체온",
	"Refill": "리필",
	"UI/Settings/NVidiaReflexMode/Off": "끄기",
	"EXFIL_CUSTOMS_LEVER": "전원 켜기",
	"ProfileEvent/SkillPoints": "<b>{0}</b> 스킬의 진행도를 <b>{1}</b>로 변경.",
	"TopUp": "모으기",
	"UI/Generator is working": "발전기가 켜져 있습니다!",
	"TIP_POWER_CUSTOMS_LEVER": "켜기",
	"LaboratoryEnvironmentUiType": "The Lab",
	"Settings/Graphics/VeryHigh": "매우 높음",
	"UI/HealthTreatmentName_LightBleeding": "Light bleedings",
	"HideoutResourceConsumption": "연료, 공기 필터, 물 필터의 소모율을 [{0:0%}] 만큼 줄여줍니다",
	"HideoutZoneBonusBoost": "은신처 시설의 모든 보너스 비율을 각 보너스 수치의 [{0:0}%] 만큼 증가",
	"UI/Settings/NotificationType/WebSocket": "웹 소켓",
	"you can't transfer item while moving": "움직이는 동안에는 아이템을 옮길 수 없습니다.",
	"NetworkError/TooManyFriendRequestsMessage": "{0} 초 후에 다시 시도하세요",
	"You are no longer banned from ragfair": "플리마켓 차단이 해제되었습니다",
	"ImmunityPoisonBuff": "Decrease of poison's action force to [(+{0:0%})]",
	"ui/social/allrequestsaccepted": "모든 제안이 수락되었습니다",
	"SortingTable/TransferFromSortingTableError ": "아이템을 옮기는 도중 오류가 발생했습니다. 수동으로 아이템을 옮겨주세요.",
	"WeaponDeteriorationChanceReduce": "수리할 때 최대 내구도가 감소할 확률 감소 ([(최대 -{0:0%})])",
	"ProfileEvent/UnlockTrader": "<b>{0}</b> 상인 잠금해제.",
	"Notifications/TraderStandingIncreased{0}{1}": "평판({0})이 {1} 만큼 증가했습니다",
	"Item fits the active {0} quest requirements": "진행 중인 {0} 퀘스트에 필요한 아이템",
	"DrawTremor": "조준 후 처음 2초 동안 떨림 효과 감소",
	"NoCompatibleAmmo": "(탄약 없음)",
	"DamageType_Bloodloss": "출혈",
	"ui/social/allrequestsaccept": "모든 요청 수락",
	"ChristmasIllumination": "크리스마스 조명",
	"UI/Chat/NoDialogsPlaceholder": "<b><size=150%>대화내역이 없습니다.</b></size>\n친구들을 초대해 새로운 대화를 시작하거나 글로벌 채팅에 들어가세요.",
	"Warnings/Inventory/ExaminationFailed": "아이템 조사를 실패했습니다.",
	"heavybleedingdelta": "과다 출혈 발생 확률",
	"Item successfully repaired to": "아이템이 정상적으로 수리되었습니다",
	"Ui/Settings/NotificationTransportType": "알림 채널 타입",
	"This location is not available for scav": "스캐브는 이곳에 들어갈 수 없습니다",
	"BloodLoss": "출혈",
	"EBackendErrorCode/ItemHasBeenSold": "이미 판매된 아이템입니다",
	"HighQualityColor setting will be fully applied after the raid restarts": "레이드를 재시작하면 설정값이 완전히 적용됩니다",
	"InventoryError/Refill/NoSources": "리필 할 자원이 없습니다",
	"SurgerySpeed": "수술 속도 증가 [(+{0:0%})]",
	"ui/settings/enablestreamermode": "스트리머 모드",
	"Rmed": "보통",
	"OnWeaponJammed": "기능고장!",
	"MalfunctionExaminationRequired": "기능고장 발생! 무기를 점검하세요",
	"TroubleFixingExamineMalfElite": "기능고장 시 무기를 점검하지 않아도 원인을 알 수 있습니다",
	"Build can't be assembled. No suitable weapon": "조립할 수 없습니다. 적절한 무기가 없습니다",
	"EFencestandingsource/traitorKill": "배신자 사살",
	"InventoryError/you can't unload from this item": "이 아이템에서 탄약을 꺼낼 수 없습니다",
	"DropBackpack": "배낭 내려놓기",
	"EYES PROTECTION": "섬광탄 보호",
	"CraftingSingleTimeReduce": "아이템 제작시간 [{0:0.##%}] 감소",
	"Intoxication": "정체불명의 독소",
	"UI/HealthTreatmentName_Intoxication": "독 중독",
	"Ui/Settings/StanimaVisibility": "스태미나와 자세",
	"place": "설치",
	"ProfileEvent/ExamineItems": "아이템 조사 <b>{0}</b>.",
	"Inventory Errors/Mod {0} cannot be installed to folded weapon": "접힌 무기에 {0} 부품을 장착할 수 없습니다",
	"EFenceStandingSource/ExitStanding": "탈출로 인한 펜스 우호도 획득",
	"EFenceStandingSource/BossHelp": "보스 지원",
	"Trading/Bad standing": "우호도가 낮아서 상인이 당신의 물건을 매입하지 않으려고 합니다.",
	"MasteringLevelUpMessage": "숙련도 레벨이 {0}에서 {1}로 상승",
	"UI/HealthTreatmentScreen_TrialDescription": "<color=#9AD323><b> 치료 서비스는 첫 {0} 레벨 또는 {1} 번의 레이드 동안에만 무료로 받을 수 있습니다.</b></color>",
	"Ui/Settings/NVidiaReflexNotAvailable": "이 시스템에서는 NVIDIA Reflex를 사용할 수 없습니다.",
	"Matchend/ErrorUpdatingDataForHealing": "데이터를 불러오지 못했습니다. 네트워크 상태를 점검해 보세요. 치료 화면으로 다시 돌아가시겠습니까? 아니면 메인화면으로 가시겠습니까?",
	"Ui/Settings/EnableHideoutPreload": "은신처 미리 로딩하기",
	"Queststatusmarkedasfailed": "퀘스트 실패",
	"DamageType_LightBleeding": "가벼운 출혈",
	"Cleanoperationsdescription": "[Clean Operations]\n소탕 작전",
	"Auctionsdescription": "[AUCTIONS]\n경매장",
	"HealthTreatment/SkipHealthTreatmentDialogue": "주의! 당신의 체력이 낮습니다.\n체력 회복을 건너뛰고\n<b>메인메뉴</b>로 나가시겠습니까?",
	"taskperformancedescription": "[Task Performance]\n임무 수행능력",
	"lightbleedingdelta": "가벼운 출혈 발생 확률",
	"ImmunityAvoidPoisonChance": "Immunity to poisons chance up to [(+{0:0%})]",
	"NetworkError/SessionLostErrorMessage": "세션 만료. 다시 로그인하셔야 합니다.",
	"REMOVES BLOODLOSS": "출혈 제거",
	"EMalfunctionState/Jam": "탄피 배출 실패",
	"TroubleFixingMagElite": "탄약으로 인해 발생한 기능고장을 고치고 나면, 탄약에 의해 오작동이 발생할 확률 50% 감소",
	"UI/Settings/Control/MouseAndKeys": "키보드 및 마우스",
	"EXFIL_DISCOUNT_{0}%_{1}": "펜스와의 우호도 {1} 에 의한 추가 요금 {0}%",
	"Scav Road to Customs": "Road to Customs",
	"headsegmen/lowernape": "목덜미",
	"EFenceStandingSource/CoopExit": "PMC / SCAV 협동 탈출",
	"Authorization/SystemMessageHeader": "시스템 메시지",
	"Authorization/ForceLogoutMessage": "다시 로그인하셔야 합니다. 클라이언트를 재실행 해주세요.",
	"Ui/Settings/ColorScheme/GreenToRed": "컬러(초록-빨강)",
	"SaveIconFast": "Save Icon Fast (Ctrl + I)",
	"DamageType_Poison": "독",
	"NVidia Reflex is on. Turn it off to change this parameter.": "NVIDIA Reflex가 켜져 있습니다. 이 수치를 바꾸려면 NVIDIA Reflex를 끄십시오.",
	"TroubleFixingDurElite": "무기 내구도로 인해 발생한 기능고장을 고치고 나면, 무기 내구도에 의해 오작동이 발생할 확률 50% 감소",
	"rechamber": "약실 장전",
	"No action available": "할 수 없는 행동입니다",
	"loudness": "LOUDNESS",
	"Trading/AssortmentUpdated": "재입고됨",
	"EMalfunctionState/SoftSlide": "노리쇠 걸림",
	"ForceAutoWeaponMode": "자동 사격으로 전환",
	"Trading/NoSelectedItems": "선택된 물품 없음",
	"AimDrills": "조준 훈련",
	"Build can't be assembled. Select weapon": "조립할 수 없습니다. 무기를 선택하세요.",
	"trading/less item {0} than you want. You bought all remaining items ({1})": "상인이 더 적은 양의 물품을 가지고 있습니다 {0}. 당신은 남은 아이템을 모두 구입했습니다 ({1})",
	"Crafting": "제작",
	"ProfileEvent/RagfairRatingChange": "플리마켓 평판이 변경되었습니다. <b>{0}</b>",
	"ProfileEvent/ProfileLevel": "캐릭터 레벨이 <b>{0}</b> 레벨로 변경.",
	"hideoutmanagementdescription": "[Hideout management]\n효율적인 은신처 관리는 생산에 연료와 필터를 적게 사용하고, 은신처 시설에서 얻는 보너스를 증가시켜줍니다.",
	"Ui/Settings/QuickSlotsVisibility": "퀵 슬롯",
	"UI/HealthTreatmentAction_Intoxication": "치료",
	"SIGHT CRATE": "조준경 배율",
	"Shadowconnectionsdescription": "[Shadow Connections]\n은밀한 연락책",
	"{0} removed you from friends list": "{0} 님이 당신을 친구 목록에서 제거했습니다",
	"Ui/Settings/Visibility/Autohide": "자동숨김",
	"UI/Chat/delete_dialog_confirmation": "정말 이 대화를 삭제하시겠습니까?",
	"Ui/Settings/HighlightScope": "인벤토리에서 가능한 행동 표시",
	"ProfileEvent/ProfileLockTimer": "스캐브 쿨타임 <b>{0}</b> 초로 설정.",
	"no available item": "이용 불가능한 아이템",
	"EBackendErrorCode/OfferSold": "이미 판매된 매물입니다",
	"ragfair/TooManyItemsSelected": "아이템이 너무 많습니다",
	"ProfileEvent/TraderStanding": "평판이 <b>{0}</b> 에서 <b>{1}</b>로 변경.",
	"UI/HealthTreatmentAction_Fracture": "치료",
	"UI/Dialogs/handover_with_contained_items_confirmation": "선택하신 아이템 중 일부는 안에 아이템이 들어 있습니다. 정말로 건네실 겁니까?",
	"Freetradingdescription": "[Free Trading]\n자유 거래",
	"UI/ItemAttribute/Chance": "확률",
	"Ui/Settings/MalfunctionVisability": "기능고장 알림",
	"ProfileEvent/LockTrader": "<b>{0}</b> 상인 잠김.",
	"ProfileEvent/ProfileUnlock": "스캐브 쿨타임 리셋.",
	"UI/Settings/NVidiaReflexMode/OnAndBoost": "켜기 & 부스트",
	"Production time reduced by {0:0.##%}": "제작 시간 감소 {0:0.##%}",
	"Magazine checked: ": "탄창 확인됨:",
	"EMalfunctionState/HardSlide": "노리쇠 걸림",
	"ProfileEvent/ForgetItems": "<b>{0}</b> 아이템 조사내역 리셋.",
	"NVidia Reflex settings will be applied after restart.": "NVIDIA Reflex 설정은 게임 재시작 후에 적용됩니다.",
	"captcha/too frequent attempts": "너무 많은 시도로 인해, 지금은 상인들과 플리마켓 사용이 불가능합니다. 나중에 시도해 주세요.",
	"EAntialiasingMode/None": "끄기",
	"Ui/Settings/HealthColorScheme": "체력 UI 색상 설정",
	"SELECT WEAPON": "무기 선택",
	"EAntialiasingMode/FXAA": "FXAA",
	"Ragfair/No selected item": "선택된 아이템 없음",
	"ragfair/container_must_be_empty_notification": "물건이 들어있는 보관함은 넘겨줄 수 없습니다.",
	"EMalfunctionState/Misfire": "불발",
	"\"Magazine checked: \"": "탄창 확인:",
	"Error": "Error",
	"ENicknameError/NicknameChangeTimeout": "나중에 다시 시도하세요",
	"WeaponJammed": "총기 기능고장",
	"EXFIL_EXTRA_{0}%_{1}": "펜스와의 우호도 {1} 에 의한 요금 할인 {0}%",
	"Ui/Settings/TriggerFlash": "플래시 표시기 (NVIDIA Reflex)",
	"RUAF Roadblock_scav": "RUAF Roadblock",
	"PoisonedWeapon": "독 묻은 칼날",
	"IImmunityPreventedNegativeEffect": "면역력",
	"Antidote": "해독제",
	"EAntialiasingMode/TAA_Low": "TAA",
	"EAntialiasingMode/TAA_High": "TTA 높음",
	"FoundInRaid": "레이드에서 발견",
	"ZeroWeaponDeteriorationOnRepair": "수리하는 동안에는 착용할 수 없습니다",
	"choose face and voice": "얼굴과 목소리를 선택하세요",
	"EFencestandingsource/scavhelp": "스캐브 돕기",
	"ENicknameError/ValidNickname": "사용할 수 있는 닉네임입니다",
	"InventoryError/TopUp/NoSources": "리필 할 자원이 없습니다",
	"HideoutExtraSlots": "+2 발전기 연료통 슬롯\n+2 물 필터 슬롯\n+2 공기 필터 슬롯\n+2 비트코인 최대 저장 개수",
	"MetabolismPoisonTime": "독 지속 시간 [(-{0:0%})] 감소",
	"DailyQuests": "일일/주간 임무",
	"QuestConditionVariable/EBodyPart/head": "머리",
	"{0}m": "{0}분",
	"Enable NVidia Highlights": "NVIDIA 하이라이트 켜기",
	"Malfunction: SoftSlide": "기능고장: 노리쇠 걸림",
	"Repair malfunction": "기능고장 처치",
	"QuestCondition/HandoverItem/OnlyFoundInRaid": "\"레이드에서 발견\" 상태 이거나 제작한",
	"Malfunction: Jam": "기능고장: 탄피 배출 실패",
	"{0}h": "{0}시간",
	"Malfunction: Feed": "기능고장: 급탄 불량",
	"h": "h.",
	"Malfunction: Misfire": "기능고장: 불발",
	"QuestCondition/HandoverItem/Durability": " (내구도 {0}% ~ {1}%)",
	"Malfunction: HardSlide": "기능고장: 노리쇠 걸림",
	"DAILY QUESTS": "일일/주간 임무",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/OneSession": " 레이드 한판 동안",
	"QuestCondition/HandoverItem/DurabilityStrict": " (내구도 {0}%)",
	"QuestCondition/SurviveOnLocation/Any": "아무 지역",
	"QuestCondition/SurviveOnLocation": "{location}에서{exitName} 탈출하기",
	"Factory": "Factory",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Target/AnyPMC": "모든 PMC 요원",
	"DailyQuestName/Exploration": "지역 탈출 임무",
	"QuestCondition/HandoverItem": "{onlyfoundinraid} 아이템 건네주기: \"{item}\"{durability}{durabilitystrict}",
	"DailyQuestName/Elimination": "사살 임무",
	"QuestCondition/SurviveOnLocation/Location": "지역",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Target/Any": "아무 타겟",
	"QuestCondition/Elimination/Kill": " {onesession}{weapon}{distance}{bodypart}{botrole}{target}",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart": " {0}를 맞춰서",
	"QuestTypeDaily": "일일 퀘스트",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Weapon": " {0}를 사용하여",
	"QuestCondition/Elimination": "{zone}{kill}사살하기",
	"DailyQuestName/Completion": "물건 전달 임무",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Target/Savage": "스캐브",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/Stomach": "복부",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/RightLeg": "오른다리",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Distance": " {0} {1}m 거리에서",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Target/Bear": "BEAR 요원",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/Target/Usec": "USEC 요원",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/Head": "머리",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/Chest": "흉부",
	"ECompareMethod/More": "초과",
	"ECompareMethod/Less": "미만",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/LeftArm": "왼팔",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/RightArm": "오른팔",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BodyPart/LeftLeg": "왼다리",
	"StringSeparator/Or": " 또는 ",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole": "목표물: {0}",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossTagilla": "타길라",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossSanitar": "세니타",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossGluhar": "글루하",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossKojaniy": "슈트르만",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossKilla": "킬라",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/BotRole/bossBully": "르샬라",
	"hideout/Enable halloween lights": "핼러윈 장식 켜기",
	"Reports/Voip/ReportPlayersAround": "VOIP 남용 신고하기",
	"Voip/DisabledNotification": "VOIP가 비활성화되었습니다",
	"Voip/EnabledNotification": "VOIP가 활성화되었습니다",
	"Voip/FirstTimeMessage": "VOIP를 활성화하시면 전혀 다른 게임 경험을 하실 수 있습니다. 이 기능은 조정 및 협상을 할 수 있도록 설계되었습니다.\nVOIP를 부적절하게 사용하시면 당신과 다른 플레이어 모두의 게임 경험을 망칠 수 있다는 것을 명심하세요.\n모욕, 음악 틀기, 통신 방해 등 부적절하게 VOIP를 사용하면 VOIP에서 차단 당하거나, 게임 계정이 차단당할 수 있습니다.",
	"Voip/DisabledTooltip": "VOIP 끄기",
	"Voip/DeviceSensitivity": "마이크 감도",
	"Voip/Enable": "VOIP 켜기",
	"Voip/Device": "장치",
	"Voip/EnabledTooltip": "VOIP 끄기",
	"Voip/BlockedMessage": "VOIP 남용으로 차단당한 상태입니다",
	"Settings/Sound/Device": "오디오 장치",
	"Voip/YouAreReported": "VOIP 남용으로 신고당하셨습니다",
	"Reports/Chat/BanMessage": "채팅 시스템에서 차단당했습니다",
	"Voip/PlayersReported": "신고가 접수되었습니다",
	"Reports/Chat/UnBanMessage": "채팅 시스템 차단이 해제되었습니다",
	"Reports/Voip/BanMessage": "VOIP 시스템에서 차단당했습니다",
	"Reports/Ragfair/BanMessage": "당신은 플리마켓에서 차단되었습니다.",
	"Reports/Ragfair/UnBanMessage": "플리마켓 차단이 해제되었습니다",
	"Reports/Voip/UnBanMessage": "VOIP 차단이 해제되었습니다",
	"Voip/DisabledForRaid": "VOIP was disabled on the server",
	"InventoryError/NoPossibleActions": "행동 불가능",
	"Voip/InitializationFailed": "마이크 초기화 실패",
	"Voip/DisabledForOffline": "오프라인 모드에서는 VOIP 사용이 불가능합니다",
	"Settings/Game/ConnectionType": "연결 종류",
	"Currency/Any": "모두",
	"EConnectionType/HttpConnection": "Http",
	"camora_002": "약실 3",
	"EItemAttributeId/PyrotechnicDelay": "Explosion on contact delay time",
	"doubleaction": "더블 액션",
	"Voip/AutoBlockNotification": "말하기 버튼을 지나치게 많이 누르면 VOIP 사용이 제한될 수 있습니다",
	"EConnectionType/Default": "기본",
	" Voip/DisabledForOffline": "오프라인 모드에서는 VOIP 사용이 불가능합니다",
	"Voip/InitializationFailedTooltip": "초기화 작업 실패",
	"Voip/DisabledForRaidTooltip": "현재 이 서버는 VOIP가 비활성화되어 있습니다.",
	"camora_001": "약실 2",
	"camora_004": "약실 5",
	"camora_000": "약실 1",
	"camora_003": "약실 4",
	"EItemAttributeId/MalfMisfireChance": "불발 확률",
	"EItemAttributeId/MalfFeedChance": "급탄 불량 확률",
	"Malfunction/OneIn{0}Shots": "{0}발 중 1발",
	"Daily/Stat/VeryEasy": "Total very easy tasks completed",
	"Daily/Stat/Hard": "Total hard tasks completed",
	"Daily/Stat/Total": "Total tasks completed",
	"Daily/Stat/Easy": "Total easy tasks completed",
	"Daily/Stat/TimeWeek": "Average time for completing a weekly task",
	"Daily/Stat/MaxFailStreak": "The worst streak of failed tasks",
	"Daily/Stat/Header": "Operational tasks",
	"Daily/Stat/VeryHard": "Total very hard tasks completed",
	"Daily/Stat/CurrentCompleteStreak": "Current streak of completed tasks",
	"Daily/Stat/Fails": "Total tasks failed",
	"Daily/Stat/MaxCompleteStreak": "Max streak of completed tasks",
	"Daily/Stat/TimeDay": "Average time for completing a daily task",
	"Daily/Stat/ExpEarned": "Experience earned for completing operational tasks",
	"Daily/Stat/MoneyEarned": "Money earned for completing operational tasks",
	"Daily/Stat/Medium": "Total medium tasks completed",
	"Daily/Stat/FavoriteQuest": "Favorite type of tasks",
	"You need to check the revolver drum": "리볼버 탄창을 확인해야 합니다",
	"EStatQuestType/BringItemToTrader": "물건 구해오기",
	"QuestCondition/SurviveOnLocation/ExitName": " \"{0}\" 탈출구를 통해",
	"EStatQuestType/Eliminate": "사살하기",
	"EStatQuestType/SurviveOnLocation": "탈출하기",
	"Malfunction/VeryHighChance": "매우높음",
	"Malfunction/MediumChance": "보통",
	"Malfunction/VeryLowChance": "매우 낮음",
	"Malfunction/NoneChance": "NONE",
	"togglevoip": "VOIP 토글",
	"Malfunction/LowChance": "낮음",
	"Malfunction/HighChance": "높음",
	"pushtotalk": "눌러서 말하기",
	"Shorl_free": "Path to shoreline",
	"Scav_Coastal_South": "South road landslide",
	"Nothern_Checkpoint": "Northern checkpoint",
	"Tunnel_Shared": "Side tunnel",
	"Coastal_South_road": "Southern road",
	"SCAV_Industrial_Zone": "Industrial zone gates",
	"Scav_Hideout_at_the_grotto": "Scav hideout at the grotto",
	"SCAV_FREE4ALL": "Path to Shoreline",
	"SCAV_Underboat_Hideout": "Hideout under the landing stage",
	"exit_scav_sanatorium2_gymentrance": "Gym exfil",
	"ROAD_AT_RAILBRIDGE": "Railway bridge",
	"exit_scav_ruinedhousefence": "Path near the ruined house",
	"exit_var2_LIGHTHOUSE_ROAD": "Road to lighthouse",
	"exit_scav_sanatorium_adm_basement": "Administration block basement",
	"Voip/FirstTimeMessageHeader": "VOIP 사용 규칙",
	"EItemAttributeId/HeatFactor": "HEAT",
	"EItemAttributeId/CoolFactor": "쿨링효과",
	"exit_ALL_alpinist_shoreline": "Ascent at the mountain creek",
	"{0} has declined your friends request": "{0} 님이 친구 요청을 거절하셨습니다",
	"Friend request from {0} declined successfully!": "{0} 님의 친구 요청을 거부했습니다",
	"exit_scav_NORTH_fencepassage": "Path through the northern fence",
	"tunnelvision": "터널시야",
	"Alpinist_light": "The pass",
	"Shorl_free_scav": "Path to Shoreline",
	"Lighthouse_pass": "Path to Lighthouse",
	"Notification/MalfunctionExaminationRequired": "기능고장 발생! 무기를 점검하세요",
	"InventoryError/DiscardLimitForContentReached{0}": "{0} 이전할 수 없는 아이템들이 포함되어 있습니다",
	"plant": "설치",
	"InventoryError/DiscardLimitForStackReached": "스택의 일부를 전송할 수 없습니다",
	"InventoryError/DiscardLimitReached{0}": "{0} 이전할 수 없습니다",
	" V-ex_light": "Road to military base V-ex",
	"InventoryWarning/ItemsWillBeDestroyed": "<color=red>주의! 다음 아이템은 영구적으로 손실됩니다:</color>",
	"InventoryWarning/ItemsToBeDestroyed": "일부 아이템들이 손실됩니다",
	"ScavRole/Marksman": "저격수",
	"ScavRole/Sectant": "???",
	"ScavRole/Boss": "보스",
	"ScavRole/Follower": "경호원",
	"ScavRole/PmcBot": "레이더",
	"ScavRole/ExUsec": "로그",
	"Settings/Graphics/DLSSModeTooltip": "NVIDIA DLSS는 AI Super Resolution을 사용해 최대 그래픽 설정에서 가능한 가장 높은 프레임 속도를 제공합니다. DLSS는 NVIDIA RTX 그래픽 카드가 필요합니다.",
	"Settings/Graphics/DLSSNotSupported": "DLSS is not supported",
	"ragfair/Unable to sell the item that contains {0}": "\"{0}\" 물건이 들어있어 이 아이템을 판매할 수 없습니다",
	"Settings/Graphics/Only1xSamplingAllowed": "Available only with sampling value 1",
	"Settings/Graphics/OnlyTaaAllowed": "Available only with TAA",
	"Settings/Graphics/DLSSLockThis": "DLSS is on",
	"EDLSSMode/Off": "Off",
	"EFSRMode/Balanced": "Balanced",
	"EDLSSMode/Balanced": "Balanced",
	"EDLSSMode/Performance": "Performance",
	"EDLSSMode/Auto": "Auto",
	"EDLSSMode/UltraPerformance": "Ultra Performance",
	"Settings/Graphics/FSRLockThis": "FSR is on",
	"EFSRMode/UltraQuality": "Ultra Quality",
	"EFSRMode/Quality": "Quality",
	"Settings/Graphics/FSRModeTooltip": "AMD FidelityFX Super Resolution (FSR) is an open-source high-quality solution\ndesigned to produce high-resolution frames from lower resolution inputs.",
	"EDLSSMode/Quality": "Quality",
	"EFSRMode/Off": "Off",
	"EFSRMode/Performance": "Performance",
	"ProfileEvent/ProfileExperienceDelta": "Change of the character experience (<b>{0}</b>).",
	"Hideout/Craft/ToolMarkerTooltip": "This item will be used as an auxiliary tool. It will return to your stash once production is complete.",
	"Errors/AFKQuitHeader": "AFK timeout",
	"ProfileEvent/TraderSalesSumDelta": "Change of the amount of money spent at <b>{0}</b> (<b>{1}</b>).",
	"Errors/AFKQuitText": "The game will be closed due to a long period of inactivity",
	"ProfileEvent/TraderStandingDelta": "Change of the standing with <b>{0}</b> (<b>{1}</b>).",
	"ProfileEvent/SkillPointsDelta": "Change of the <b>{0}</b> skill's progress (<b>{1}</b>).",
	"Quest/Change/Tooltip": "Operational task replacement cost:",
	"HighQualityColor": "High-quality color",
	"ProfileEvent/MasteringSkillDelta": "Change of the <b>{0}</b> mastering progress (<b>{1}</b>).",
	"Trader/Attitude": "Trader's standing",
	"Quest/Change/Price": "Replacement cost:",
	"Quest/Change/Change": "Replace operational task?",
	"Quest/Change/TimeLeft": "Time remaining to complete the task:",
	"Quest/Change": "REPLACE",
	"QuestCondition/Elimination/Kill/WeaponType": " while using {0}",
	"RP": "RP",
	"CAN BE USED IN RAID": "CAN BE USED IN RAID",
	"Exhibition/BlockedMessage": "Not available for current account",
	"REPAIR RESOURCE": "REPAIR RESOURCE",
	"WEAPON MASTERING (02)": "WEAPON MASTERING (02)",
	"REPAIR POINTS IN STASH: ": "REPAIR POINTS IN STASH: ",
	"AssaultRifle Mastering": "Assault rifle",
	"Pistol Mastering": "Pistol",
	"AssaultCarbine Mastering": "Assault carbine",
	"Revolver Mastering": "Revolver",
	"REPAIR POINTS TO PAY: ": "REPAIR POINTS TO PAY: ",
	"MachineGun Mastering": "Machine gun",
	"GrenadeLauncher Mastering": "Grenade launcher",
	"MarksmanRifle Mastering": "Marksman rifle",
	"Shotgun Mastering": "Shotgun",
	"Smg Mastering": "SMG",
	"SniperRifle Mastering": "Sniper rifle",
	"camora_005": "Chamber 6",
	"SpecialWeapon Mastering": "Special weapon",
	"hideout_UnlockArmorRepair": "Unlocks armor repair via repair kits",
	"NoCorrespondingArea": "Missing the required Hideout zone for repair",
	"hideout_RepairWeaponBonus": "Reduces weapon repair cost using repair kits",
	"IntellectRepairPointsCostReduction": "Reduces repair cost [(-{0:0%})]",
	"NotEnoughRepairPoints": "Not enough repair points",
	"hideout_UnlockWeaponRepair": "Unlocks weapon repair via repair kits",
	"hideout_RepairArmorBonus": "Reduces armor repair cost using repair kits",
	"Notifications/NewQuestAvailable": "New operational task available",
	"Trader": "Trader:"
}